{"id":8538,"date":"2023-11-25T11:04:06","date_gmt":"2023-11-25T10:04:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/?p=8538"},"modified":"2023-12-07T21:07:46","modified_gmt":"2023-12-07T20:07:46","slug":"therapie-alternative-reiki","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/therapie-alternative-reiki\/","title":{"rendered":"D\u00e9couvrez le Reiki pour un bien-\u00eatre physique et mental"},"content":{"rendered":"\n<p>La <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/reiki-guerison-energetique\/\"> th\u00e9rapie alternative<\/a> est de plus en plus populaire de nos jours, car de nombreuses personnes cherchent des solutions naturelles pour am\u00e9liorer leur <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/equilibre-bien-etre\/\"> bien-\u00eatre<\/a> physique et <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/liberer-votre-mental-avec-laccess-bars\/\"> mental<\/a>. Dans cet article, je vais me concentrer sur le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bienfaits-reiki-pour-enfants-relaxation-recentrage\/\"> Reiki<\/a>, une forme de th\u00e9rapie <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/medecine-douce\/\"> alternative<\/a> qui utilise l&rsquo;<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-chakras-le-guide-ultime-pour-maitriser-votre-energie\/\"> \u00e9nergie<\/a> universelle pour favoriser la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/therapie-energetique\/\"> gu\u00e9rison<\/a> et l&rsquo;<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/limportance-de-lequilibre-energetique\/\"> \u00e9quilibre<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe title=\"D\u00e9couvrez le Reiki pour un bien-\u00eatre physique et mental\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/dSbl6hi55XY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><figcaption class=\"wp-element-caption\">D\u00e9couvrez le Reiki pour un bien-\u00eatre physique et mental<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Le Reiki est une <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/pratiquer-laccess-consciousness-soi-meme-voici-ce-que-vous-devez-savoir\/\"> pratique<\/a> ancienne qui trouve ses origines au Japon. Il repose sur le principe selon lequel l&rsquo;<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/quest-ce-que-le-reiki\/\"> \u00e9nergie vitale<\/a> circule \u00e0 travers notre <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bioenergie-comprendre-votre-corps-et-le-liberer-de-ses-blocages\/\"> corps<\/a> et peut \u00eatre canalis\u00e9e pour restaurer l&rsquo;harmonie et la sant\u00e9. Gr\u00e2ce \u00e0 des techniques de toucher l\u00e9ger ou en pla\u00e7ant simplement les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-prendre-soin-de-ses-mains-seches-naturellement\/\"> mains<\/a> au-dessus du corps, un <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-devenir-praticien-de-reiki\/\"> praticien de Reiki<\/a> transmet cette \u00e9nergie curative \u00e0 son patient.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Les bienfaits du Reiki sont nombreux et touchent autant le plan physique que mental. Sur le plan physique, le Reiki peut aider \u00e0 soulager les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soulager-les-douleurs-avec-lhomeopathie\/\"> douleurs<\/a>, \u00e0 renforcer le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/booster-son-systeme-immunitaire-pour-affronter-les-pathologies-hivernales\/\"> syst\u00e8me immunitaire<\/a> et \u00e0 privil\u00e9gier la d\u00e9tente. Sur le plan mental, il peut r\u00e9duire le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/limportance-de-lequilibre-energetique\/\"> stress<\/a>, l&rsquo;<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/lachez-prise-avec-laccess-consciousness\/\"> anxi\u00e9t\u00e9<\/a> et faciliter un \u00e9tat de calme et de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/concentration-access-bars\/\"> clart\u00e9 mentale<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Le Reiki est une pratique non invasive et sans <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soins-energetiques-tout-ce-que-vous-devez-savoir-sur-les-effets-secondaires\/\"> effets secondaires<\/a>, ce qui en fait une option attrayante pour ceux qui cherchent des alternatives naturelles aux <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/naturopathie-complement-traitements-medicaux-conventionnels\/\"> traitements m\u00e9dicaux<\/a> traditionnels. Il peut \u00eatre utilis\u00e9 en compl\u00e9ment d&rsquo;autres th\u00e9rapies ou traitements, et il est de plus en plus reconnu et accept\u00e9 dans le domaine de la sant\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Dans les sections suivantes, nous explorerons plus en d\u00e9tail ce qu&rsquo;est le Reiki, comment il fonctionne, ses bienfaits sp\u00e9cifiques et comment il peut \u00eatre combin\u00e9 avec d&rsquo;autres pratiques telles que la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-la-meditation-peut-ameliorer-votre-sante-mentale-et-physique\/\"> m\u00e9ditation<\/a>. Pr\u00e9parez-vous \u00e0 d\u00e9couvrir une approche holistique de la gu\u00e9rison et du bien-\u00eatre gr\u00e2ce au Reiki.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Decouvrez-le-Reiki-pour-un-bien-etre-physique-et-mental2-1024x683.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-8539\" title=\"\"><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Statistiques&nbsp;:<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"table\">\n<table>\n<thead>\n<tr>\n<th>Nombre de praticiens de Reiki dans le monde<\/th>\n<th>Plus de 1 million<\/th>\n<\/tr>\n<\/thead>\n<tbody>\n<tr>\n<td>Nombre de s\u00e9ances de Reiki r\u00e9alis\u00e9es chaque ann\u00e9e<\/td>\n<td>Plus de 10 millions<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Pourcentage de personnes satisfaites des r\u00e9sultats du Reiki<\/td>\n<td>90%<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Qu&rsquo;est-ce que le Reiki ?<\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Le Reiki est une pratique de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/reiki-guerison-energetique\/\"> gu\u00e9rison \u00e9nerg\u00e9tique<\/a> qui trouve ses origines au Japon. Le mot \u00ab Reiki \u00bb se compose de deux termes japonais : \u00ab Rei \u00bb, qui signifie \u00ab&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/decouvrez-les-pouvoirs-curatifs-du-reiki-un-guide-complet-sur-la-therapie-energetique-reiki-les-massages-et-les-rituels-du-monde\/\"> \u00e9nergie universelle<\/a>&nbsp;\u00bb,  et\u00ab Ki \u00bb, qui se r\u00e9f\u00e8re \u00e0 l&rsquo;\u00e9nergie vitale qui circule \u00e0 travers tous les \u00eatres vivants. Ainsi, le Reiki peut \u00eatre traduit par \u00ab \u00e9nergie universelle de vie \u00bb.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Le Reiki repose sur des principes et une philosophie sp\u00e9cifiques. Il est \u00e9tabli sur l&rsquo;id\u00e9e que l&rsquo;\u00e9nergie vitale est essentielle \u00e0 notre bien-\u00eatre physique, mental et \u00e9motionnel. Lorsque cette \u00e9nergie est bloqu\u00e9e ou d\u00e9s\u00e9quilibr\u00e9e, des probl\u00e8mes de sant\u00e9 et de bien-\u00eatre peuvent survenir. Le r\u00f4le du praticien de Reiki est de canaliser cette \u00e9nergie universelle et de la transmettre au patient pour r\u00e9tablir l&rsquo;harmonie et la gu\u00e9rison.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Le Reiki fonctionne en r\u00e9tablissant l&rsquo;<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/pratiques-quotidiennes-pour-maintenir-equilibre-energetique\/\"> \u00e9quilibre \u00e9nerg\u00e9tique<\/a> du corps. Selon la philosophie du Reiki, les d\u00e9s\u00e9quilibres <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soins-energetiques\/\"> \u00e9nerg\u00e9tiques<\/a> peuvent \u00eatre caus\u00e9s par des facteurs tels que le stress, les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/lachez-prise-avec-laccess-consciousness\/\"> \u00e9motions<\/a> n\u00e9gatives, les traumatismes pass\u00e9s ou les sch\u00e9mas de pens\u00e9e limitants. Avec des techniques de toucher l\u00e9ger ou en pla\u00e7ant simplement les mains au-dessus du corps, le praticien de Reiki transmet l&rsquo;\u00e9nergie curative au patient, aidant ainsi \u00e0 dissoudre les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/medecine-traditionnelle-chinoise-circulation-energie\/\"> blocages \u00e9nerg\u00e9tiques<\/a> et \u00e0 r\u00e9tablir le flux harmonieux de l&rsquo;\u00e9nergie.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Une <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/plongez-dans-une-seance-de-reiki-haute-en-energie\/\"> s\u00e9ance de Reiki<\/a> peut durer environ une heure. Pendant la s\u00e9ance, le patient reste habill\u00e9 et s&rsquo;allonge sur une table de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/des-rides-en-moins-grace-au-massage-quotidien\/\"> massage<\/a>. Le praticien de Reiki place ses mains sur diff\u00e9rentes parties du corps du patient, en se concentrant sur les zones o\u00f9 l&rsquo;\u00e9nergie est bloqu\u00e9e ou d\u00e9s\u00e9quilibr\u00e9e. Le patient peut ressentir une sensation de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/des-remedes-naturels-pour-les-maux-de-lete\/\"> chaleur<\/a>, de picotement ou de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bienfaits-reiki-pour-enfants-relaxation-recentrage\/\"> relaxation<\/a> profonde pendant la s\u00e9ance.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Le Reiki peut \u00eatre pratiqu\u00e9 par des personnes de tous \u00e2ges et de tous horizons. Il ne n\u00e9cessite aucune croyance religieuse sp\u00e9cifique et peut \u00eatre utilis\u00e9 en compl\u00e9ment d&rsquo;autres traitements m\u00e9dicaux ou th\u00e9rapies alternatives. Le Reiki est de plus en plus reconnu et accept\u00e9 dans le domaine de la sant\u00e9, et de nombreux h\u00f4pitaux et centres de bien-\u00eatre proposent d\u00e9sormais des s\u00e9ances de Reiki \u00e0 leurs patients.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Statistiques&nbsp;:<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"table\">\n<table>\n<thead>\n<tr>\n<th>Ann\u00e9e d&rsquo;introduction du Reiki au Japon<\/th>\n<th>1922<\/th>\n<\/tr>\n<\/thead>\n<tbody>\n<tr>\n<td>Nombre de praticiens de Reiki dans le monde<\/td>\n<td>Plus de 1 million<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Nombre de pays o\u00f9 le Reiki est pratiqu\u00e9<\/td>\n<td>Plus de 100<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Les chakras et le Reiki<\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-chakras-le-guide-ultime-pour-maitriser-votre-energie\/\"> chakras<\/a> sont des centres d&rsquo;\u00e9nergie situ\u00e9s le long de la colonne vert\u00e9brale, qui jouent un r\u00f4le essentiel dans le syst\u00e8me <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soins-energetiques\/bioenergie\/\"> \u00e9nerg\u00e9tique<\/a> du corps. Selon la philosophie du Reiki, il existe sept chakras principaux, chacun \u00e9tant associ\u00e9 \u00e0 un domaine sp\u00e9cifique de notre \u00eatre physique, \u00e9motionnel et spirituel.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Le premier <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-chakras-le-guide-ultime-pour-maitriser-votre-energie\/\"> chakra<\/a>, appel\u00e9 <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-reequilibrer-le-chakra-racine\/\"> chakra racine<\/a>, est situ\u00e9 \u00e0 la base de la colonne vert\u00e9brale. Il est associ\u00e9 \u00e0 notre sentiment de s\u00e9curit\u00e9, de stabilit\u00e9 et de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/eveil-spirituel-access-consciousness\/\"> connexion<\/a> \u00e0 la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-earthing-une-methode-naturelle-pour-ameliorer-sa-sante\/\"> terre<\/a>. Lorsque le chakra racine est \u00e9quilibr\u00e9, nous nous sentons enracin\u00e9s et en <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/decouvrez-les-bienfaits-des-soins-energetiques-pour-une-harmonie-totale\/\"> harmonie<\/a> avec notre environnement.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Le second chakra, appel\u00e9 <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-chakra-sacre-la-douceur-et-le-chez-soi\/\"> chakra sacr\u00e9<\/a>, se trouve dans la r\u00e9gion du bas-ventre. Il est associ\u00e9 \u00e0 notre <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/augmentez-votre-creativite-enrichissez-vos-relations-affectives-et-vivez-une-vie-saine\/\"> cr\u00e9ativit\u00e9<\/a>, \u00e0 notre sensualit\u00e9 et \u00e0 notre capacit\u00e9 \u00e0 ressentir du plaisir. Lorsque le chakra sacr\u00e9 est \u00e9quilibr\u00e9, nous sommes capables de nous exprimer librement et de vivre une vie \u00e9panouissante.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Le troisi\u00e8me chakra, appel\u00e9 <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-chakra-du-plexus-solaire-lenergie-jaillissante-de-la-vie\/\"> chakra du Plexus solaire<\/a>, est situ\u00e9 au niveau de l&rsquo;estomac. Il est associ\u00e9 \u00e0 notre pouvoir personnel, \u00e0 notre confiance en nous et \u00e0 notre capacit\u00e9 \u00e0 prendre des d\u00e9cisions. Quand le chakra du <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-chakra-du-plexus-solaire-lenergie-jaillissante-de-la-vie\/\"> Plexus solaire<\/a> est \u00e9quilibr\u00e9, nous nous sentons forts, confiants et capables de r\u00e9aliser nos objectifs.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Le quatri\u00e8me chakra, appel\u00e9 chakra du <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-cuisine-latine-pour-proteger-votre-coeur\/\"> c\u0153ur<\/a>, se trouve au centre de la poitrine. Il est associ\u00e9 \u00e0 l&rsquo;amour inconditionnel, \u00e0 la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-conscience-de-soi-un-developpement-essentiel\/\"> compassion<\/a> et \u00e0 l&rsquo;ouverture du c\u0153ur. Lorsque le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-chakra-du-coeur-une-source-damour-bienveillant\/\"> chakra du c\u0153ur<\/a> est \u00e9quilibr\u00e9, nous sommes capables d&rsquo;aimer et de recevoir de l&rsquo;amour de mani\u00e8re saine et <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/naturopathie-sante-naturelle-equilibree\/\"> \u00e9quilibr\u00e9e<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Le cinqui\u00e8me chakra, appel\u00e9 <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/chakra-de-la-gorge-comment-liberer-votre-potentiel-de-communication\/\"> chakra de la gorge<\/a>, est situ\u00e9 au niveau de la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/chakra-de-la-gorge-comment-liberer-votre-potentiel-de-communication\/\"> gorge<\/a>. Il est associ\u00e9 \u00e0 notre capacit\u00e9 \u00e0 communiquer clairement et \u00e0 exprimer notre v\u00e9rit\u00e9. Lorsque le chakra de la gorge est \u00e9quilibr\u00e9, nous sommes capables de nous exprimer librement et d&rsquo;\u00e9couter les autres de mani\u00e8re authentique.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"693\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Decouvrez-le-Reiki-pour-un-bien-etre-physique-et-mental3-693x1024.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-8541\" title=\"\"><\/figure><\/div>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Le sixi\u00e8me chakra, appel\u00e9 chakra du troisi\u00e8me <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/loeil-une-carte-du-corps-humain-liridologie-en-detail\/\"> \u0153il<\/a>, se trouve entre les sourcils. Il est associ\u00e9 \u00e0 notre <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/revelez-votre-plein-potentiel-avec-lacces-a-la-conscience\/\"> intuition<\/a>, \u00e0 notre clart\u00e9 mentale et \u00e0 notre capacit\u00e9 \u00e0 percevoir au-del\u00e0 des apparences. Lorsque le chakra du troisi\u00e8me \u0153il est \u00e9quilibr\u00e9, nous sommes capables de nous connecter \u00e0 notre sagesse int\u00e9rieure et de prendre des d\u00e9cisions \u00e9clair\u00e9es.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Le septi\u00e8me chakra, appel\u00e9 <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-equilibrer-votre-chakra-couronne-pour-une-clarte-desprit-ultime\/\"> chakra couronne<\/a>, est situ\u00e9 au sommet de la t\u00eate. Il est associ\u00e9 \u00e0 notre connexion spirituelle, \u00e0 notre <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/access-consciousness-transforme-ta-vie-en-4-etapes-simples\/\"> conscience<\/a> sup\u00e9rieure et \u00e0 notre capacit\u00e9 \u00e0 transcender les limites de l&rsquo;ego. Lorsque le chakra couronne est \u00e9quilibr\u00e9, nous nous sentons connect\u00e9s \u00e0 quelque chose de plus grand que nous-m\u00eames et nous exp\u00e9rimentons un sentiment de paix et d&rsquo;unit\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Le Reiki aide \u00e0 d\u00e9bloquer et \u00e0 \u00e9quilibrer les chakras en canalisant l&rsquo;\u00e9nergie universelle vers ces centres d&rsquo;\u00e9nergie.<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dans cet article, je vais me concentrer sur le Reiki, une forme de th\u00e9rapie alternative qui utilise l&rsquo;\u00e9nergie universelle pour favoriser la gu\u00e9rison et l&rsquo;\u00e9quilibre.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":8540,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"footnotes":"","_wp_stack_schedule":false},"categories":[43,1284],"tags":[2293,335,1078,80,1642,382,682,54,560,841,779,234,596,414,231,1684,119,224,2187,334,120,716,415,710,533,81,634,635,591,437,434,510,373,825,1371,52,1660,1370,429,507,622,216,1203,2190,1720,230,605,554,558,101,508,1493,454,497,86,570,59,636,528,761,1618,512,2381,1477,955,1601,553],"featured_image_src":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Decouvrez-le-Reiki-pour-un-bien-etre-physique-et-mental-1024x683.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1","blog_images":{"medium":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Decouvrez-le-Reiki-pour-un-bien-etre-physique-et-mental-300x200.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1","large":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Decouvrez-le-Reiki-pour-un-bien-etre-physique-et-mental-1024x683.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1"},"ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8538"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8538"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8538\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8540"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8538"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8538"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8538"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}