{"id":5434,"date":"2023-08-05T10:59:16","date_gmt":"2023-08-05T08:59:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/?p=5434"},"modified":"2023-11-20T16:24:29","modified_gmt":"2023-11-20T15:24:29","slug":"la-prele-lamie-de-vos-os-et-de-vos-articulations","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-prele-lamie-de-vos-os-et-de-vos-articulations\/","title":{"rendered":"La pr\u00eale, l\u2019amie de vos os et de vos articulations"},"content":{"rendered":"\n<p>\u00cates-vous fatigu\u00e9 des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soulager-les-douleurs-avec-lhomeopathie\/\"> douleurs<\/a> articulaires qui vous emp\u00eachent de faire les choses que vous aimez ? Dites bonjour \u00e0 la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-prele-un-remede-naturel-pour-stimuler-losteogenese\/\"> pr\u00eale<\/a>, votre nouvelle meilleure amie pour des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/2-plantes-precieuses-pour-vos-os\/\"> os<\/a> et des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-remedes-naturels-pour-calmer-vos-douleurs-articulaires\/\"> articulations<\/a> solides et en bonne sant\u00e9&nbsp;! Cette herbe incroyable est utilis\u00e9e depuis des si\u00e8cles pour favoriser la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/sardines-bonnes-pour-les-os-et-sante-globale\/\"> sant\u00e9 des os<\/a> et soulager l&rsquo;inconfort. Avec ses tiges vertes vibrantes et sa riche histoire, la pr\u00eale est l\u00e0 pour vous redonner le sourire, car elle soutient le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/lhistoire-fascinante-de-laccess-consciousness\/\"> processus<\/a> de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/therapie-energetique\/\"> gu\u00e9rison<\/a> <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/\"> naturel<\/a> de votre <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bioenergie-comprendre-votre-corps-et-le-liberer-de-ses-blocages\/\"> corps<\/a>. Pr\u00e9parez-vous \u00e0 sauter, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/courir-au-printemps-les-avantages\/\"> courir<\/a> et danser \u00e0 nouveau avec joie, gr\u00e2ce \u00e0 ce puissant alli\u00e9 qui fera vibrer vos os en un rien de temps !<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-video aligncenter\"><video autoplay controls loop muted src=\"https:\/\/media.soinsnaturels.fr\/file\/SoinsNaturels\/intros\/2023\/La-pre-le-l-amie-de-vos-os-et-de-vos-articulations.mp4\"><\/video><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Son histoire<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>La Pr\u00eale fait partie de la famille des \u00c9quis\u00e9tac\u00e9es (Cryptogames), son nom latin est Equisetum arvense, c\u2019est une foug\u00e8re qui se trouve partout en Europe. Son \u00e9tymologie : Equus qui signifie \u00ab\u00a0cheval\u00a0\u00bb et seta qui veut dire \u00ab\u00a0soie\u00a0\u00bb, la Pr\u00eale ressemble \u00e0 une crini\u00e8re ou une queue de cheval qui lui donne cette autre d\u00e9nomination. Elle est \u00e9galement appel\u00e9e queue de ch\u00e8vre, queue de rat et queue de renard. Cette <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/quelle-plante-est-faite-pour-moi\/\"> plante<\/a> sans <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/edward-bach-un-pionnier-de-la-therapie-florale\/\"> fleurs<\/a> p\u00e9rennes, aux rhizomes noirs, produit deux types de tiges : les tiges fructif\u00e8res poussent au <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/courir-au-printemps-les-avantages\/\"> printemps<\/a> (mars\/avril) sont fertiles, elles sont simples, nues, achlorophylliennes, rouge\u00e2tres , 10 \u00e0 20 cm de hauteur et se terminent par un \u00e9pi sporangif\u00e8re, cylindrique couvert d\u2019\u00e9cailles. Les tiges d\u2019<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/des-remedes-naturels-pour-les-maux-de-lete\/\"> \u00e9t\u00e9<\/a> (mai \u00e0 ao\u00fbt) sont st\u00e9riles, hautes de 30 \u00e0 60 cm, vertes p\u00e2les, creuses \u00e0 segments articul\u00e9s marqu\u00e9s de sillons, poss\u00e9dant une dizaine de verticilles en rameaux. Les tiges renfermant le plus de principes actifs sont celles d\u2019\u00e9t\u00e9 que l\u2019on utilise pour ses vertus m\u00e9dicinales. Apr\u00e8s r\u00e9colte, elles s\u00e8chent rapidement, \u00e0 l\u2019ombre, \u00e0 une <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/decouvrez-des-remedes-naturels-pour-reduire-votre-temperature-corporelle\/\"> temp\u00e9rature<\/a> de 40\u00b0, en bouquet ou \u00e9tal\u00e9es sur un s\u00e9choir. Seules les parties a\u00e9riennes sont utilis\u00e9es. La Pr\u00eale est une plante adventice courante qui pousse dans les champs ou les bords des chemins humides et sablonneux indiquant la pr\u00e9sence d\u2019une nappe aquif\u00e8re haute (couche de roches perm\u00e9ables contenant une nappe d\u2019eau souterraine). Son utilisation date de la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/une-bonne-nuit-de-sommeil-peut-prolonger-votre-vie\/\"> nuit<\/a> des temps, Dioscoride et Galien vantaient d\u00e9j\u00e0 ses vertus astringentes et h\u00e9mostatiques, tout comme Georges Agricola au XVIe si\u00e8cle. Des \u00e9crits datant de plusieurs milliers d\u2019ann\u00e9es \u00e9voquent l\u2019utilisation de d\u00e9coction de 5 g de tiges s\u00e8ches\/jour, pour les affections pulmonaires et la tuberculose, mais elle \u00e9tait aussi employ\u00e9e pour r\u00e9curer le fond des casseroles.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"683\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/La-prele-lamie-de-vos-os-et-de-vos-articulations2-683x1024.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-5436\" title=\"\"><\/figure><\/div>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Ses bienfaits<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>La Pr\u00eale fait partie des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/quelle-plante-est-faite-pour-moi\/\"> plantes<\/a> les plus riches en silice, potassium et en calcium qui sont indispensables pour la sant\u00e9 des os et des cartilages. Elle facilite la reconstruction du cartilage, am\u00e9liore la souplesse des tendons et des art\u00e8res, elle acc\u00e9l\u00e8re la consolidation des fractures. C\u2019est une puissante remin\u00e9ralisante qui contribue \u00e0 ralentir l\u2019ost\u00e9oporose et la perte de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/nourrissez-vos-cheveux-avec-des-ingredients-naturels\/\"> cheveux<\/a>, r\u00e9duire les crampes et la spasmophilie. Elle poss\u00e8de une action tr\u00e8s diur\u00e9tique, utile en cas de surpoids, d\u2019affections r\u00e9nales, de n\u00e9phrite, de calculs r\u00e9naux (gravelle), de cystites, de goutte, d\u2019\u00e9tats \u0153d\u00e9mateux, d\u2019hydropisie. Ses vertus <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/cicatrisation-paquerette\/\"> cicatrisantes<\/a> et h\u00e9mostatiques seront int\u00e9ressantes pour contribuer \u00e0 traiter l\u2019h\u00e9moptysie, l\u2019h\u00e9maturie, les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soulager-les-hemorroides-de-facon-naturelle\/\"> h\u00e9morro\u00efdes<\/a>, les saignements de nez.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/La-prele-lamie-de-vos-os-et-de-vos-articulations3-1024x1024.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-5437\" title=\"\"><\/figure><\/div>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Son usage th\u00e9rapeutique<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>On l\u2019utilise dans les cas d\u2019incontinence, en <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-differentes-methodes-de-traitement-utilisees-en-naturopathie\/\"> traitement<\/a> de fond pour les tendinites, les polyarthrites et les rhumatismes gr\u00e2ce \u00e0 son pouvoir <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/curcuma-et-cannelle-des-anti-inflammatoires-naturels\/\"> anti-inflammatoire<\/a>. Seule ou en synergie avec d\u2019autres plantes, la Pr\u00eale exerce une action efficace contre l\u2019art\u00e9rioscl\u00e9rose.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>La dose journali\u00e8re minimum active est de 1,2 g\/jour.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Usage interne<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>En d\u00e9coction<\/strong> : 70g de plantes fra\u00eeches ou 15 g de plantes s\u00e9ch\u00e9es\/litre d\u2019eau. Faire bouillir 20 minutes et filtrer. Boire 1 \u00e0 4 tasses\/jour. Contre les diarrh\u00e9es, la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/en-finir-avec-la-transpiration-utilisez-des-huiles-essentielles\/\"> transpiration<\/a> excessive et les crachements de sang.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>En g\u00e9lules<\/strong> : 4 \u00e0 5g\/jour en plusieurs prises, loin des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-raisons-de-la-prise-dhomeopathie-en-dehors-des-repas\/\"> repas<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>En teinture m\u00e8re<\/strong> : 30 gouttes, 2 fois\/jour. Cette forme est \u00e0 privil\u00e9gier contre la transpiration des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-la-reflexologie-plantaire-peut-vous-aider-a-augmenter-votre-energie\/\"> pieds<\/a> et les h\u00e9morragies.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>En gargarisme et bains de bouche<\/strong> : pour apaiser les affections buccales, les laryngites et les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/remedes-naturels-pour-traiter-et-apaiser-les-aphtes\/\"> aphtes<\/a> de la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/chakra-de-la-gorge-comment-liberer-votre-potentiel-de-communication\/\"> gorge<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>En bain de si\u00e8ge<\/strong> : pour calmer les h\u00e9morro\u00efdes, elle permet de d\u00e9congestionner le petit bassin.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>En salade<\/strong> : utiliser les jeunes pousses vertes fra\u00eeches.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Usage externe<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>En d\u00e9coction concentr\u00e9e<\/strong>, imbiber une gaze et l\u2019appliquer pour soigner les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-millepertuis-un-allie-naturel-pour-la-guerison-des-plaies\/\"> plaies<\/a> \u00e0 <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/cicatrisation-paquerette\/\"> cicatrisation<\/a> difficile et les ulc\u00e8res de jambes.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>En cataplasme<\/strong>, ajouter la d\u00e9coction concentr\u00e9e dans de l\u2019argile afin d\u2019obtenir la bonne consistance, pour soulager et remin\u00e9raliser en cas d\u2019arthrose, de fracture ou de fragilit\u00e9 osseuse, laisser poser minimum deux heures ou toute une nuit, en couche \u00e9paisse sur la zone concern\u00e9e.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>En lotion<\/strong> : aide \u00e0 supprimer les \u00e9ruptions cutan\u00e9es du <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soins-anti-age\/\"> visage<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Ses principes actifs<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Min\u00e9raux : silicium (6 \u00e0 10%), potassium, calcium, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-manganese-un-oligo-element-indispensable\/\"> mangan\u00e8se<\/a>. Flavono\u00efdes (plus de 15 mol\u00e9cules diff\u00e9rentes dont les glucisides-flavones, des h\u00e9t\u00e9rosides, du querc\u00e9tol, du kaempf\u00e9rol). Acides ph\u00e9nols et d\u00e9riv\u00e9s ph\u00e9noliques. Alcalo\u00efdes (nicotine et \u00e9quis\u00e9tine). Saponines. Polysaccharides. Acide ascorbique (vit C).<\/p>\n\n\n\n<p>Le taux d\u2019acide silicique augmente avec l\u2019\u00e2ge de la plante. La Pr\u00eale contient plus de silicium que le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bienfaits-bambou-peau\/\"> Bambou<\/a>, l\u2019Ortie ou l\u2019Achill\u00e9e millefeuille.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Pr\u00e9cautions d\u2019emploi<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Attention \u00e0 ne pas la confondre avec la Pr\u00eale des marais (Equisetum palustre) qui est toxique \u00e0 cause de ses alcalo\u00efdes (palustrine et spermidine) qui peuvent engendrer des troubles neurologiques graves. Une diff\u00e9rence essentielle sa <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/ayayoga-la-cle-pour-ameliorer-votre-posture-et-affiner-votre-taille\/\"> taille<\/a> est bien plus grande.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Ne pas d\u00e9passer 1 c\u00e0s\/jour pour un enfant. La d\u00e9coction ne se conserve pas plus de 48 heures. La Pr\u00eale est contre-indiqu\u00e9e en cas d\u2019\u0153d\u00e8me associ\u00e9 \u00e0 un dysfonctionnement cardiaque ou r\u00e9nal, de troubles h\u00e9patiques ou R\u00e9naux graves. Elle est aussi d\u00e9conseill\u00e9e chez les femmes enceintes ou allaitantes \u00e0 cause de la nicotine contenue dans la tige.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>En cas de surconsommation, la thiaminase peut d\u00e9grader la vitamine B1 pr\u00e9sente dans le corps, pour d\u00e9sactiver cette enzyme, il est pr\u00e9f\u00e9rable de faire la d\u00e9coction \u00e0 une temp\u00e9rature de 100 \u00b0C.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Il est conseill\u00e9 boire beaucoup d\u2019eau lorsqu\u2019on prend de la Pr\u00eale.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>La Pr\u00eale est une plante phare pour soutenir le syst\u00e8me <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/pourquoi-la-mobilite-articulaire-est-elle-importante-pour-votre-sante\/\"> articulaire<\/a> et osseux, mais son action remin\u00e9ralisante agit aussi sur l\u2019organisme tout entier.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00cates-vous fatigu\u00e9 des douleurs articulaires qui vous emp\u00eachent de faire les choses que vous aimez ? Dites bonjour \u00e0 la pr\u00eale, votre nouvelle meilleure amie pour des os et des articulations solides et en bonne sant\u00e9\u00a0! Cette herbe incroyable est utilis\u00e9e depuis des si\u00e8cles pour favoriser la sant\u00e9 des os et soulager l&rsquo;inconfort. <\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":5435,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"footnotes":"","_wp_stack_schedule":false},"categories":[44],"tags":[869,292,248,1958,1850,1844,1623,335,114,124,1845,406,1642,1717,238,235,523,666,2077,1055,51,236,585,868,330,1446,848,1843,884,1033,1471,596,77,1445,1842,185,2149,160,300,1846,186,479,119,224,695,96,1841,1857,407,272,380,111,116,110,1441,748,1411,409,1046,118,716,1848,1847,2181,1849,81,744,1548,1593,442,1407,189,1638,417,1154,1858,72,829,64,373,617,620,1371,772,52,1660,696,883,132,543,158,2190,1851,657,817,802,1504,2199,866,1024,426,1337,250,101,133,2151,1162,557,1448,1827,229,1852,1084,754,456,570,881,628,567,531,242,761,1853,131,1100,1409,1477,1601,553,595,92,819,1854],"featured_image_src":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/La-prele-lamie-de-vos-os-et-de-vos-articulations-1024x682.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1","blog_images":{"medium":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/La-prele-lamie-de-vos-os-et-de-vos-articulations-300x200.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1","large":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/La-prele-lamie-de-vos-os-et-de-vos-articulations-1024x682.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1"},"ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5434"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5434"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5434\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5435"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5434"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5434"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5434"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}