{"id":8434,"date":"2023-11-22T11:13:27","date_gmt":"2023-11-22T10:13:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/?p=8434"},"modified":"2023-11-22T11:29:06","modified_gmt":"2023-11-22T10:29:06","slug":"guerison-energetique","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/guerison-energetique\/","title":{"rendered":"M\u00e9ditation et Reiki : une combinaison puissante pour l&rsquo;\u00e9quilibre int\u00e9rieur"},"content":{"rendered":"\n<p>La <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/therapie-energetique\/\"> gu\u00e9rison<\/a> <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soins-energetiques\/bioenergie\/\"> \u00e9nerg\u00e9tique<\/a> est un concept qui vise \u00e0 r\u00e9tablir l&rsquo;<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/limportance-de-lequilibre-energetique\/\"> \u00e9quilibre<\/a> et l&rsquo;harmonie dans notre \u00eatre, en travaillant sur les diff\u00e9rents niveaux d&rsquo;<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-chakras-le-guide-ultime-pour-maitriser-votre-energie\/\"> \u00e9nergie<\/a> qui nous composent. Il s&rsquo;agit d&rsquo;une approche holistique qui consid\u00e8re l&rsquo;\u00eatre humain dans sa <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-fondements-de-la-bioenergie-acmos-une-comprehension-des-meridiens-energetiques-du-corps-humain\/\"> globalit\u00e9<\/a>, en consid\u00e9rant autant le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bioenergie-comprendre-votre-corps-et-le-liberer-de-ses-blocages\/\"> corps<\/a>, l&rsquo;esprit que l&rsquo;\u00e2me.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>De nos jours, de plus en plus de personnes se tournent vers des th\u00e9rapies alternatives pour prendre soin de leur <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/equilibre-bien-etre\/\"> bien-\u00eatre<\/a>. Parmi ces th\u00e9rapies, le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/reiki-guerison-energetique\/\"> Reiki<\/a> et la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-la-meditation-peut-ameliorer-votre-sante-mentale-et-physique\/\"> m\u00e9ditation<\/a> sont devenus particuli\u00e8rement populaires en raison de leur capacit\u00e9 \u00e0 favoriser l&rsquo;\u00e9quilibre int\u00e9rieur et la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/reiki-guerison-energetique\/\"> gu\u00e9rison \u00e9nerg\u00e9tique<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-video aligncenter\"><video autoplay controls muted src=\"https:\/\/media.soinsnaturels.fr\/file\/SoinsNaturels\/2023\/Me-ditation-et-Reiki-Une-combinaison-puissante-pour-l-e-quilibre-inte-rieur.mp4\"><\/video><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Le but de cet article est d&rsquo;explorer la combinaison puissante de la m\u00e9ditation et du Reiki pour atteindre un \u00e9tat d&rsquo;\u00e9quilibre int\u00e9rieur optimal. Nous allons d\u00e9couvrir comment ces deux pratiques se compl\u00e8tent mutuellement et comment elles peuvent \u00eatre utilis\u00e9es ensemble pour favoriser la gu\u00e9rison \u00e9nerg\u00e9tique.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Comprendre le Reiki<\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Le Reiki est une <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/pratiquer-laccess-consciousness-soi-meme-voici-ce-que-vous-devez-savoir\/\"> pratique<\/a> de gu\u00e9rison \u00e9nerg\u00e9tique d&rsquo;origine japonaise d\u00e9velopp\u00e9e au d\u00e9but du XXe si\u00e8cle par <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-legende-du-fondateur-du-reiki\/\"> Mikao Usui<\/a>. Le mot \u00ab Reiki \u00bb se compose de deux termes japonais : \u00ab rei \u00bb, qui signifie \u00ab esprit \u00bb ou \u00ab \u00e2me \u00bb, et \u00ab ki \u00bb, qui se r\u00e9f\u00e8re \u00e0 l&rsquo;<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/quest-ce-que-le-reiki\/\"> \u00e9nergie vitale<\/a> qui circule en nous.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Le Reiki repose sur des principes et une philosophie qui visent \u00e0 r\u00e9tablir l&rsquo;<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/pratiques-quotidiennes-pour-maintenir-equilibre-energetique\/\"> \u00e9quilibre \u00e9nerg\u00e9tique<\/a> dans le corps. Selon cette pratique, lorsque l&rsquo;\u00e9nergie vitale est bloqu\u00e9e ou d\u00e9s\u00e9quilibr\u00e9e, cela peut entra\u00eener des probl\u00e8mes de sant\u00e9 et des d\u00e9s\u00e9quilibres \u00e9motionnels.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Meditation-et-Reiki-Une-combinaison-puissante-pour-lequilibre-interieur4-1024x683.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-8438\" title=\"\"><\/figure><\/div>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Une <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/plongez-dans-une-seance-de-reiki-haute-en-energie\/\"> s\u00e9ance de Reiki<\/a> se d\u00e9roule g\u00e9n\u00e9ralement avec un praticien certifi\u00e9 qui place ses <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-prendre-soin-de-ses-mains-seches-naturellement\/\"> mains<\/a> sur diff\u00e9rentes parties du corps du receveur. L&rsquo;\u00e9nergie Reiki est transmise par le praticien au receveur, soutenant ainsi la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bienfaits-reiki-pour-enfants-relaxation-recentrage\/\"> relaxation<\/a> profonde, la r\u00e9duction du <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/limportance-de-lequilibre-energetique\/\"> stress<\/a> et l&rsquo;activation des m\u00e9canismes naturels de gu\u00e9rison du corps.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Pendant une s\u00e9ance de Reiki, le receveur peut ressentir une sensation de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/des-remedes-naturels-pour-les-maux-de-lete\/\"> chaleur<\/a>, de picotement ou de d\u00e9tente profonde. Certains rapportent \u00e9galement une sensation de calme et de bien-\u00eatre apr\u00e8s la s\u00e9ance.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Voici un exemple pour mieux comprendre le d\u00e9roulement d&rsquo;une s\u00e9ance de Reiki :<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"table\">\n<table>\n<thead>\n<tr>\n<th>\u00c9tape<\/th>\n<th>Description<\/th>\n<\/tr>\n<\/thead>\n<tbody>\n<tr>\n<td>1<\/td>\n<td>Le praticien explique le d\u00e9roulement de la s\u00e9ance et r\u00e9pond aux \u00e9ventuelles questions du receveur.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>2<\/td>\n<td>Le receveur s&rsquo;allonge confortablement sur une table de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/des-rides-en-moins-grace-au-massage-quotidien\/\"> massage<\/a>, habill\u00e9 et sans chaussures.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>3<\/td>\n<td>Le praticien place ses mains sur diff\u00e9rentes parties du corps du receveur, en commen\u00e7ant g\u00e9n\u00e9ralement par la t\u00eate et en descendant jusqu&rsquo;aux <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-la-reflexologie-plantaire-peut-vous-aider-a-augmenter-votre-energie\/\"> pieds<\/a>.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>4<\/td>\n<td>Le praticien transmet l&rsquo;\u00e9nergie Reiki en restant quelques minutes sur chaque position, en fonction des besoins du receveur.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>5<\/td>\n<td>La s\u00e9ance se termine par un moment de relaxation et de retour \u00e0 la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/access-consciousness-transforme-ta-vie-en-4-etapes-simples\/\"> conscience<\/a>.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Voici une image repr\u00e9sentant un <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-devenir-praticien-de-reiki\/\"> praticien de Reiki<\/a> r\u00e9alisant une s\u00e9ance :<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Meditation-et-Reiki-Une-combinaison-puissante-pour-lequilibre-interieur2-1024x683.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-8436\" title=\"\"><\/figure><\/div>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Le Reiki offre de nombreux bienfaits pour la sant\u00e9 et le bien-\u00eatre. En favorisant la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/access-bars-liens-interpersonnels\/\"> relaxation profonde<\/a>, il permet de r\u00e9duire le stress et l&rsquo;<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/lachez-prise-avec-laccess-consciousness\/\"> anxi\u00e9t\u00e9<\/a>. De plus, il stimule les m\u00e9canismes naturels de gu\u00e9rison du corps, ce qui peut contribuer \u00e0 soulager les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soulager-les-douleurs-avec-lhomeopathie\/\"> douleurs<\/a> physiques et \u00e0 renforcer le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/booster-son-systeme-immunitaire-pour-affronter-les-pathologies-hivernales\/\"> syst\u00e8me immunitaire<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Il convient de noter que le Reiki ne remplace pas un <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-differentes-methodes-de-traitement-utilisees-en-naturopathie\/\"> traitement<\/a> m\u00e9dical, mais peut \u00eatre utilis\u00e9 en compl\u00e9ment pour favoriser la gu\u00e9rison et le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/medecine-alternative-principes\/\"> bien-\u00eatre global<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Les chakras et leur importance<\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-chakras-le-guide-ultime-pour-maitriser-votre-energie\/\"> chakras<\/a> sont des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/therapie-alternative-reiki\/\"> centres d&rsquo;\u00e9nergie<\/a> situ\u00e9s le long de la colonne vert\u00e9brale, qui jouent un r\u00f4le essentiel dans la gu\u00e9rison \u00e9nerg\u00e9tique. Selon la philosophie du Reiki, chaque <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-chakras-le-guide-ultime-pour-maitriser-votre-energie\/\"> chakra<\/a> est associ\u00e9 \u00e0 des aspects sp\u00e9cifiques de notre \u00eatre, tant sur le plan physique que sur le plan \u00e9motionnel et spirituel.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Il existe sept chakras principaux, chacun ayant sa propre couleur, son emplacement et sa signification :<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"table\">\n<table>\n<thead>\n<tr>\n<th>Chakra<\/th>\n<th>Emplacement<\/th>\n<th>Couleur<\/th>\n<th>Signification<\/th>\n<\/tr>\n<\/thead>\n<tbody>\n<tr>\n<td><a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-reequilibrer-le-chakra-racine\/\"> Chakra racine<\/a><\/td>\n<td>Base de la colonne vert\u00e9brale<\/td>\n<td>Rouge<\/td>\n<td>Stabilit\u00e9, s\u00e9curit\u00e9, enracinement<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-chakra-sacre-la-douceur-et-le-chez-soi\/\"> Chakra sacr\u00e9<\/a><\/td>\n<td>Bas du ventre<\/td>\n<td>Orange<\/td>\n<td><a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/augmentez-votre-creativite-enrichissez-vos-relations-affectives-et-vivez-une-vie-saine\/\"> Cr\u00e9ativit\u00e9<\/a>, \u00e9nergie vitale, sexualit\u00e9<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-chakra-du-plexus-solaire-lenergie-jaillissante-de-la-vie\/\"> Chakra du plexus solaire<\/a><\/td>\n<td><a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soulager-les-douleurs-destomac-la-solution-naturelle\/\"> Estomac<\/a><\/td>\n<td>Jaune<\/td>\n<td><a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-conscience-de-soi-un-developpement-essentiel\/\"> Confiance en soi<\/a>, pouvoir personnel, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-superaliments-fermentes-une-methode-pour-optimiser-la-sante-digestive\/\"> digestion<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Chakra du <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-cuisine-latine-pour-proteger-votre-coeur\/\"> c\u0153ur<\/a><\/td>\n<td>Centre de la poitrine<\/td>\n<td>Vert<\/td>\n<td>Amour, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-conscience-de-soi-un-developpement-essentiel\/\"> compassion<\/a>, gu\u00e9rison<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/chakra-de-la-gorge-comment-liberer-votre-potentiel-de-communication\/\"> Chakra de la gorge<\/a><\/td>\n<td><a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/chakra-de-la-gorge-comment-liberer-votre-potentiel-de-communication\/\"> Gorge<\/a><\/td>\n<td>Bleu clair<\/td>\n<td><a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/chakra-de-la-gorge-comment-liberer-votre-potentiel-de-communication\/\"> Communication<\/a>, expression de soi, v\u00e9rit\u00e9<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Chakra du troisi\u00e8me <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/loeil-une-carte-du-corps-humain-liridologie-en-detail\/\"> \u0153il<\/a><\/td>\n<td>Entre les sourcils<\/td>\n<td>Indigo<\/td>\n<td><a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/revelez-votre-plein-potentiel-avec-lacces-a-la-conscience\/\"> Intuition<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/concentration-access-bars\/\"> clart\u00e9 mentale<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-conscience-de-soi-un-developpement-essentiel\/\"> perception<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-equilibrer-votre-chakra-couronne-pour-une-clarte-desprit-ultime\/\"> Chakra couronne<\/a><\/td>\n<td>Le sommet de la t\u00eate<\/td>\n<td>Violet ou blanc<\/td>\n<td>Spiritualit\u00e9, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/eveil-spirituel-access-consciousness\/\"> connexion<\/a> divine, sagesse<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Chaque chakra est responsable de l&rsquo;\u00e9quilibre et de la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comprendre-votre-bilan-energetique-acmos\/\"> circulation de l&rsquo;\u00e9nergie<\/a> dans une partie sp\u00e9cifique de notre \u00eatre. Lorsqu&rsquo;un chakra est d\u00e9s\u00e9quilibr\u00e9 ou bloqu\u00e9, cela peut avoir un <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-resultats-incroyables-de-la-recherche-sur-access-bars\/\"> impact<\/a> sur notre bien-\u00eatre global.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Par exemple, un blocage du chakra racine peut entra\u00eener des probl\u00e8mes de stabilit\u00e9 et de s\u00e9curit\u00e9, tandis qu&rsquo;un d\u00e9s\u00e9quilibre du <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-chakra-du-coeur-une-source-damour-bienveillant\/\"> chakra du c\u0153ur<\/a> peut affecter notre capacit\u00e9 \u00e0 aimer et \u00e0 recevoir de l&rsquo;amour.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Meditation-et-Reiki-Une-combinaison-puissante-pour-lequilibre-interieur3B-1024x683.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-8439\" title=\"\"><\/figure><\/div>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Il est essentiel de maintenir l&rsquo;\u00e9quilibre des chakras pour favoriser notre bien-\u00eatre physique, \u00e9motionnel et spirituel. Voici quelques conseils pour <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/equilibrer-les-energies-vitales-grace-a-la-bioenergie-comment-ca-marche\/\"> \u00e9quilibrer<\/a> et aligner les chakras :<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><strong>La m\u00e9ditation<\/strong> : la m\u00e9ditation est un outil puissant pour se connecter \u00e0 ses chakras et promouvoir leur \u00e9quilibre. En se concentrant sur chaque chakra, on peut visualiser sa couleur correspondante et ressentir son \u00e9nergie.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Les pierres et les cristaux <\/strong>: certaines pierres et <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-choisir-le-bon-cristal-pour-votre-corps-et-votre-esprit\/\"> cristaux<\/a> sont associ\u00e9s \u00e0 chaque chakra et peuvent \u00eatre utilis\u00e9s pour r\u00e9\u00e9quilibrer leur \u00e9nergie. Par exemple, l&rsquo;<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/decouvrez-les-cristaux-et-leur-magie\/\"> am\u00e9thyste<\/a> est souvent utilis\u00e9e pour le chakra couronne, tandis que le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/decouvrez-les-cristaux-et-leur-magie\/\"> quartz<\/a> rose est associ\u00e9 au chakra du c\u0153ur.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Les affirmations positives<\/strong> : utiliser des affirmations positives sp\u00e9cifiques \u00e0 chaque chakra peut aider \u00e0 r\u00e9aligner leur \u00e9nergie. Entre autres, pour le chakra de la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/remedes-naturels-pour-proteger-sa-gorge\/\"> gorge<\/a>, on peut r\u00e9p\u00e9ter des affirmations telles que \u00ab Je m&rsquo;exprime librement et avec authenticit\u00e9 \u00bb.<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le but de cet article est d&rsquo;explorer la combinaison puissante de la m\u00e9ditation et du Reiki pour atteindre un \u00e9tat d&rsquo;\u00e9quilibre int\u00e9rieur optimal. Nous allons d\u00e9couvrir comment ces deux pratiques se compl\u00e8tent mutuellement et comment elles peuvent \u00eatre utilis\u00e9es ensemble pour favoriser la gu\u00e9rison \u00e9nerg\u00e9tique.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":8435,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_wp_stack_schedule":false,"footnotes":""},"categories":[43,1284],"tags":[335,1297,1078,80,1642,1280,382,1602,682,54,560,689,841,779,234,596,1321,414,154,119,224,383,120,1411,716,415,552,1384,533,81,634,635,425,591,233,437,434,510,373,52,1660,623,622,216,2190,1720,568,1326,431,230,426,1337,554,558,101,508,1493,454,954,557,498,86,570,59,636,761,1457,1477,955,1601,553,2026,1629],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8434"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8434"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8434\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8435"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8434"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8434"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8434"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}