{"id":1421,"date":"2020-09-25T10:22:49","date_gmt":"2020-09-25T08:22:49","guid":{"rendered":"http:\/\/www.soinsnaturels.fr\/?p=1421"},"modified":"2023-11-20T16:05:26","modified_gmt":"2023-11-20T15:05:26","slug":"le-magnesium-un-antistress-naturel","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-magnesium-un-antistress-naturel\/","title":{"rendered":"Le magn\u00e9sium, un anti-stress naturel"},"content":{"rendered":"\n<p>Participant \u00e0 plus de 300 r\u00e9actions m\u00e9taboliques, le magn\u00e9sium est un min\u00e9ral essentiel au bon fonctionnement de l\u2019organisme, (des syst\u00e8mes de r\u00e9gulation des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-reduire-la-douleur-musculaire-avec-larnica-montana\/\"> muscles<\/a>, des nerfs, des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-prele-lamie-de-vos-os-et-de-vos-articulations\/\"> os<\/a>, des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-les-glucides-lipides-et-proteines-contribuent-a-notre-sante\/\"> prot\u00e9ines<\/a>, l\u2019ADN, du glucose et du m\u00e9tabolisme <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bioenergie\/\"> \u00e9nerg\u00e9tique<\/a>) . Une carence en magn\u00e9sium va aboutir \u00e0 un \u00e9puisement physique et psychique ( troubles du  <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/une-bonne-nuit-de-sommeil-peut-prolonger-votre-vie\/\"> sommeil<\/a>, crampes, vertiges, trouble de l\u2019humeur, irritabilit\u00e9, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/lachez-prise-avec-laccess-consciousness\/\"> anxi\u00e9t\u00e9<\/a>&#8230;) il est pr\u00e9sent dans toutes les cellules de l\u2019organisme et participe aux \u00e9changes d\u2019ions entre elles, il stimule l\u2019<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/ginseng-le-secret-dune-immunite-puissante\/\"> immunit\u00e9<\/a>, sert \u00e0 la transmission de l\u2019influx nerveux et aux contractions musculaires, recommand\u00e9 en cas de risque cardio-vasculaire, d\u2019<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/lhypertension-arterielle\/\"> hypertension art\u00e9rielle<\/a>&#8230; il r\u00e9gule aussi l\u2019humeur, le sommeil, le comportement et le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/limportance-de-lequilibre-energetique\/\"> stress<\/a>.. L\u2019assimilation et la tol\u00e9rance digestive sont li\u00e9es \u00e0 la forme de magn\u00e9sium : le bisglycinate ou glyc\u00e9rophosphate sont les plus biodisponibles  ou le citrate de magn\u00e9sium bien absorb\u00e9 et tol\u00e9r\u00e9 sur le plan <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-psyllium-un-remede-naturel-aux-troubles-intestinaux\/\"> intestinal<\/a> et digestif. L\u2019associ\u00e9 \u00e0 de la vitamine B6 qui favorise l\u2019assimilation et la captation du magn\u00e9sium par les tissus.  7 personnes sur 10 seraient en d\u00e9ficit de magnesium, une <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-bienfaits-dune-cure-thermale\/\"> cure<\/a> \u00e0 l\u2019automne ne peut faire que d\u2019un bien !!!     Le stress peut nous faire consommer jusqu\u2019\u00e0 50% de nos r\u00e9serves quotidiennes. Les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/purification-corps-energetiques-aliments-boissons\/\"> aliments<\/a> int\u00e9ressants en apport de magn\u00e9sium sont les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/pourquoi-manger-des-fruits-et-legumes-frais\/\"> l\u00e9gumes<\/a> verts, carottes, c\u00e9leri, radis, choux,, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/pourquoi-manger-des-fruits-et-legumes-frais\/\"> fruits<\/a> secs, bananes et la plupart des fruits,, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/beneficiez-des-proprietes-naturelles-des-cereales\/\"> c\u00e9r\u00e9ales<\/a> compl\u00e8tes, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/combinaisons-alimentaires-maximiser-votre-sante\/\"> noix<\/a>, cacahu\u00e8tes, haricot et laitue de mer, chocolat noir, graines de soja, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/combinaisons-alimentaires-maximiser-votre-sante\/\"> lentilles<\/a>. Le magn\u00e9sium est le pr\u00e9curseur de l\u2019acide hyaluronique&#8230;<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Participant \u00e0 plus de 300 r\u00e9actions m\u00e9taboliques, le magn\u00e9sium est un min\u00e9ral essentiel au bon fonctionnement de l\u2019organisme, (des syst\u00e8mes de r\u00e9gulation des muscles, des nerfs, des os, des prot\u00e9ines, l\u2019ADN, du glucose et du m\u00e9tabolisme \u00e9nerg\u00e9tique) . <\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2113,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"footnotes":"","_wp_stack_schedule":false},"categories":[44],"tags":[248,342,335,80,1642,771,76,797,799,1118,2267,87,532,77,75,164,1192,84,83,82,121,81,79,442,1180,396,89,71,72,73,373,996,477,1371,52,1660,216,74,143,219,468,85,86,570,131,2226,1601,78,92,819,88],"featured_image_src":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/magnesium-1024x684.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1","blog_images":{"medium":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/magnesium-300x200.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1","large":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/magnesium-1024x684.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1"},"ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1421"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1421"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1421\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2113"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1421"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1421"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1421"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}