{"id":1515,"date":"2020-10-22T20:57:27","date_gmt":"2020-10-22T18:57:27","guid":{"rendered":"http:\/\/www.soinsnaturels.fr\/?p=1515"},"modified":"2023-11-20T16:32:48","modified_gmt":"2023-11-20T15:32:48","slug":"la-flore-intestinale-est-la-cle-de-notre-sante","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-flore-intestinale-est-la-cle-de-notre-sante\/","title":{"rendered":"La flore intestinale est la cl\u00e9 de notre sant\u00e9 !!!"},"content":{"rendered":"\n<p>Le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/limportance-du-microbiote-intestinal-dans-la-fatigue-oculaire\/\"> microbiote<\/a> <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-psyllium-un-remede-naturel-aux-troubles-intestinaux\/\"> intestinal<\/a> est le plus important microbiote du <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bioenergie-comprendre-votre-corps-et-le-liberer-de-ses-blocages\/\"> corps<\/a>, il colonise les parois de l&rsquo;estomac, de l&rsquo;intestin et se concentre surtout dans le c\u00f4lon, le corps contient jusqu&rsquo;\u00e0 deux kilos de bact\u00e9ries et de levures. Un microbiote \u00e9quilibr\u00e9 nous prot\u00e8ge des microbes pathog\u00e8nes et microtoxines gr\u00e2ce a la barri\u00e8re intestinale, il a pour fonction de synth\u00e9tiser les  vitamines K2 et B12, il participe au d\u00e9veloppement du <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/booster-son-systeme-immunitaire-pour-affronter-les-pathologies-hivernales\/\"> syst\u00e8me immunitaire<\/a> et a l&rsquo;angiog\u00e9n\u00e8se de nos intestins(vascularisation), stockage des acides gras a courtes chaines \u00ab\u00a0ce qui est <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-optimiser-votre-taux-vibratoire\/\"> positif<\/a> en quantit\u00e9 raisonnable\u00a0\u00bb car ils participent a la production <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bioenergie\/\"> \u00e9nerg\u00e9tique<\/a> du cycle de krebs(ensemble de r\u00e9actions chimiques au sein de la cellule qui a pour but de fabriquer de l&rsquo;<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-chakras-le-guide-ultime-pour-maitriser-votre-energie\/\"> \u00e9nergie<\/a>) , fermentation des fibres, il produit aussi des neurotransmetteurs tels le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-desequilibres-neurovegetatifs-et-leurs-repercussions-sur-les-neurotransmetteurs-majeurs\/\"> Gaba<\/a>, la Noradr\u00e9naline, le 5-HT pr\u00e9curseur de la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-desequilibres-neurovegetatifs-et-leurs-repercussions-sur-les-neurotransmetteurs-majeurs\/\"> s\u00e9rotonine<\/a>, la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-desequilibres-neurovegetatifs-et-leurs-repercussions-sur-les-neurotransmetteurs-majeurs\/\"> Dopamine<\/a> et l&rsquo;Ac\u00e9tyl-choline(une am\u00e9lioration du microbiote peut apporter une am\u00e9lioration de l&rsquo;humeur). Le Professeur Patrice Cani et son \u00e9quipe ont d\u00e9couvert que l&rsquo;absence de la bact\u00e9rie \u00ab\u00a0Akkermansia Muciniphila\u00a0\u00bb dans le microbiote est associ\u00e9e a l&rsquo;ob\u00e9sit\u00e9(baies de canneberges pour la stimuler). Les bact\u00e9ries de la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-superaliments-fermentes-une-methode-pour-optimiser-la-sante-digestive\/\"> flore intestinale<\/a> forment a elles seules un \u00e9cosyst\u00e8me. <strong>70 \u00e0 80% du syst\u00e8me immunitaire est dans l&rsquo;intestin.<\/strong> Le bon \u00e9tat de cette flore nous assure une bonne <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-superaliments-fermentes-une-methode-pour-optimiser-la-sante-digestive\/\"> digestion<\/a> et une meilleure r\u00e9sistance aux agressions microbiennes ext\u00e9rieures. Quand le microbiote se d\u00e9s\u00e9quilibre ont parle alors de <strong>Dysbiose <\/strong>qui peut se manifester dans l&rsquo;estomac, le duod\u00e9num, l&rsquo;intestin gr\u00eale ou le c\u00f4lon ce dernier est l&rsquo;endroit qui abrite le plus de bact\u00e9ries; l&rsquo;appendice permet d&rsquo;\u00e9viter que les bact\u00e9ries remontent du c\u00f4lon dans l&rsquo;intestin gr\u00eale(SIBO)qui contient \u00e9norm\u00e9ment de macrophages et de phagocytes, \u00e9l\u00e9ments du syst\u00e8me immunitaire. Des exp\u00e9riences d\u00e9montrent <strong>une diminution de la r\u00e9ponse immunitaire<\/strong> suite a la destruction de la flore intestinale. L&rsquo;organisme reste en <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/limportance-de-lequilibre-energetique\/\"> \u00e9quilibre<\/a> gr\u00e2ce a la flore bact\u00e9rienne qui a un r\u00f4le b\u00e9n\u00e9fique dans de nombreux <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/lhistoire-fascinante-de-laccess-consciousness\/\"> processus<\/a> m\u00e9taboliques, si cet \u00e9quilibre est perturb\u00e9, la flore peut devenir source d&rsquo;\u00e9tats pathologiques.<strong> Les causes<\/strong> :<span class=\"has-inline-color has-pale-pink-color\"> les antibiotiques<\/span> qui d\u00e9truisent les bact\u00e9ries qui assurent les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/covid-19-et-limportance-du-zinc-pour-nos-defenses-immunitaires\/\"> d\u00e9fenses immunitaires<\/a>, ils diminuent aussi de nombreuses fonctions m\u00e9taboliques comme la r\u00e9duction et la production d&rsquo;acides gras volatils. Cette r\u00e9duction est responsable de la mauvaise absorption du sucre et du sodium, de la non-d\u00e9gradation des acides biliaires et de la r\u00e9tention d&rsquo;eau dans les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-psyllium-un-remede-naturel-aux-troubles-intestinaux\/\"> intestins<\/a>.<span class=\"has-inline-color has-pale-pink-color\"> Le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/limportance-de-lequilibre-energetique\/\"> stress<\/a> chronique, Exc\u00e8s de raffinage des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/beneficiez-des-proprietes-naturelles-des-cereales\/\"> c\u00e9r\u00e9ales<\/a>, cuisson abusive des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/purification-corps-energetiques-aliments-boissons\/\"> aliments<\/a> \u00e0 haute <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/decouvrez-des-remedes-naturels-pour-reduire-votre-temperature-corporelle\/\"> temp\u00e9rature<\/a>, carences en <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-bienfaits-des-oligo-elements-pour-votre-sante\/\"> oligo-\u00e9l\u00e9ments<\/a> et en enzymes, abus de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-les-glucides-lipides-et-proteines-contribuent-a-notre-sante\/\"> prot\u00e9ines<\/a> ou de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-les-glucides-lipides-et-proteines-contribuent-a-notre-sante\/\"> lipides<\/a>, exc\u00e8s de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/pourquoi-manger-des-fruits-et-legumes-frais\/\"> fruits<\/a> acides ou de l\u00e9gumineuses, mauvaises associations alimentaires, exc\u00e8s d&rsquo;excitants, d&rsquo;alcool ou d&rsquo;\u00e9pices, surconsommation de produits lact\u00e9s, prise r\u00e9guli\u00e8re et excessive de gluten, carence en fibres alimentaires, la pr\u00e9sence dans notre <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-glucides-les-elements-essentiels-de-notre-alimentation\/\"> alimentation<\/a> de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/pratiques-quotidiennes-pour-maintenir-equilibre-energetique\/\"> perturbateurs<\/a> endocriniens, les pesticides, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-additifs-alimentaires-des-saveurs-artificielles-a-risque\/\"> additifs<\/a>, conservateurs, \u00e9dulcorants, m\u00e9taux lourds, exhausteur de gout, les m\u00e9dicaments qui la plupart ont un effet d\u00e9l\u00e9t\u00e8re sur le microbiote.<\/span>                                                                                                                                                                                                   <strong>Les sympt\u00f4mes<\/strong> : <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-signes-de-la-langue-une-science-traditionnelle-chinoise\/\"> langue<\/a> fissur\u00e9e, gingivites, parodontites, aphtes, mauvaise haleine, digestion difficile, remont\u00e9es acides, acidit\u00e9 gastrique, ballonnements, constipations, selles non moul\u00e9es, diarrh\u00e9es, crampes d&rsquo;estomac et\/ou intestinales&#8230; La <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/optimisation-du-microbiote-avec-probiotiques-prebiotiques\/\"> dysbiose<\/a> peut \u00eatre \u00e0 l&rsquo;origine de nombreux troubles : perm\u00e9abilit\u00e9 intestinale, intol\u00e9rances alimentaires, translocations microbiennes, fatigue, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/des-remedes-naturels-pour-eradiquer-les-migraines-les-tisanes-de-grand-mere\/\"> migraines<\/a>, arthrites, ecz\u00e9ma, asthme, troubles et pathologies auto-immuns, maladies neuro-d\u00e9g\u00e9n\u00e9ratives, carences, d\u00e9pression, surpoids, amaigrissement, constipation chronique, ballonnements, inflammations chroniques digestive ou g\u00e9n\u00e9rale, syndrome du c\u00f4lon irritable(SCI), fibromyalgie, cancers, ulc\u00e8res, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bienfaits-des-endives\/\"> diab\u00e8te<\/a>, maladies cardiovasculaires&#8230;                                                                                                                        <strong>Les solutions<\/strong> : tout commence par une bonne <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soins-naturels\/\"> hygi\u00e8ne de vie<\/a> avec une alimentation saine et <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/naturopathie-sante-naturelle-equilibree\/\"> \u00e9quilibr\u00e9e<\/a>, de l&rsquo;exercice physique et une bonne <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/access-bars-liens-interpersonnels\/\"> gestion du stress<\/a>. Prendre de petits <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-raisons-de-la-prise-dhomeopathie-en-dehors-des-repas\/\"> repas<\/a>, bien mastiquer, boire tr\u00e8s peu pour ne pas noyer les enzymes digestives( pas d&rsquo;eau min\u00e9rale ni gazeuse sont trop alcalines qui ralentissent la digestion et font baisser l&rsquo;acidit\u00e9 de l&rsquo;estomac), une bonne association des aliments, limiter le gluten et la cas\u00e9ine, pas de dessert(le sucr\u00e9 loin des repas) et une cuill\u00e8re d&rsquo;Om\u00e9ga3 tous les jours.                                                                                                                                 <strong>Les rem\u00e8des naturels<\/strong> : les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-champignons-nos-allies-contre-la-covid-19\/\"> champignons<\/a> m\u00e9dicinaux(maitak\u00e9, shiitak\u00e9, reishi..), les huiles essentielles(tea tree, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bienfaits-du-melange-gingembre-et-citron-soulager-lindigestion-et-renforcer-le-systeme-immunitaire\/\"> citron<\/a>, origan, cannelle&#8230;), des compl\u00e9ments alimentaires, de la propolis&#8230; <strong>Un bilan en bioenergie est n\u00e9cessaire pour d\u00e9terminer quelle dysbiose est en cause afin de proc\u00e9der a un protocole intestinal individualis\u00e9 pour d\u00e9finir les besoins du corps.                                                      <\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le microbiote intestinal est le plus important microbiote du corps, il colonise les parois de l&rsquo;estomac, de l&rsquo;intestin et se concentre surtout dans le c\u00f4lon, le corps contient jusqu&rsquo;\u00e0 deux kilos de bact\u00e9ries et de levures. Un microbiote \u00e9quilibr\u00e9 nous prot\u00e8ge des microbes pathog\u00e8nes et microtoxines gr\u00e2ce a la barri\u00e8re intestinale, il a pour fonction [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1518,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"footnotes":"","_wp_stack_schedule":false},"categories":[44],"tags":[248,297,268,253,317,238,136,62,53,321,171,267,258,122,77,261,300,154,266,270,224,96,120,272,262,302,164,165,84,316,137,121,221,81,259,162,60,233,102,100,260,257,72,263,264,269,98,52,208,216,327,74,101,265,86,289,67,59,138,92],"featured_image_src":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/floreintestinale.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1","blog_images":{"medium":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/floreintestinale-300x169.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1","large":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/floreintestinale.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1"},"ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1515"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1515"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1515\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1518"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1515"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1515"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1515"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}