{"id":5025,"date":"2023-06-26T12:20:46","date_gmt":"2023-06-26T10:20:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/?p=5025"},"modified":"2023-11-20T15:25:58","modified_gmt":"2023-11-20T14:25:58","slug":"le-millepertuis-un-antidepresseur-naturel","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-millepertuis-un-antidepresseur-naturel\/","title":{"rendered":"Le Millepertuis, un antid\u00e9presseur naturel"},"content":{"rendered":"\n<p>\u00cates-vous fatigu\u00e9 de compter sur les antid\u00e9presseurs conventionnels qui s&rsquo;accompagnent d&rsquo;une longue liste d&rsquo;effets secondaires ? Ne cherchez pas plus loin que le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-millepertuis-un-allie-naturel-pour-la-guerison-des-plaies\/\"> millepertuis<\/a>, un suppl\u00e9ment naturel \u00e0 base de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/quelle-plante-est-faite-pour-moi\/\"> plantes<\/a> utilis\u00e9 depuis des si\u00e8cles pour soulager les sympt\u00f4mes de d\u00e9pression et d&rsquo;<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/lachez-prise-avec-laccess-consciousness\/\"> anxi\u00e9t\u00e9<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p>D\u00e9riv\u00e9 de la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/quelle-plante-est-faite-pour-moi\/\"> plante<\/a> en <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/edward-bach-un-pionnier-de-la-therapie-florale\/\"> fleurs<\/a> Hypericum perforatum, le millepertuis a gagn\u00e9 en popularit\u00e9 ces derni\u00e8res ann\u00e9es en tant qu&rsquo;alternative aux m\u00e9dicaments sur ordonnance pour les troubles de l&rsquo;humeur. Avec sa capacit\u00e9 \u00e0 augmenter les niveaux de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-desequilibres-neurovegetatifs-et-leurs-repercussions-sur-les-neurotransmetteurs-majeurs\/\"> s\u00e9rotonine<\/a> dans le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-jeune-et-ses-bienfaits-sur-le-cerveau\/\"> cerveau<\/a>, cette herbe a montr\u00e9 des r\u00e9sultats prometteurs dans l&rsquo;am\u00e9lioration des sentiments de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/equilibre-bien-etre\/\"> bien-\u00eatre<\/a> sans les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soins-energetiques-tout-ce-que-vous-devez-savoir-sur-les-effets-secondaires\/\"> effets secondaires<\/a> s\u00e9v\u00e8res g\u00e9n\u00e9ralement associ\u00e9s aux m\u00e9dicaments antid\u00e9presseurs traditionnels.<\/p>\n\n\n\n<p>Dans cet article, nous explorerons les avantages et les inconv\u00e9nients potentiels de l&rsquo;utilisation du millepertuis comme rem\u00e8de naturel contre la d\u00e9pression et l&rsquo;anxi\u00e9t\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-video aligncenter\"><video autoplay controls loop muted src=\"https:\/\/media.soinsnaturels.fr\/file\/SoinsNaturels\/intros\/2023\/Le-Millepertuis-un-antide-presseur-naturel.mp4\"><\/video><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Son histoire<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Le Millepertuis est une plante vivace qui vit dans les lieux incultes, \u00e0 la lisi\u00e8re des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-reflexologie-et-les-cinq-elements-comment-harmoniser-notre-energie\/\"> bois<\/a>, dans les prairies, les p\u00e2turages bien expos\u00e9s ou au bord des chemins. Ses racines sont dures, ligneuses et d\u2019un brun jaun\u00e2tre. Ses tiges sont droites, rigides et ramifi\u00e9s en touffes pouvant atteindre 1 m de hauteur, avec de petites feuilles ovales, alternes et sessiles. De nombreux points rouges translucides sont visibles si l\u2019on observe ses feuilles en pleine lumi\u00e8re, d\u2019o\u00f9 son nom mille\u00a0pertuis\u00a0qui en ancien fran\u00e7ais signifiait \u00ab\u00a0petits trous\u00a0\u00bb. Ses fleurs, d\u2019un jaune dor\u00e9, sont compos\u00e9es de cinq p\u00e9tales jaune vif dispos\u00e9es en panicules terminaux, avec de grandes \u00e9tamines. Les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/pourquoi-manger-des-fruits-et-legumes-frais\/\"> fruits<\/a> sont des capsules. Le Millepertuis est le symbole du solstice d\u2019<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/des-remedes-naturels-pour-les-maux-de-lete\/\"> \u00e9t\u00e9<\/a>.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Hypericum perforatum est son nom Latin, il fait partie de la famille Clusiaceae, Hypericaceae ou Guttiferaceae. Ses autres appellations sont : Herbe aux mille trous, trucheron jaune, chasse diable, barbe ou herbe de la Saint-Jean ou herbe \u00e0 <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/des-remedes-naturels-pour-les-maux-de-lete\/\"> piq\u00fbres<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>\u00c0 l\u2019antiquit\u00e9, Galien, m\u00e9decin grec, vantait l\u2019action vuln\u00e9raire de son application sur les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-millepertuis-un-allie-naturel-pour-la-guerison-des-plaies\/\"> plaies<\/a>, les br\u00fblures et les ulc\u00e8res, en usage interne, il le conseillait pour son action b\u00e9n\u00e9fique sur les sciatiques. En se r\u00e9f\u00e9rant \u00e0 la th\u00e9orie des signatures (Paracelse), le pigment rouge du Millepertuis correspond \u00e0 la couleur du sang, et sera donc sp\u00e9cifique aux saignements accidentels.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Les vertus du Millepertuis&nbsp;<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>La r\u00e9colte des sommit\u00e9s fleuries se fait par temps ensoleill\u00e9 en \u00e9t\u00e9, \u00e0 l\u2019\u00e9poque de la pleine floraison (Juin \u00e0 Ao\u00fbt). Le s\u00e9chage s\u2019effectue \u00e0 l\u2019ombre avec un petit courant d\u2019air, voire en s\u00e9choir \u00e0 35 \u00b0C maximum.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Il y a fort longtemps, les anciens disaient que son odeur \u00e9loignait les \u00ab\u00a0mauvais esprits\u00a0\u00bb, les d\u00e9mons, soulageait les pr\u00e9sum\u00e9s \u00ab\u00a0poss\u00e9d\u00e9s\u00a0\u00bb,d\u2019o\u00f9 son nom d\u2019herbe \u00e0 diable (Fuga daemonum : chasse d\u00e9mon).<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Le Millepertuis est utilis\u00e9 pour son effet s\u00e9datif (insomnies, angoisses, d\u00e9pression), antiseptique dans les produits de soins, contre les inflammations chroniques de l\u2019estomac, du <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/clarifiez-le-feu-du-foie-avec-le-point-xing-jian\/\"> foie<\/a> (cholagogue), de la v\u00e9sicule, des reins. Il est efficace \u00e9galement pour les infections gyn\u00e9cologiques, cystites et infections <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-busserole-pour-les-problemes-urinaires\/\"> urinaires<\/a>. Le Millepertuis a des propri\u00e9t\u00e9s vuln\u00e9raires, h\u00e9mostatiques, antibiotiques, antivirales, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/cicatrisation-paquerette\/\"> cicatrisantes<\/a>, r\u00e9g\u00e9n\u00e9rantes, antalgiques, calmantes et pectorales.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1014\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Le-Millepertuis-un-antidepresseur-naturel2-1014x1024.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-5027\" title=\"\"><\/figure><\/div>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Ses indications th\u00e9rapeutiques<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Par voie orale <\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Un verre de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-meilleures-tisanes-pour-soigner-la-gastro\/\"> tisane<\/a> de millepertuis, quelques minutes avant les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-raisons-de-la-prise-dhomeopathie-en-dehors-des-repas\/\"> repas<\/a>, d\u00e9barrasse l\u2019estomac de toutes impuret\u00e9s, redonne de l\u2019app\u00e9tit et facilite la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-superaliments-fermentes-une-methode-pour-optimiser-la-sante-digestive\/\"> digestion<\/a>. Elle peut supprimer les vomissements, les aigreurs et les renvois. Cette <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-infusions-un-remede-naturel\/\"> infusion<\/a> est tr\u00e8s utile dans les catarrhes chroniques, les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-soigner-un-rhume-naturellement-les-meilleurs-conseils-et-remedes\/\"> rhume<\/a> et les infections pulmonaires.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Par voie cutan\u00e9e<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>L\u2019huile est appliqu\u00e9e pour soulager les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soulager-les-douleurs-avec-lhomeopathie\/\"> douleurs<\/a>, calmer les algies et r\u00e9parer les tissus br\u00fbl\u00e9s, d\u00e9chir\u00e9s ou contusionn\u00e9s. C\u2019est un excellent rem\u00e8de pour les probl\u00e8mes de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/layurveda-une-solution-naturelle-pour-ameliorer-la-sante-de-la-peau\/\"> peau<\/a>. On peut l\u2019associer \u00e0 l\u2019huile de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-calendula-une-plante-miracle-pour-une-peau-eclatante-et-en-sante\/\"> Calendula<\/a> pour la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/cicatrisation-paquerette\/\"> cicatrisation<\/a> des plaies et pour apaiser les douleurs \u00e0 celle d\u2019Arnica.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Le Millepertuis a des propri\u00e9t\u00e9s antid\u00e9presseurs, anxiolytiques, s\u00e9datives, anti-inflammatoires, antalgiques. Son action b\u00e9n\u00e9fique sur le syst\u00e8me nerveux est reconnue depuis fort longtemps.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Pour la sph\u00e8re psycho-\u00e9motionnelle, on peut pr\u00e9parer une tisane de fleurs de Millepertuis en synergie avec de la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-proprietes-et-bienfaits-des-fleurs-de-lavande-un-tresor-pour-la-sante-et-la-beaute\/\"> Lavande<\/a>, de la Ballotte ou de la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/liberez-la-magie-de-la-camomille-romaine-ou-allemande-leurs-secrets-de-guerison-caches\/\"> Camomille<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Ses principes actifs<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Des tanins (jusqu\u2019\u00e0 16% pour les fleurs),des flavono\u00efdes (hyp\u00e9ricine, rutosine, quercetol), des bioflavonoides, des glucosides (rugine,hyp\u00e9rine, le cat\u00e9chol p\u00e9flavite ou vitamine P), une huile essentielle, des compos\u00e9s ph\u00e9noliques (hyperforine), des anthrones : pigments rouges (hy\u00e9ricine) et pigments jaunes (anthraquinol\u00e9ique)<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"641\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Le-Millepertuis-un-antidepresseur-naturel3-1024x641.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-5028\" title=\"\"><\/figure><\/div>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Diff\u00e9rentes formes gal\u00e9niques pour son utilisation&nbsp;<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Huile de millepertuis (Oleum hyperici)<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>On laisse mac\u00e9rer les fleurs fra\u00eeches, hach\u00e9es (350g \u00e0 500g\/litre d\u2019huile) dans de l\u2019huile d\u2019olive ou de tournesol biologique, exposer le bocal 3 semaines en plein soleil en le remuant 1 jour sur 2. Les fleurs doivent toujours \u00eatre couvertes par l\u2019huile, en rajouter si n\u00e9cessaire. Le mac\u00e9r\u00e2t de Millepertuis prend une couleur rouge sang. Filtrer et conserver dans un r\u00e9cipient en verre teint\u00e9 \u00e0 l\u2019abri de la lumi\u00e8re et de la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/des-remedes-naturels-pour-les-maux-de-lete\/\"> chaleur<\/a>, ferm\u00e9 et \u00e9tiquet\u00e9 avec la date.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>En usage externe<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>On l\u2019emploie contre les maladies de poitrine (cardiaques ou respiratoires), en application sur les br\u00fblures, les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/des-remedes-naturels-pour-les-maux-de-lete\/\"> coups de soleil<\/a>, les plaies, les contusions, les coups, les ecchymoses, les plaies, les coupures, pour soulager les douleurs rhumatismales, les luxations, les crises de goutte, les ulc\u00e8res variqueux et les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soulager-les-hemorroides-de-facon-naturelle\/\"> h\u00e9morro\u00efdes<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>L\u2019infusion<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>On l\u2019utilise dans la cystite, la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soigner-naturellement-bronchite\/\"> bronchite<\/a>, les infections du foie.<\/p>\n\n\n\n<p>3 g \u00e0 5 g de sommit\u00e9s fleuries s\u00e9ch\u00e9es pour un quart de litre d\u2019eau en infusion ou en d\u00e9coction \u00e0 prendre dans la journ\u00e9e. 2 \u00e0 3 tasses\/jour.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Les g\u00e9lules<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>1 \u00e0 3 g\u00e9lules\/jour \u00e0 prendre avant en fonction des besoins et du dosage du laboratoire choisit. Aide \u00e0 g\u00e9rer le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/limportance-de-lequilibre-energetique\/\"> stress<\/a>, l\u2019angoisse, am\u00e9liore la qualit\u00e9 du <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/une-bonne-nuit-de-sommeil-peut-prolonger-votre-vie\/\"> sommeil<\/a> et l\u2019\u00e9tat du bien-\u00eatre \u00e9motionnel.<\/p>\n\n\n\n<p>La dose minimum journali\u00e8re active est de 1g.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Les contre-indications<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Une trop forte consommation de produits \u00e0 base de millepertuis peut provoquer une allergie s\u2019accentuant sous l\u2019effet de la lumi\u00e8re solaire (photosensibilisation). Ne pas donner aux femmes enceintes ou allaitantes et aux <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bienfaits-reiki-pour-enfants-relaxation-recentrage\/\"> enfants<\/a> de moins de 10 ans. En cas de troubles psychiatriques ou nerveux avanc\u00e9s, demander l\u2019avis de votre m\u00e9decin, des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/access-bars-liens-interpersonnels\/\"> interactions<\/a> avec certains m\u00e9dicaments peuvent exister.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Ne jamais cumuler la prise d\u2019anxiolytiques et\/ou antid\u00e9presseurs avec le Millepertuis.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Conclusion<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Comme toujours, Dame <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-sons-de-la-nature-un-remede-anti-stress-naturel\/\"> Nature<\/a> offre des tr\u00e9sors pour notre bien-\u00eatre, d\u2019une efficacit\u00e9 r\u00e9elle. L\u2019important est d\u2019\u00eatre inform\u00e9 et accompagn\u00e9 pour utiliser la meilleure forme gal\u00e9nique et le bon dosage, propre \u00e0 chacun. La prise de plantes ne dispense pas du <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-differentes-methodes-de-traitement-utilisees-en-naturopathie\/\"> traitement<\/a> m\u00e9dical existant, elle se fait en parall\u00e8le, en compl\u00e9ment, sauf contre-indication signal\u00e9e.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dans cet article, nous explorerons les avantages et les inconv\u00e9nients potentiels de l&rsquo;utilisation du millepertuis comme rem\u00e8de naturel contre la d\u00e9pression et l&rsquo;anxi\u00e9t\u00e9.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":5026,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"footnotes":"","_wp_stack_schedule":false},"categories":[44,39],"tags":[125,1646,488,124,853,877,458,141,310,80,1698,1425,1997,379,910,544,202,103,884,1648,185,160,1653,154,119,1420,120,407,111,116,110,123,2241,194,1650,165,112,84,1649,137,172,227,81,189,447,225,2242,102,100,787,52,1071,1645,205,2243,93,883,132,1644,152,184,1654,265,1647,85,86,456,296,180,1652,131,117,812,1409,619,92,1576,1120,735,1651],"featured_image_src":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Le-Millepertuis-un-antidepresseur-naturel-1024x768.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1","blog_images":{"medium":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Le-Millepertuis-un-antidepresseur-naturel-300x225.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1","large":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Le-Millepertuis-un-antidepresseur-naturel-1024x768.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1"},"ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5025"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5025"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5025\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5026"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5025"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5025"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5025"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}