{"id":1488,"date":"2020-10-16T23:58:37","date_gmt":"2020-10-16T21:58:37","guid":{"rendered":"http:\/\/www.soinsnaturels.fr\/?p=1488"},"modified":"2023-11-20T16:29:40","modified_gmt":"2023-11-20T15:29:40","slug":"anxiete-stress-psychose-du-coronavirus-dysfonctionnement-de-lorganisme","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/anxiete-stress-psychose-du-coronavirus-dysfonctionnement-de-lorganisme\/","title":{"rendered":"Anxi\u00e9t\u00e9, stress, psychose du Coronavirus : dysfonctionnement de l\u2019organisme"},"content":{"rendered":"\n<p>Quand les situations anxiog\u00e8nes perdurent dans notre quotidien, notre <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bioenergie-comprendre-votre-corps-et-le-liberer-de-ses-blocages\/\"> corps<\/a> fonctionne en mode d\u00e9fense constant, notre syst\u00e8me nerveux se sent en danger, notre <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-jeune-et-ses-bienfaits-sur-le-cerveau\/\"> cerveau<\/a> est stimul\u00e9 et produit de l\u2019<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-desequilibres-neurovegetatifs-et-leurs-repercussions-sur-les-neurotransmetteurs-majeurs\/\"> adr\u00e9naline<\/a>, nos glandes surr\u00e9nales sont sollicit\u00e9es pour g\u00e9rer le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/limportance-de-lequilibre-energetique\/\"> stress<\/a>, produisant elles aussi de l\u2019adr\u00e9naline ainsi qu\u2019une <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-les-hormones-influencent-notre-sante\/\"> hormone<\/a> LE <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/reduire-le-stress-grace-a-un-meilleur-controle-du-cortisol\/\"> CORTISOL<\/a>, nocive pour la plupart de nos organes. C\u2019est le stress *chronique* avec des cons\u00e9quences d\u00e9sastreuses sur l\u2019organisme.(maux de t\u00eate, tension, irritabilit\u00e9, nervosit\u00e9, fatigue au r\u00e9veil, courbatures&#8230; ne sont que des signaux d\u2019alarme avant les r\u00e9els probl\u00e8mes de sant\u00e9 ) A long terme l\u2019exc\u00e8s de stress peut aboutir \u00e0 la d\u00e9pression, des maladies digestives (ulc\u00e8res, gastrites, ballonnements, constipation, diarrh\u00e9e, remont\u00e9e acide, colopathie&#8230;), de l\u2019hyperthyro\u00efdie, des maladies cardiovasculaires (palpitations, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soulager-les-douleurs-avec-lhomeopathie\/\"> douleurs<\/a>, g\u00e8ne dans la poitrine, accidents c\u00e9r\u00e9braux, hypertension&#8230;), des infections cutan\u00e9es (ecz\u00e9ma, psoriasis, urticaire, acn\u00e9, herp\u00e8s, d\u00e9mangeaisons, chute de cheveux&#8230;), des troubles gyn\u00e9cologiques et sexuels (retard ou absence de r\u00e8gles, affections b\u00e9nignes du sein, perte de libido&#8230;), baisse des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/covid-19-et-limportance-du-zinc-pour-nos-defenses-immunitaires\/\"> d\u00e9fenses immunitaires<\/a> (infections virales ou microbiennes r\u00e9p\u00e9t\u00e9es), des pertes de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-le-fromage-peut-stimuler-votre-memoire-de-maniere-incroyable\/\"> m\u00e9moire<\/a> et difficult\u00e9s de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/concentration-access-bars\/\"> concentration<\/a> (l&rsquo;exc\u00e8s de cortisol d\u00e9truit les cellules nerveuses ), des probl\u00e8mes de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/une-bonne-nuit-de-sommeil-peut-prolonger-votre-vie\/\"> sommeil<\/a> (d\u00e9s\u00e9quilibre en <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-desequilibres-neurovegetatifs-et-leurs-repercussions-sur-les-neurotransmetteurs-majeurs\/\"> s\u00e9rotonine<\/a> et melatonine ), il existe des corr\u00e9lations entre le stress et d\u2019autres pathologies, cette liste n\u2019est pas exhaustive &#8230;.                                                       La <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-la-meditation-peut-ameliorer-votre-sante-mentale-et-physique\/\"> m\u00e9ditation<\/a>, le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-optimiser-votre-taux-vibratoire\/\"> yoga<\/a>, des ballades en pleine <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-sons-de-la-nature-un-remede-anti-stress-naturel\/\"> nature<\/a>, des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bouger-pour-ameliorer-sa-sante-mentale\/\"> exercices<\/a> de respiration peuvent am\u00e9liorer la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/access-bars-liens-interpersonnels\/\"> gestion du stress<\/a>, essayer de relativiser et de l\u00e2cher prise face aux situations anxiog\u00e8nes. La <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comprendre-la-phytotherapie-les-secrets-de-la-medecine-a-base-de-plantes\/\"> phytoth\u00e9rapie<\/a> est tr\u00e8s int\u00e9ressante, la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-plantes-ameliore-votre-sommeil-valeriane-melisse-lavande\/\"> m\u00e9lisse<\/a> (angoisse, douleur abdominale), la passiflore (<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/lachez-prise-avec-laccess-consciousness\/\"> anxi\u00e9t\u00e9<\/a>), l\u2019agripaume  (peur et palpitation), la matricaire (probl\u00e8me digestif ou col\u00e8re), le safran (contre le d\u00e9clin <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/ginkgo-biloba-stimulation-des-fonctions-cognitives\/\"> cognitif<\/a>),  le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-millepertuis-un-antidepresseur-naturel\/\"> millepertuis<\/a>, le mucuna pruriens ou le crocus sativus (\u00e9tat d\u00e9pressif), la rhodiola (contre le stress et l\u2019an fatigue), bacopa (am\u00e9liore la m\u00e9moire et att\u00e9nue anxi\u00e9t\u00e9 et d\u00e9pression), l\u2019eul\u00e9th\u00e9rocoque (soutient et stimule le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/booster-son-systeme-immunitaire-pour-affronter-les-pathologies-hivernales\/\"> syst\u00e8me immunitaire<\/a>) et bien d\u2019autres <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/medecine-alternative-principes\/\"> rem\u00e8des naturels<\/a> sont \u00e0 notre disposition&#8230;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quand les situations anxiog\u00e8nes perdurent dans notre quotidien, notre corps fonctionne en mode d\u00e9fense constant, notre syst\u00e8me nerveux se sent en danger, notre cerveau est stimul\u00e9 et produit de l\u2019adr\u00e9naline, nos glandes surr\u00e9nales sont sollicit\u00e9es pour g\u00e9rer le stress, produisant elles aussi de l\u2019adr\u00e9naline ainsi qu\u2019une hormone LE CORTISOL, nocive pour la plupart de nos organes. <\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2121,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"footnotes":"","_wp_stack_schedule":false},"categories":[44],"tags":[248,305,297,1623,294,335,1401,80,1642,202,848,733,122,58,298,596,706,474,300,119,1014,224,299,302,306,283,288,81,79,1638,233,102,434,787,373,255,52,1660,301,1567,1047,965,290,568,303,524,1024,101,265,85,86,570,59,296,761,1409,304,1477,314,535],"featured_image_src":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/anxiete-stress-1024x683.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1","blog_images":{"medium":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/anxiete-stress-300x200.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1","large":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/anxiete-stress-1024x683.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1"},"ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1488"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1488"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1488\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2121"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1488"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1488"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1488"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}