{"id":2927,"date":"2023-04-08T17:29:56","date_gmt":"2023-04-08T15:29:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/?page_id=2927"},"modified":"2024-03-19T12:52:50","modified_gmt":"2024-03-19T11:52:50","slug":"reiki","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soins-energetiques\/reiki\/","title":{"rendered":"D\u00e9couvrez les pouvoirs du Reiki &#8211; Une th\u00e9rapie douce qui soigne le corps et l&rsquo;esprit"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"2927\" class=\"elementor elementor-2927\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-064449b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"064449b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a4ffcc2\" data-id=\"a4ffcc2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6397212 elementor-widget elementor-widget-foxiz-heading\" data-id=\"6397212\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"foxiz-heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"uid_6397212\" class=\"block-h heading-layout-c8\"><div class=\"heading-inner\"><h3 class=\"heading-title\"><span>Reiki<\/span><\/h3><div class=\"heading-tagline h6\"><span class=\"heading-tagline-label\">Une th\u00e9rapie douce qui soigne le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bioenergie-comprendre-votre-corps-et-le-liberer-de-ses-blocages\/\"> corps<\/a> et l&#039;esprit<\/span><\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-d37cba6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d37cba6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4c1c5df\" data-id=\"4c1c5df\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0f8b89b elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"0f8b89b\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;swing&quot;}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/menu-reiki-1024x1024.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=1024%2C1024\" class=\"attachment-large size-large wp-image-2849\" alt=\"\" title=\"\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-a4de9aa\" data-id=\"a4de9aa\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9339c25 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9339c25\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Le Reiki est une technique japonaise <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soins-energetiques\/bioenergie\/\"> \u00e9nerg\u00e9tique<\/a>, de relaxation, une th\u00e9rapie douce qui soigne en profondeur le corps et l\u2019esprit, \u00e9labor\u00e9e par Mikao Usui (1865-1926).\u00a0<span style=\"font-size: 19px; background-color: var(--solid-white); color: var(--body-fcolor); letter-spacing: var(--body-fspace); text-transform: var(--body-transform);\">Rei signifie : dimension cosmique et repr\u00e9sente l\u2019essence de la source existant en toute chose et Ki : <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/quest-ce-que-le-reiki\/\"> \u00e9nergie vitale<\/a> ou <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-chakras-le-guide-ultime-pour-maitriser-votre-energie\/\"> \u00e9nergie<\/a> universelle.<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 19px; background-color: var(--solid-white); color: var(--body-fcolor); letter-spacing: var(--body-fspace); text-transform: var(--body-transform);\">Le Reiki est un art de vivre, une initiation au bonheur. Il est simple et accessible \u00e0 tous. Le Reiki est au-del\u00e0 des cultures, des croyances, des religions et des dogmes, compatible avec chaque \u00eatres humains sur cette terre. Il permet de traiter les causes profondes de nos mal-\u00eatre ou dysfonctionnements, qu\u2019elles soient physiques, \u00e9motionnelles, mentales ou spirituelles.<\/span><\/p><p>C\u2019est une approche holistique de la personne, le fait de traiter une douleur physique peut faire \u00e9merger des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/lachez-prise-avec-laccess-consciousness\/\"> \u00e9motions<\/a>. Le Reiki facilite les prises de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/access-consciousness-transforme-ta-vie-en-4-etapes-simples\/\"> conscience<\/a> et lib\u00e9rations \u00e9motionnelles. Il aide \u00e0 faire l\u2019<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/limportance-de-lequilibre-energetique\/\"> \u00e9quilibre<\/a> entre l\u2019action r\u00e9fl\u00e9chie propre au <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/liberer-votre-mental-avec-laccess-bars\/\"> mental<\/a> et l\u2019\u00e9coute de soi, de ses ressentis et intuitions provenant du plus profond de soi. Il a une action sur la reconnexion, la conscience d\u2019exister au-del\u00e0 de son corps physique, l\u2019\u00e9veil spirituel, d\u2019\u00eatre rattach\u00e9 \u00e0 notre essence, \u00e0 la source universelle.\u00a0<span style=\"font-size: 19px; background-color: var(--solid-white); color: var(--body-fcolor); letter-spacing: var(--body-fspace); text-transform: var(--body-transform);\">Le th\u00e9rapeute canalise l\u2019\u00e9nergie universelle et la concentre dans ses mains pour la transmettre au receveur. Quatre s\u00e9ances espac\u00e9es dans le temps donneront un aper\u00e7u de la puissance de cette technique \u00e9nerg\u00e9tique.<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: 'PT Sans Narrow'; font-size: 19px; font-weight: 400;\"><i>1h20 environ. 70 EUR la s\u00e9ance.<\/i><\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8ce9c2b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8ce9c2b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a45ba88\" data-id=\"a45ba88\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-626fdf5 submit-layout-0 elementor-widget elementor-widget-foxiz-newsletter-2\" data-id=\"626fdf5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"foxiz-newsletter-2.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"newsletter-box newsletter-style is-box-none newsletter-box-2\"><div class=\"newsletter-inner\"><div class=\"newsletter-content\"><h2 class=\"newsletter-title\">Des soins naturels\nau service de votre bien-\u00eatre\npar une Ma\u00eetresse Reiki experte et dipl\u00f4m\u00e9e<\/h2><\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0c94836 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0c94836\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-db39b94\" data-id=\"db39b94\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-24368c4 elementor-widget elementor-widget-foxiz-single-breadcrumb\" data-id=\"24368c4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"foxiz-single-breadcrumb.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t<aside class=\"breadcrumb-wrap breadcrumb-navxt\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"breadcrumb-inner\" vocab=\"https:\/\/schema.org\/\" typeof=\"BreadcrumbList\"><!-- Breadcrumb NavXT 7.3.0 -->\n<span property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a property=\"item\" typeof=\"WebPage\" title=\"Go to SoinsNaturels.\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\" class=\"home\" ><span property=\"name\">SoinsNaturels<\/span><\/a><meta property=\"position\" content=\"1\"><\/span> &gt; <span property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a property=\"item\" typeof=\"WebPage\" title=\"Go to Blog.\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/blog\/\" class=\"post-root post post-post\" aria-current=\"page\"><span property=\"name\">Blog<\/span><\/a><meta property=\"position\" content=\"2\"><\/span><\/div>\r\n\t\t\t<\/aside>\r\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1938508 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1938508\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5024966\" data-id=\"5024966\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-07f9a89 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"07f9a89\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h2><span data-slate-node=\"text\">D\u00e9couvrir le Reiki, soin \u00e9nerg\u00e9tique japonais<\/span><\/h2><p data-slate-node=\"element\">\u00a0<\/p><p data-slate-node=\"element\"><span data-slate-node=\"text\">Le Reiki est une th\u00e9rapie \u00e9nerg\u00e9tique d&rsquo;origine japonaise visant \u00e0 faciliter la gu\u00e9rison, promouvoir la relaxation et le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/equilibre-bien-etre\/\"> bien-\u00eatre<\/a>. Cette <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/pratiquer-laccess-consciousness-soi-meme-voici-ce-que-vous-devez-savoir\/\"> pratique<\/a> japonaise, fond\u00e9e sur la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-la-meditation-peut-ameliorer-votre-sante-mentale-et-physique\/\"> m\u00e9ditation<\/a> et la spiritualit\u00e9, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e par Mikao Usui, un moine bouddhiste japonais, au d\u00e9but du 20\u1d49 si\u00e8cle. Le terme \u00ab Reiki \u00bb signifie \u00ab \u00e9nergie de vie universelle \u00bb,\u00a0 se r\u00e9f\u00e9rant au Chi, l&rsquo;\u00e9nergie vitale qui circule en nous et autour de nous. Le Reiki est fond\u00e9 sur l&rsquo;id\u00e9e que nous poss\u00e9dons tous une \u00e9nergie vitale qui circule \u00e0 travers nos corps. Lorsque cette \u00e9nergie est d\u00e9s\u00e9quilibr\u00e9e ou bloqu\u00e9e, cela peut entra\u00eener des probl\u00e8mes physiques ou \u00e9motionnels. Le Reiki vise \u00e0 r\u00e9tablir cet \u00e9quilibre gr\u00e2ce \u00e0 des techniques de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/pourquoi-faire-un-soin-energetique\/\"> soins \u00e9nerg\u00e9tiques<\/a>. Le praticien du Reiki canalise l&rsquo;\u00e9nergie universelle et la transmet au receveur par imposition des mains. Bien que le Reiki soit une pratique japonaise, il a gagn\u00e9 en popularit\u00e9 dans le monde entier. Aujourd&rsquo;hui, il est pratiqu\u00e9 dans de nombreux pays et est reconnu par l&rsquo;Organisation Mondiale de la Sant\u00e9 comme une th\u00e9rapie compl\u00e9mentaire. Il est utilis\u00e9 pour favoriser la gu\u00e9rison, soulager le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/limportance-de-lequilibre-energetique\/\"> stress<\/a>, favoriser la relaxation, am\u00e9liorer le bien-\u00eatre g\u00e9n\u00e9ral et soutenir le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/lhistoire-fascinante-de-laccess-consciousness\/\"> processus<\/a> de gu\u00e9rison naturelle du corps.<\/span><\/p><h3><span data-slate-node=\"text\">Description et historique du Reiki<\/span><\/h3><p data-slate-node=\"element\"><span data-slate-node=\"text\">Le Reiki est une pratique de gu\u00e9rison et de relaxation bas\u00e9e sur la m\u00e9ditation et la spiritualit\u00e9. Le praticien du Reiki utilise ses mains pour canaliser et transmettre l&rsquo;\u00e9nergie universelle, ou Chi, au receveur. Les mains sont g\u00e9n\u00e9ralement plac\u00e9es sur ou pr\u00e8s des chakras, les centres <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soins-energetiques\/\"> \u00e9nerg\u00e9tiques<\/a> du corps. Le Reiki a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9 par Mikao Usui au d\u00e9but du 20\u00e8me si\u00e8cle. Apr\u00e8s une exp\u00e9rience de m\u00e9ditation profonde sur le Mont Kurama, Usui a eu une r\u00e9v\u00e9lation sur l&rsquo;\u00e9nergie universelle de vie. Il a ensuite d\u00e9velopp\u00e9 le syst\u00e8me de Reiki pour aider les autres \u00e0 acc\u00e9der \u00e0 cette \u00e9nergie pour leur propre gu\u00e9rison et bien-\u00eatre. Usui a form\u00e9 plusieurs \u00e9tudiants \u00e0 sa pratique, dont Chujiro Hayashi. Hayashi a ensuite form\u00e9 Hawayo Takata, une femme hawa\u00efenne d&rsquo;origine japonaise, qui a introduit le Reiki aux \u00c9tats-Unis dans les ann\u00e9es 1930. Depuis lors, le Reiki a continu\u00e9 \u00e0 se r\u00e9pandre dans le monde entier et est maintenant pratiqu\u00e9 dans de nombreux pays.<\/span><\/p><h3><span data-slate-node=\"text\">Grands principes du Reiki<\/span><\/h3><p data-slate-node=\"element\"><span data-slate-node=\"text\">Le Reiki repose sur cinq principes fondamentaux, souvent appel\u00e9s les cinq pr\u00e9ceptes du Reiki. Ces principes sont destin\u00e9s \u00e0 guider la pratique du Reiki et \u00e0 aider les praticiens \u00e0 vivre une vie plus <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/naturopathie-sante-naturelle-equilibree\/\"> \u00e9quilibr\u00e9e<\/a> et harmonieuse. Le premier principe est \u00ab\u00a0Juste pour aujourd&rsquo;hui, je ne me mettrai pas en col\u00e8re\u00a0\u00bb. Ce principe encourage \u00e0 laisser aller la col\u00e8re et \u00e0 adopter une attitude plus paisible et calme. Le deuxi\u00e8me principe est \u00ab\u00a0Juste pour aujourd&rsquo;hui, je ne me ferai pas de soucis\u00a0\u00bb. Ce principe encourage \u00e0 l\u00e2cher prise des inqui\u00e9tudes et \u00e0 vivre dans le moment pr\u00e9sent. Le troisi\u00e8me principe est \u00ab\u00a0Juste pour aujourd&rsquo;hui, je serai reconnaissant\u00a0\u00bb. Ce principe encourage \u00e0 reconna\u00eetre et \u00e0 appr\u00e9cier les b\u00e9n\u00e9dictions de la vie. Le quatri\u00e8me principe est \u00ab\u00a0Juste pour aujourd&rsquo;hui, je ferai mon travail honn\u00eatement\u00a0\u00bb. Ce principe encourage \u00e0 agir avec int\u00e9grit\u00e9 et honn\u00eatet\u00e9. Le cinqui\u00e8me et dernier principe est \u00ab\u00a0Juste pour aujourd&rsquo;hui, je serai bienveillant envers chaque \u00eatre vivant\u00a0\u00bb. Ce principe encourage \u00e0 traiter tous les \u00eatres avec gentillesse et compassion.<\/span><\/p><h2><span data-slate-node=\"text\">Comment fonctionne le Reiki ?<\/span><\/h2><p data-slate-node=\"element\"><span data-slate-node=\"text\">Le Reiki est une pratique japonaise de gu\u00e9rison et de bien-\u00eatre qui utilise l&rsquo;\u00e9nergie universelle, ou \u00ab\u00a0Chi\u00a0\u00bb, pour <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/retablir-equilibre-guerison-naturelle\/\"> r\u00e9tablir l&rsquo;\u00e9quilibre<\/a> du corps et de l&rsquo;esprit. Cette th\u00e9rapie \u00e9nerg\u00e9tique repose sur l&rsquo;id\u00e9e que notre \u00e9nergie vitale, lorsqu&rsquo;elle est forte, nous permet de nous sentir en bonne sant\u00e9 et heureux. \u00c0 l&rsquo;inverse, lorsque notre \u00e9nergie vitale est faible, nous sommes plus susceptibles de tomber malades ou de ressentir du stress. Dans la pratique du Reiki, le praticien canalise l&rsquo;\u00e9nergie universelle \u00e0 travers ses mains pour la diriger vers le receveur. Il place ses mains sur ou pr\u00e8s du corps du receveur, en se concentrant sur les chakras, ou centres d&rsquo;\u00e9nergie, pour \u00e9liminer les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bioenergie-comprendre-votre-corps-et-le-liberer-de-ses-blocages\/\"> blocages<\/a> et r\u00e9tablir l&rsquo;\u00e9quilibre. Cette m\u00e9thode de gu\u00e9rison peut entra\u00eener une relaxation profonde et un sentiment de bien-\u00eatre.<\/span><\/p><h3><span data-slate-node=\"text\">M\u00e9thodologie de la pratique Reiki<\/span><\/h3><p data-slate-node=\"element\"><span data-slate-node=\"text\">La pratique du Reiki repose sur trois piliers : Gassho, Reiji-Ho et Chiryo. Gassho, qui signifie \u00ab\u00a0deux mains se joignant\u00a0\u00bb, est une forme de m\u00e9ditation qui permet au praticien de se centrer et de se connecter \u00e0 l&rsquo;\u00e9nergie Reiki. Reiji-Ho est l&rsquo;invitation \u00e0 l&rsquo;\u00e9nergie Reiki pour guider le processus de gu\u00e9rison. Chiryo est le traitement lui-m\u00eame, o\u00f9 l&rsquo;\u00e9nergie est canalis\u00e9e pour favoriser la gu\u00e9rison et le bien-\u00eatre. Le praticien utilise ses mains pour canaliser l&rsquo;\u00e9nergie Reiki vers le receveur. Cette \u00e9nergie peut \u00eatre amplifi\u00e9e par l&rsquo;utilisation de symboles Reiki, qui sont des outils \u00e9nerg\u00e9tiques utilis\u00e9s pour se concentrer sur des probl\u00e8mes sp\u00e9cifiques ou pour effectuer des traitements \u00e0 distance. L&rsquo;objectif est de r\u00e9tablir l&rsquo;\u00e9quilibre des chakras et de promouvoir la relaxation et le bien-\u00eatre.<\/span><\/p><h3><span data-slate-node=\"text\">D\u00e9roulement d&rsquo;une s\u00e9ance de Reiki<\/span><\/h3><p data-slate-node=\"element\"><span data-slate-node=\"text\">Une s\u00e9ance de Reiki commence g\u00e9n\u00e9ralement par une discussion entre le praticien et le receveur pour d\u00e9finir les objectifs de la s\u00e9ance. Le receveur s&rsquo;allonge ensuite sur une table de massage, habill\u00e9, et le praticien commence \u00e0 se centrer et \u00e0 se connecter \u00e0 l&rsquo;\u00e9nergie Reiki. Le praticien place ensuite ses mains sur ou pr\u00e8s du corps du receveur dans une s\u00e9rie de positions, en commen\u00e7ant par la t\u00eate et en se d\u00e9pla\u00e7ant vers les pieds. Chaque position est maintenue pendant quelques minutes, ou jusqu&rsquo;\u00e0 ce que le praticien ressente que l&rsquo;\u00e9nergie a cess\u00e9 de couler. Le but est de canaliser l&rsquo;\u00e9nergie vers les chakras pour \u00e9liminer les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/medecine-traditionnelle-chinoise-circulation-energie\/\"> blocages \u00e9nerg\u00e9tiques<\/a> et r\u00e9tablir l&rsquo;\u00e9quilibre. Une s\u00e9ance de Reiki dure g\u00e9n\u00e9ralement entre 60 et 90 minutes. Apr\u00e8s la s\u00e9ance, le receveur peut se sentir d\u00e9tendu, rajeuni et \u00e9quilibr\u00e9. Le nombre de s\u00e9ances n\u00e9cessaires varie en fonction des besoins individuels du receveur.<\/span><\/p><h2><span data-slate-node=\"text\">Les bienfaits et l&rsquo;efficacit\u00e9 du Reiki<\/span><\/h2><p data-slate-node=\"element\"><span data-slate-node=\"text\">Le Reiki, une pratique japonaise de gu\u00e9rison \u00e9nerg\u00e9tique, offre de nombreux avantages pour le bien-\u00eatre et la sant\u00e9. Il favorise une profonde relaxation, aidant \u00e0 r\u00e9duire le stress et l&rsquo;anxi\u00e9t\u00e9. Cette relaxation contribue \u00e0 lib\u00e9rer les tensions musculaires et favorise un <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/une-bonne-nuit-de-sommeil-peut-prolonger-votre-vie\/\"> sommeil<\/a> de qualit\u00e9, essentiel pour le bien-\u00eatre g\u00e9n\u00e9ral. En stimulant l&rsquo;\u00e9nergie vitale, le Reiki renforce le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/booster-son-systeme-immunitaire-pour-affronter-les-pathologies-hivernales\/\"> syst\u00e8me immunitaire<\/a>, am\u00e9liorant ainsi les d\u00e9fenses naturelles de l&rsquo;organisme. C&rsquo;est une th\u00e9rapie \u00e9nerg\u00e9tique qui compl\u00e8te efficacement les traitements m\u00e9dicaux traditionnels, aidant \u00e0 soulager les effets secondaires et \u00e0 am\u00e9liorer la r\u00e9cup\u00e9ration post-th\u00e9rapie. Enfin, le Reiki a un <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-resultats-incroyables-de-la-recherche-sur-access-bars\/\"> impact<\/a> <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-optimiser-votre-taux-vibratoire\/\"> positif<\/a> sur l&rsquo;\u00e9quilibre \u00e9motionnel et la spiritualit\u00e9. Il aide \u00e0 lib\u00e9rer les \u00e9motions refoul\u00e9es, favorisant un \u00e9tat d&rsquo;esprit positif et un sentiment de paix. En somme, le Reiki est une pratique holistique qui am\u00e9liore le bien-\u00eatre physique, \u00e9motionnel et spirituel.<\/span><\/p><h3><span data-slate-node=\"text\">Quels probl\u00e8mes le Reiki peut-il aider \u00e0 r\u00e9soudre ?<\/span><\/h3><p data-slate-node=\"element\"><span data-slate-node=\"text\">Le Reiki est une th\u00e9rapie \u00e9nerg\u00e9tique qui peut aider \u00e0 r\u00e9soudre divers probl\u00e8mes de sant\u00e9 et de bien-\u00eatre. Il est souvent utilis\u00e9 pour g\u00e9rer le stress et l&rsquo;anxi\u00e9t\u00e9. En favorisant une profonde relaxation et une m\u00e9ditation apaisante, cette pratique japonaise aide \u00e0 r\u00e9duire les niveaux de stress et \u00e0 promouvoir un sentiment de calme et de tranquillit\u00e9. De plus, le Reiki peut \u00eatre utile pour soulager la douleur et les tensions musculaires. En harmonisant l&rsquo;\u00e9nergie du corps, ou le \u00ab\u00a0Chi\u00a0\u00bb, et en \u00e9quilibrant les chakras, cette technique peut aider \u00e0 rel\u00e2cher les tensions et \u00e0 r\u00e9duire la douleur. Le Reiki est souvent utilis\u00e9 pour compl\u00e9ter les traitements m\u00e9dicaux traditionnels, aidant \u00e0 soulager les effets secondaires de ces traitements et \u00e0 am\u00e9liorer la r\u00e9cup\u00e9ration. Enfin, le Reiki peut aider \u00e0 r\u00e9soudre les probl\u00e8mes \u00e9motionnels et psychologiques. Cette pratique de gu\u00e9rison \u00e9nerg\u00e9tique peut aider \u00e0 lib\u00e9rer les \u00e9motions refoul\u00e9es et \u00e0 favoriser un \u00e9tat d&rsquo;esprit positif. En somme, le Reiki est une technique de gu\u00e9rison holistique qui peut aider \u00e0 r\u00e9soudre une vari\u00e9t\u00e9 de probl\u00e8mes de sant\u00e9 et de bien-\u00eatre.<\/span><\/p><h3><span data-slate-node=\"text\">Pr\u00e9sence et perception du Reiki \u00e0 l&rsquo;\u00e9chelle mondiale<\/span><\/h3><p><span data-slate-node=\"text\">Le Reiki, avec sa pratique de gu\u00e9rison par l&rsquo;\u00e9nergie et l&rsquo;\u00e9quilibrage des chakras, est pratiqu\u00e9 dans le monde entier, avec des praticiens et des enseignants dans presque tous les pays. Sa popularit\u00e9 a augment\u00e9 au fil des ans, en grande partie gr\u00e2ce \u00e0 sa simplicit\u00e9 et \u00e0 sa capacit\u00e9 \u00e0 \u00eatre pratiqu\u00e9 \u00e0 distance ou en personne. Dans de nombreux pays, le Reiki est devenu une forme courante de th\u00e9rapie \u00e9nerg\u00e9tique compl\u00e9mentaire, utilis\u00e9e en conjonction avec la m\u00e9decine traditionnelle.\u00a0<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-12bc8a8\" data-id=\"12bc8a8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7a8580d elementor-widget elementor-widget-foxiz-list-small-2\" data-id=\"7a8580d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"foxiz-list-small-2.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"uid_7a8580d\" class=\"block-wrap block-small block-list block-list-small-2 rb-columns rb-col-1 hovering-scale is-feat-left meta-s-\"><div class=\"block-inner\">\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"10415\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soins-energetiques-tout-ce-que-vous-devez-savoir-sur-les-effets-secondaires\/\" title=\"Soins \u00e9nerg\u00e9tiques : tout ce que vous devez savoir sur les effets secondaires\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Soins-energetiques-_-tout-ce-que-vous-devez-savoir-sur-les-effets-secondaires4-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soins-energetiques-tout-ce-que-vous-devez-savoir-sur-les-effets-secondaires\/\" rel=\"bookmark\">Soins \u00e9nerg\u00e9tiques : tout ce que vous devez savoir sur les effets secondaires<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"10370\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-integrer-le-reiki-dans-votre-routine-bien-etre\/\" title=\"Comment int\u00e9grer le reiki dans votre routine bien-\u00eatre\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Comment-integrer-le-reiki-dans-votre-routine-bien-etre-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-integrer-le-reiki-dans-votre-routine-bien-etre\/\" rel=\"bookmark\">Comment int\u00e9grer le reiki dans votre routine bien-\u00eatre<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"10193\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/pouvoir-du-reiki-guide-complet\/\" title=\"Le pouvoir du Reiki : un guide complet pour les d\u00e9butants\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Debloquer-le-pouvoir-du-Reiki-_-un-guide-complet-pour-les-debutants7-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/pouvoir-du-reiki-guide-complet\/\" rel=\"bookmark\">Le pouvoir du Reiki : un guide complet pour les d\u00e9butants<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"9533\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bienfaits-reiki-pour-enfants-relaxation-recentrage\/\" title=\"Les bienfaits du Reiki pour les enfants : relaxation et recentrage assur\u00e9s !\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Les-bienfaits-du-Reiki-pour-les-enfants-relaxation-et-recentrage-assures-2-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bienfaits-reiki-pour-enfants-relaxation-recentrage\/\" rel=\"bookmark\">Les bienfaits du Reiki pour les enfants : relaxation et recentrage assur\u00e9s !<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"9412\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/retablir-equilibre-guerison-naturelle\/\" title=\"\u00c9nergie et gu\u00e9rison holistique : r\u00e9tablir l&rsquo;\u00e9quilibre pour une gu\u00e9rison naturelle\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Energie-et-guerison-holistique-retablir-lequilibre-pour-une-guerison-naturelle-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/retablir-equilibre-guerison-naturelle\/\" rel=\"bookmark\">\u00c9nergie et gu\u00e9rison holistique : r\u00e9tablir l&rsquo;\u00e9quilibre pour une gu\u00e9rison naturelle<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"9305\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/pouvoir-guerisseur-du-reiki-pratique-energetique\/\" title=\"Le pouvoir gu\u00e9risseur du Reiki : une pratique \u00e9nerg\u00e9tique r\u00e9volutionnaire\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Le-Reiki-une-technique-de-soin-energetique-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/pouvoir-guerisseur-du-reiki-pratique-energetique\/\" rel=\"bookmark\">Le pouvoir gu\u00e9risseur du Reiki : une pratique \u00e9nerg\u00e9tique r\u00e9volutionnaire<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"8576\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/harmonie-interieure\/\" title=\"Comment le Reiki peut vous aider \u00e0 retrouver l&rsquo;harmonie int\u00e9rieure\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Comment-le-Reiki-peut-vous-aider-a-retrouver-lharmonie-interieure-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/harmonie-interieure\/\" rel=\"bookmark\">Comment le Reiki peut vous aider \u00e0 retrouver l&rsquo;harmonie int\u00e9rieure<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"8538\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/therapie-alternative-reiki\/\" title=\"D\u00e9couvrez le Reiki pour un bien-\u00eatre physique et mental\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Decouvrez-le-Reiki-pour-un-bien-etre-physique-et-mental-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/therapie-alternative-reiki\/\" rel=\"bookmark\">D\u00e9couvrez le Reiki pour un bien-\u00eatre physique et mental<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"8506\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/chakras-reiki\/\" title=\"Le Reiki : une th\u00e9rapie alternative pour une sant\u00e9 optimale\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Le-Reiki-Une-therapie-alternative-pour-une-sante-optimale3-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/chakras-reiki\/\" rel=\"bookmark\">Le Reiki : une th\u00e9rapie alternative pour une sant\u00e9 optimale<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"8486\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/reiki-chakras\/\" title=\"\u00c9quilibrez vos chakras avec le Reiki\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Equilibrer-vos-chakras-avec-le-Reiki-Une-approche-holistique-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/reiki-chakras\/\" rel=\"bookmark\">\u00c9quilibrez vos chakras avec le Reiki<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"8434\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/guerison-energetique\/\" title=\"M\u00e9ditation et Reiki : une combinaison puissante pour l&rsquo;\u00e9quilibre int\u00e9rieur\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Meditation-et-Reiki-Une-combinaison-puissante-pour-lequilibre-interieur-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/guerison-energetique\/\" rel=\"bookmark\">M\u00e9ditation et Reiki : une combinaison puissante pour l&rsquo;\u00e9quilibre int\u00e9rieur<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"8198\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/reiki-guerison-energetique\/\" title=\"Le pouvoir du Reiki pour une gu\u00e9rison \u00e9nerg\u00e9tique profonde\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Le-pouvoir-du-reiki-pour-une-guerison-energetique-profonde-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/reiki-guerison-energetique\/\" rel=\"bookmark\">Le pouvoir du Reiki pour une gu\u00e9rison \u00e9nerg\u00e9tique profonde<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"6948\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/decouvrez-les-bienfaits-des-soins-energetiques-pour-une-harmonie-totale\/\" title=\"D\u00e9couvrez les bienfaits des soins \u00e9nerg\u00e9tiques pour une harmonie totale\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Decouvrez-les-bienfaits-des-soins-energetiques-pour-une-harmonie-totale-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/decouvrez-les-bienfaits-des-soins-energetiques-pour-une-harmonie-totale\/\" rel=\"bookmark\">D\u00e9couvrez les bienfaits des soins \u00e9nerg\u00e9tiques pour une harmonie totale<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"6782\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/decouvrez-les-pouvoirs-curatifs-du-reiki-un-guide-complet-sur-la-therapie-energetique-reiki-les-massages-et-les-rituels-du-monde\/\" title=\"D\u00e9couvrez les pouvoirs curatifs du reiki : un guide complet sur la th\u00e9rapie \u00e9nerg\u00e9tique reiki, les massages et les rituels du monde\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Decouvrez-les-pouvoirs-curatifs-du-reiki-_-un-guide-complet-surlLa-therapie-energetique-reiki-les-massages-et-les-rituels-du-monde4-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/decouvrez-les-pouvoirs-curatifs-du-reiki-un-guide-complet-sur-la-therapie-energetique-reiki-les-massages-et-les-rituels-du-monde\/\" rel=\"bookmark\">D\u00e9couvrez les pouvoirs curatifs du reiki : un guide complet sur la th\u00e9rapie \u00e9nerg\u00e9tique reiki, les massages et les rituels du monde<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"6363\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/guerison-profonde-du-corps-et-de-lesprit-grace-au-reiki\/\" title=\"Gu\u00e9rison profonde du corps et de l&rsquo;esprit gr\u00e2ce au reiki\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Guerison-profonde-du-corps-et-de-lesprit-grace-au-reiki-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/guerison-profonde-du-corps-et-de-lesprit-grace-au-reiki\/\" rel=\"bookmark\">Gu\u00e9rison profonde du corps et de l&rsquo;esprit gr\u00e2ce au reiki<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"6284\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/connaissez-vous-les-differences-essentielles-entre-laccess-consciousness-et-le-reiki\/\" title=\"Connaissez-vous les diff\u00e9rences essentielles entre l&rsquo;Access Consciousness et le reiki ?\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Connaissez-vous-les-differences-essentielles-entre-lAccess-Consciousness-et-le-reiki-_-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/connaissez-vous-les-differences-essentielles-entre-laccess-consciousness-et-le-reiki\/\" rel=\"bookmark\">Connaissez-vous les diff\u00e9rences essentielles entre l&rsquo;Access Consciousness et le reiki ?<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"6134\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-differentes-ecoles-de-reiki-un-guide-complet\/\" title=\"Les diff\u00e9rentes \u00e9coles de reiki : un guide complet\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Les-differentes-ecoles-de-reiki-_-un-guide-complet-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-differentes-ecoles-de-reiki-un-guide-complet\/\" rel=\"bookmark\">Les diff\u00e9rentes \u00e9coles de reiki : un guide complet<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"5814\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/plongez-dans-une-seance-de-reiki-haute-en-energie\/\" title=\"Plongez dans une s\u00e9ance de reiki haute en \u00e9nergie !\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Plongez-dans-une-seance-de-reiki-haute-en-energie--150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/plongez-dans-une-seance-de-reiki-haute-en-energie\/\" rel=\"bookmark\">Plongez dans une s\u00e9ance de reiki haute en \u00e9nergie !<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"5761\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bioenergie-vs-access-consciousness-vs-reiki-quelles-sont-les-differences\/\" title=\"Bio\u00e9nergie vs. Access Consciousness vs. Reiki : quelles sont les diff\u00e9rences ?\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Bioenergie-vs.-Access-Consciousness-vs.-Reiki-_-quelles-sont-les-differences-_-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bioenergie-vs-access-consciousness-vs-reiki-quelles-sont-les-differences\/\" rel=\"bookmark\">Bio\u00e9nergie vs. Access Consciousness vs. Reiki : quelles sont les diff\u00e9rences ?<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"5676\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/quest-ce-que-lenergie-dans-le-reiki\/\" title=\"Qu&rsquo;est-ce que l&rsquo;\u00e9nergie dans le reiki ?\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Quest-ce-que-lenergie-dans-le-reiki-_-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/quest-ce-que-lenergie-dans-le-reiki\/\" rel=\"bookmark\">Qu&rsquo;est-ce que l&rsquo;\u00e9nergie dans le reiki ?<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"5404\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/reiki-et-lahochi-comprendre-les-bases-de-ces-therapies-energetiques\/\" title=\"Reiki et lahochi : comprendre les bases de ces th\u00e9rapies \u00e9nerg\u00e9tiques\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Reiki-et-lahochi-_-comprendre-les-bases-de-ces-therapies-energetiques-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/reiki-et-lahochi-comprendre-les-bases-de-ces-therapies-energetiques\/\" rel=\"bookmark\">Reiki et lahochi : comprendre les bases de ces th\u00e9rapies \u00e9nerg\u00e9tiques<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"3818\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/pourquoi-faire-un-soin-energetique\/\" title=\"Pourquoi faire un soin \u00e9nerg\u00e9tique?\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Pourquoi-faire-un-soin-energetique-_-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/pourquoi-faire-un-soin-energetique\/\" rel=\"bookmark\">Pourquoi faire un soin \u00e9nerg\u00e9tique?<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"3757\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-legende-du-fondateur-du-reiki\/\" title=\"La l\u00e9gende du fondateur du reiki\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-Legende-Du-Fondateur-Du-Reiki-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-legende-du-fondateur-du-reiki\/\" rel=\"bookmark\">La l\u00e9gende du fondateur du reiki<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"2627\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/limportance-de-lequilibre-energetique\/\" title=\"L&rsquo;importance de l&rsquo;\u00e9quilibre \u00e9nerg\u00e9tique\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Limportance-de-lequilibre-energetique-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/limportance-de-lequilibre-energetique\/\" rel=\"bookmark\">L&rsquo;importance de l&rsquo;\u00e9quilibre \u00e9nerg\u00e9tique<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"2615\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/yoga-et-reiki-quels-sont-leurs-differences\/\" title=\"Yoga et Reiki : quelles sont leurs diff\u00e9rences ?\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Yoga-et-Reiki-_-quels-sont-leurs-differences-_-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/yoga-et-reiki-quels-sont-leurs-differences\/\" rel=\"bookmark\">Yoga et Reiki : quelles sont leurs diff\u00e9rences ?<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"2437\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/apprenez-les-techniques-du-reiki\/\" title=\"Apprenez les techniques du reiki !\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Apprenez-les-techniques-du-reiki--150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/apprenez-les-techniques-du-reiki\/\" rel=\"bookmark\">Apprenez les techniques du reiki !<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"2372\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-reiki-a-travers-toutes-ses-incarnations\/\" title=\"Le reiki \u00e0 travers toutes ses incarnations\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Le-Reiki-A-Travers-Toutes-Ses-Incarnations-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-reiki-a-travers-toutes-ses-incarnations\/\" rel=\"bookmark\">Le reiki \u00e0 travers toutes ses incarnations<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"2334\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-reiki-une-technique-de-soin-energetique\/\" title=\"Le reiki : une technique de soin \u00e9nerg\u00e9tique\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Le-Reiki-une-technique-de-soin-energetique-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-reiki-une-technique-de-soin-energetique\/\" rel=\"bookmark\">Le reiki : une technique de soin \u00e9nerg\u00e9tique<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"2175\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-optimiser-votre-taux-vibratoire\/\" title=\"Comment optimiser votre taux vibratoire ?\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Comment-Optimiser-Votre-Taux-Vibratoire--150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-optimiser-votre-taux-vibratoire\/\" rel=\"bookmark\">Comment optimiser votre taux vibratoire ?<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"2163\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/nettoyer-vos-corps-energetiques\/\" title=\"Nettoyer vos corps \u00e9nerg\u00e9tiques !\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Nettoyez-Vos-Corps-Energetiques-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/nettoyer-vos-corps-energetiques\/\" rel=\"bookmark\">Nettoyer vos corps \u00e9nerg\u00e9tiques !<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"1532\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/quest-ce-que-le-reiki\/\" title=\"Qu\u2019est-ce que le Reiki ?\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Reiki-1-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/quest-ce-que-le-reiki\/\" rel=\"bookmark\">Qu\u2019est-ce que le Reiki ?<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-328d382 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"328d382\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b5a78bb\" data-id=\"b5a78bb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5a0ae7b elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"5a0ae7b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\/contact\/\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Methode-personnalisee-1024x1024.gif?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=1024%2C1024\" class=\"attachment-large size-large wp-image-4238\" alt=\"\" title=\"\">\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-top-column elementor-element elementor-element-61480b1\" data-id=\"61480b1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-73fa709 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"73fa709\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Pour vous garantir la meilleure s\u00e9ance possible, j&rsquo;utilise une antenne de Lecher en r\u00e9sonance avec votre corps, afin de d\u00e9terminer la technique la plus efficace (bio\u00e9nergie, access consciousness, reiki, naturopathie&#8230;). Cette approche me permet d&rsquo;identifier et de r\u00e9pondre aux besoins les plus pressants de votre corps, am\u00e9liorant ainsi ma capacit\u00e9 \u00e0 communiquer avec vous. Notre s\u00e9ance se concentrera sur le r\u00e9\u00e9quilibrage de votre corps et de votre esprit, en commen\u00e7ant par les couches les plus externes et en allant progressivement plus en profondeur (un peu comme on \u00e9pluche un oignon).<br>\nUne fois que nous aurons identifi\u00e9 la cause profonde de vos probl\u00e8mes, nous travaillerons ensemble pour y rem\u00e9dier de la mani\u00e8re la plus naturelle possible.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-37cc107 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"37cc107\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-97cfa1f\" data-id=\"97cfa1f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e7a4b68 elementor-widget elementor-widget-foxiz-heading\" data-id=\"e7a4b68\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"foxiz-heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"uid_e7a4b68\" class=\"block-h heading-layout-c8 light-scheme\"><div class=\"heading-inner\"><h3 class=\"heading-title\"><a href=\"\/category\/complements-naturels\/\">Compl\u00e9ments naturels<\/a><\/h3><div class=\"heading-tagline h6\"><a class=\"heading-tagline-label\" href=\"\/category\/complements-naturels\/\">Lire plus d&#039;articles<\/a><i class=\"rbi rbi-cright heading-tagline-icon\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-98201fd elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"98201fd\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-custom\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-6ba41c2\" data-id=\"6ba41c2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3bf10b9 elementor-widget elementor-widget-foxiz-grid-2\" data-id=\"3bf10b9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"foxiz-grid-2.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"uid_3bf10b9\" class=\"block-wrap block-grid block-grid-2 light-scheme hovering-scale p-center ecat-b-border ecat-size-big meta-s-\"><div class=\"block-inner\">\t\t\t<div class=\"post-carousel swiper-container pre-load\"  data-wcol=\"3\" data-col=\"3\" data-tcol=\"2\" data-mcol=\"1\" data-gap=\"50\" data-tgap=\"15\" data-mgap=\"10\" data-play=\"1\" data-speed=\"5000\" data-fmode=\"\" data-centered=\"1\" >\r\n\t\t\t\t<div class=\"swiper-wrapper\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"p-wrap p-grid p-grid-2 swiper-slide\" data-pid=\"3318\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-jeune-et-ses-bienfaits-sur-le-cerveau\/\" title=\"Le je\u00fbne et ses bienfaits sur le cerveau\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"615\" height=\"410\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Le-jeune-et-ses-bienfaits-sur-le-cerveau-615x410.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=615%2C410\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"p-categories p-top\"><a class=\"p-category category-id-44\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/category\/complements-naturels\/\" rel=\"category\">Compl\u00e9ments naturels<\/a><\/div><h2 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-jeune-et-ses-bienfaits-sur-le-cerveau\/\" rel=\"bookmark\">Le je\u00fbne et ses bienfaits sur le cerveau<\/a><\/h2>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-grid p-grid-2 swiper-slide\" data-pid=\"7093\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-miel-un-tresor-naturel-aux-mille-vertus\/\" title=\"Le miel : un tr\u00e9sor naturel aux mille vertus\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"615\" height=\"410\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Les-nombreux-bienfaits-du-miel.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;resize=615%2C410&amp;ssl=1\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"p-categories p-top\"><a class=\"p-category category-id-44\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/category\/complements-naturels\/\" rel=\"category\">Compl\u00e9ments naturels<\/a><\/div><h2 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-miel-un-tresor-naturel-aux-mille-vertus\/\" rel=\"bookmark\">Le miel : un tr\u00e9sor naturel aux mille vertus<\/a><\/h2>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-grid p-grid-2 swiper-slide\" data-pid=\"2316\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/pourquoi-la-grenade-est-un-superaliment\/\" title=\"Pourquoi la grenade est un superaliment ?\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"615\" height=\"410\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Pourquoi-la-grenade-est-un-superaliment-.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;resize=615%2C410&amp;ssl=1\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"p-categories p-top\"><a class=\"p-category category-id-44\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/category\/complements-naturels\/\" rel=\"category\">Compl\u00e9ments naturels<\/a><\/div><h2 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/pourquoi-la-grenade-est-un-superaliment\/\" rel=\"bookmark\">Pourquoi la grenade est un superaliment ?<\/a><\/h2>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-grid p-grid-2 swiper-slide\" data-pid=\"2270\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/ginseng-le-secret-dune-immunite-puissante\/\" title=\"Ginseng : le secret d&rsquo;une immunit\u00e9 puissante !\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"615\" height=\"410\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Ginseng-_-Le-Secret-Dune-Immunite-Puissante.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;resize=615%2C410&amp;ssl=1\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"p-categories p-top\"><a class=\"p-category category-id-44\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/category\/complements-naturels\/\" rel=\"category\">Compl\u00e9ments naturels<\/a><\/div><h2 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/ginseng-le-secret-dune-immunite-puissante\/\" rel=\"bookmark\">Ginseng : le secret d&rsquo;une immunit\u00e9 puissante !<\/a><\/h2>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"slider-footer light-scheme\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"slider-prev rbi rbi-cleft\"><\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"slider-pagination\"><\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"slider-next rbi rbi-cright\"><\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t<\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-475d163 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"475d163\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7a34971\" data-id=\"7a34971\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b948702 elementor-widget elementor-widget-foxiz-heading\" data-id=\"b948702\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"foxiz-heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"uid_b948702\" class=\"block-h heading-layout-c8\"><div class=\"heading-inner\"><h3 class=\"heading-title\"><a href=\"\/category\/energetique\/\">soins \u00e9nerg\u00e9tiques<\/a><\/h3><div class=\"heading-tagline h6\"><a class=\"heading-tagline-label\" href=\"\/category\/energetique\/\">Lire plus d&#039;articles<\/a><i class=\"rbi rbi-cright heading-tagline-icon\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2272004 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2272004\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d62c7fe\" data-id=\"d62c7fe\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1b39ed4 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1b39ed4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-custom\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-47d184f\" data-id=\"47d184f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6c134a6 elementor-widget elementor-widget-foxiz-grid-2\" data-id=\"6c134a6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"foxiz-grid-2.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"uid_6c134a6\" class=\"block-wrap block-grid block-grid-2 rb-columns rb-col-1 rb-tcol-1 rb-mcol-1 is-gap-20 hovering-scale p-center ecat-b-border ecat-size-big meta-s-\"><div class=\"block-inner\">\t\t<div class=\"p-wrap p-grid p-grid-2\" data-pid=\"4947\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-chakra-du-coeur-une-source-damour-bienveillant\/\" title=\"Le Chakra du c\u0153ur : une source d&rsquo;amour bienveillant\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"860\" height=\"860\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Le-Chakra-du-coeur-_-une-source-damour-bienveillant-860x860.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=860%2C860\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"p-categories p-top\"><a class=\"p-category category-id-43\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/category\/energetique\/\" rel=\"category\">\u00c9nerg\u00e9tique<\/a><a class=\"p-category category-id-45\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/category\/techniques-naturelles\/\" rel=\"category\">Techniques naturelles<\/a><\/div><h2 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-chakra-du-coeur-une-source-damour-bienveillant\/\" rel=\"bookmark\">Le Chakra du c\u0153ur : une source d&rsquo;amour bienveillant<\/a><\/h2>\t\t<\/div>\r\n\t<\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d2091ff elementor-widget elementor-widget-foxiz-grid-2\" data-id=\"d2091ff\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"foxiz-grid-2.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"uid_d2091ff\" class=\"block-wrap block-grid block-grid-2 rb-columns rb-col-2 rb-tcol-2 rb-mcol-2 is-gap-custom hovering-scale p-center ecat-b-border meta-s-\"><div class=\"block-inner\">\t\t<div class=\"p-wrap p-grid p-grid-2\" data-pid=\"4981\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-equilibrer-votre-chakra-couronne-pour-une-clarte-desprit-ultime\/\" title=\"Comment \u00e9quilibrer votre Chakra couronne pour une clart\u00e9 d&rsquo;esprit ultime\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"420\" height=\"280\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Comment-equilibrer-votre-Chakra-couronne-pour-une-clarte-desprit-ultime2-420x280.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=420%2C280\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"p-categories p-top\"><a class=\"p-category category-id-43\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/category\/energetique\/\" rel=\"category\">\u00c9nerg\u00e9tique<\/a><a class=\"p-category category-id-45\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/category\/techniques-naturelles\/\" rel=\"category\">Techniques naturelles<\/a><\/div><h3 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-equilibrer-votre-chakra-couronne-pour-une-clarte-desprit-ultime\/\" rel=\"bookmark\">Comment \u00e9quilibrer votre Chakra couronne pour une clart\u00e9 d&rsquo;esprit ultime<\/a><\/h3>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-grid p-grid-2\" data-pid=\"10181\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/purification-corps-energetiques-aliments-boissons\/\" title=\"Purifiez vos corps \u00e9nerg\u00e9tiques avec ces aliments et boissons\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"420\" height=\"280\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Purifiez-vos-corps-energetiques-avec-ces-aliments-et-boissons3B-420x280.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=420%2C280\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"p-categories p-top\"><a class=\"p-category category-id-46\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/category\/bien-etre\/\" rel=\"category\">Bien-\u00eatre<\/a><a class=\"p-category category-id-44\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/category\/complements-naturels\/\" rel=\"category\">Compl\u00e9ments naturels<\/a><a class=\"p-category category-id-43\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/category\/energetique\/\" rel=\"category\">\u00c9nerg\u00e9tique<\/a><\/div><h3 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/purification-corps-energetiques-aliments-boissons\/\" rel=\"bookmark\">Purifiez vos corps \u00e9nerg\u00e9tiques avec ces aliments et boissons<\/a><\/h3>\t\t<\/div>\r\n\t<\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-fe6d0a8 rb-sticky is-sidebar\" data-id=\"fe6d0a8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bf7bf92 elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"bf7bf92\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInDown&quot;}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\/contact\/\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"576\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/banner-contact-576x1024.gif?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=576%2C1024\" class=\"attachment-large size-large wp-image-2822\" alt=\"\" title=\"\">\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-277d16c elementor-widget elementor-widget-foxiz-heading\" data-id=\"277d16c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"foxiz-heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"uid_277d16c\" class=\"block-h heading-layout-10\"><div class=\"heading-inner\"><h4 class=\"heading-title\"><span>Me suivre<\/span><\/h4><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c31706b yes-colorful elementor-widget elementor-widget-foxiz-social-follower\" data-id=\"c31706b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"foxiz-social-follower.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t        <div class=\"socials-counter h6 is-style-12 is-gstyle-3 is-gcol-1 is-icon-color is-h-bg\">\r\n            <div class=\"social-follower effect-fadeout\">\r\n\r\n\t\t\t\t                    <div class=\"follower-el fb-follower\">\r\n                        <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/facebook.com\/soinsnaturels.sab\" class=\"facebook\" aria-label=\"Facebook\" rel=\"noopener nofollow\"><\/a>\r\n                        <span class=\"follower-inner\">\r\n                                <span class=\"fnicon\"><i class=\"rbi rbi-facebook\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span>\r\n                                                                    <span class=\"fnlabel\">Facebook<\/span>\r\n                                    <span class=\"text-count\">Like<\/span>\r\n                                                            <\/span>\r\n                    <\/div>\r\n\t\t\t\t                    <div class=\"follower-el twitter-follower\">\r\n                        <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/soins_naturels\" class=\"twitter\" aria-label=\"Twitter\" rel=\"noopener nofollow\"><\/a>\r\n                        <span class=\"follower-inner\">\r\n                                <span class=\"fnicon\"><i class=\"rbi rbi-twitter\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span>\r\n                                                                    <span class=\"fnlabel\">Twitter<\/span>\r\n                                    <span class=\"text-count\">Follow<\/span>\r\n                                                            <\/span>\r\n                    <\/div>\r\n\t\t\t\t                    <div class=\"follower-el instagram-follower\">\r\n                        <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/instagram.com\/sab.soins.energetiques\" class=\"instagram\" aria-label=\"Instagram\" rel=\"noopener nofollow\"><\/a>\r\n                        <span class=\"follower-inner\">\r\n                                <span class=\"fnicon\"><i class=\"rbi rbi-instagram\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span>\r\n                                                                            <span class=\"fnlabel\">Instagram<\/span>\r\n                                        <span class=\"text-count\">Follow<\/span>\r\n                                                                <\/span>\r\n                    <\/div>\r\n\t\t\t\t                    <div class=\"follower-el youtube-follower\">\r\n                        <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/@Soins-Naturels\" class=\"youtube\" aria-label=\"Youtube\" rel=\"noopener nofollow\"><\/a>\r\n                        <span class=\"follower-inner\">\r\n                                 <span class=\"fnicon\"><i class=\"rbi rbi-youtube\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span>\r\n                                                                            <span class=\"fnlabel\">Youtube<\/span>\r\n                                        <span class=\"text-count\">Subscribe<\/span>\r\n                                                                <\/span>\r\n                    <\/div>\r\n\t\t\t\t            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1913fd8 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1913fd8\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f3a5a9e\" data-id=\"f3a5a9e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-592ae39 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"592ae39\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/soins-par-les-energies-et-les-plantes-1024x576.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=1024%2C576\" class=\"elementor-animation-bounce-in attachment-large size-large wp-image-2859\" alt=\"\" title=\"\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Reiki Une th\u00e9rapie douce qui soigne le corps et l&#039;esprit Le Reiki est une technique japonaise \u00e9nerg\u00e9tique, de relaxation, une th\u00e9rapie douce qui soigne en profondeur le corps et l\u2019esprit, \u00e9labor\u00e9e par Mikao Usui (1865-1926).\u00a0Rei signifie : dimension cosmique et repr\u00e9sente l\u2019essence de la source existant en toute chose et Ki : \u00e9nergie vitale ou [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":10828,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2927"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2927"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2927\/revisions"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10828"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2927"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}