{"id":4850,"date":"2023-06-11T11:44:10","date_gmt":"2023-06-11T09:44:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/?p=4850"},"modified":"2023-11-20T16:02:06","modified_gmt":"2023-11-20T15:02:06","slug":"lolivier-lami-de-votre-tension-arterielle","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/lolivier-lami-de-votre-tension-arterielle\/","title":{"rendered":"L\u2019olivier, l\u2019ami de votre tension art\u00e9rielle"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Son histoire<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>L\u2019olivier (Olea Europea) fait partie de la famille des Ol\u00e9ac\u00e9es. Cet arbre est originaire du bassin m\u00e9diterran\u00e9en aimant les terrains rocailleux, secs et tr\u00e8s ensoleill\u00e9s, il s\u2019y trouve depuis des milliers d\u2019ann\u00e9es. Il r\u00e9siste aux froids jusqu\u2019\u00e0 -10\u00b0 et pour d\u00e9clencher sa floraison, un coup de gel est n\u00e9cessaire. Les pollens des Oleaceae (Oliviers, Fr\u00eane, Tro\u00e8ne) sont tr\u00e8s allergisants. Sa croissance est lente, mais il peut atteindre jusqu\u2019\u00e0 20 m\u00e8tres \u00e0 l\u2019\u00e9tat sauvage. Sa <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-secrets-de-longevite\/\"> long\u00e9vit\u00e9<\/a> est l\u00e9gendaire. Son <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-reflexologie-et-les-cinq-elements-comment-harmoniser-notre-energie\/\"> bois<\/a> est tr\u00e8s compact et tr\u00e8s dur, ce qui lui permet de r\u00e9sister aux conditions extr\u00eames. Il existe plus de 2000 vari\u00e9t\u00e9s d\u2019Olivier.<\/p>\n\n\n\n<p>L\u2019olivier est un symbole de paix, de confiance, de sagesse, d\u2019esp\u00e9rance, de force, de prosp\u00e9rit\u00e9 et de victoire.<\/p>\n\n\n\n<p>Dans la mythologie grecque, la d\u00e9esse Ath\u00e9na fit jaillir de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-earthing-une-methode-naturelle-pour-ameliorer-sa-sante\/\"> terre<\/a> l\u2019Olivier aux hommes pour leur permettre de se soigner et se nourrir.<\/p>\n\n\n\n<p>Dans la bible, la colombe tient dans son bec un rameau d\u2019Olivier lorsqu\u2019elle annonce \u00e0 No\u00e9 la fin du d\u00e9luge\u2026 Aujourd\u2019hui, il est pr\u00e9sent sur le drapeau de l\u2019ONU et symbolise la paix\u2026<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-video aligncenter\"><video autoplay controls loop muted src=\"https:\/\/media.soinsnaturels.fr\/file\/SoinsNaturels\/intros\/2023\/L-olivier-l-ami-de-votre-tension-arte-rielle.mp4\"><\/video><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Les vertus de cet arbre ancestral<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>On utilise son fruit \u00e0 noyau, l\u2019olive, riche en vitamine E et en acides gras <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/reequilibrer-votre-alimentation-avec-les-omega-3-et-leur-pouvoir-anti-inflammatoire\/\"> om\u00e9ga 3<\/a>, surtout pour ses vertus alimentaires de l\u2019huile qu\u2019on en tire.<\/p>\n\n\n\n<p>En usage externe, cette huile sert aussi \u00e0 la pr\u00e9paration de liniments et d\u2019empl\u00e2tres, en applications sur des br\u00fblures superficielles et associ\u00e9e avec de la glyc\u00e9rine sur les crevasses des seins.<\/p>\n\n\n\n<p>En usage interne, comme laxatif ou contre les coliques h\u00e9patiques, une prise le matin \u00e0 jeun d\u2019une \u00e0 deux cuill\u00e8res d\u2019huile d\u2019Olive.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>La consommation r\u00e9guli\u00e8re d\u2019olives de qualit\u00e9 aide \u00e0 nous pr\u00e9server des maladies cardiovasculaires, le polyph\u00e9nol qui donne le go\u00fbt amer, participe \u00e0 diminuer la pression sanguine. L\u2019Oleurop\u00e9ine lib\u00e8re de l\u2019insuline am\u00e9liorant l\u2019absorption du glucose, ralentit l\u2019apparition de cholest\u00e9rol (LDL).<\/p>\n\n\n\n<p>L\u2019\u00e9corce et les feuilles sont consid\u00e9r\u00e9es comme un excellent f\u00e9brifuge depuis fort longtemps.<\/p>\n\n\n\n<p>Depuis 1938, les propri\u00e9t\u00e9s hypotensives de l\u2019olivier sont scientifiquement prouv\u00e9es, gr\u00e2ce \u00e0 son pouvoir vasodilatateur.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Les principes actifs de ses feuilles<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Les Flavono\u00efdes (Glucosides), l\u2019Ol\u00e9oside (Esther), l\u2019acide glycolique et un irido\u00efde (Ol\u00e9urop\u00e9ine, monoterp\u00e8ne)qui participent \u00e0 l\u2019action hypotensive, ainsi que des carot\u00e9no\u00efdes, des tanins et des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/ma-pharmacie-naturelle\/\"> huiles essentielles<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Les propri\u00e9t\u00e9s th\u00e9rapeutiques<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Les feuilles sont hypotensives avec effet b\u00eatabloquant, protectrices et toniques cardiaque, antioxydantes, antihypertenseur, anti arythmiques, hypoglyc\u00e9miante, hypocholest\u00e9rol\u00e9miante, hypolipid\u00e9miante, l\u00e9ger pouvoir antidiab\u00e8te, spasmolytiques, inhibiteur de l\u2019agr\u00e9gation plaquettaire. L\u2019olivier a des propri\u00e9t\u00e9s antivirales, analg\u00e9siques et antiparasitaires.<\/p>\n\n\n\n<p>L\u2019huile est <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/curcuma-et-cannelle-des-anti-inflammatoires-naturels\/\"> anti-inflammatoire<\/a> et inhibe l\u2019agr\u00e9gation plaquettaire.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"683\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Lolivier-lami-de-votre-tension-arterielle2-683x1024.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-4852\" title=\"\"><\/figure><\/div>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Diff\u00e9rentes formes pour ce rem\u00e8de<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Les feuilles d\u2019Olivier s\u00e9ch\u00e9es en cas d\u2019<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/lhypertension-arterielle\/\"> hypertension art\u00e9rielle<\/a> :<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>La d\u00e9coction<\/strong> : 30 feuilles\/50 cl d\u2019eau froide. Faire bouillir \u00e0 couvert jusqu\u2019\u00e0 r\u00e9duction des deux tiers, filtrer et boire matin et soir.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>L\u2019infusion<\/strong> : 30 grammes\/litre d\u2019eau. D\u00e8s que l\u2019eau fr\u00e9mit, retirer du <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-reflexologie-et-les-cinq-elements-comment-harmoniser-notre-energie\/\"> feu<\/a> et laisser infuser 10 minutes avant de filtrer. Toujours avec un couvercle pour \u00e9viter que les mol\u00e9cules actives ne s\u2019\u00e9vaporent. Boire 3 tasses\/jour<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Les bourgeons<\/strong> : 20 \u00e0 50 gouttes\/jour en 2 ou 3 prises, pendant 21 jours minimum. La gemmoth\u00e9rapie aura en plus un effet cholagogue sur la sph\u00e8re h\u00e9patobiliaire et une action sur le syst\u00e8me nerveux dans les troubles de la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-le-fromage-peut-stimuler-votre-memoire-de-maniere-incroyable\/\"> m\u00e9moire<\/a>, la d\u00e9g\u00e9n\u00e9rescence et la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/cicatrisation-paquerette\/\"> cicatrisation<\/a> d\u2019AVC.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Les g\u00e9lules \u00e0 base d\u2019extraits secs<\/strong> : 1 gramme\/jour.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Les teintures m\u00e8res<\/strong> : 30 gouttes\/jour en 2 prises, pendant 1 mois.<\/p>\n\n\n\n<p>Effectuer des cures discontinues.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>En conclusion<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>La prise d\u2019un rem\u00e8de \u00e0 base d\u2019Olivier est <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/\"> naturelle<\/a> et peut s\u2019av\u00e9rer efficace, mais en aucun cas ne vous dispense de votre <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-differentes-methodes-de-traitement-utilisees-en-naturopathie\/\"> traitement<\/a> allopathique. Aucun <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soins-energetiques-tout-ce-que-vous-devez-savoir-sur-les-effets-secondaires\/\"> effet secondaire<\/a> existant \u00e0 ce jour. D\u2019autres <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/quelle-plante-est-faite-pour-moi\/\"> plantes<\/a> sont int\u00e9ressantes pour r\u00e9guler l\u2019hypertension comme l\u2019<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/laubepine-et-ses-bienfaits-sur-lhypertension-lanxiete-le-stress\/\"> aub\u00e9pine<\/a>, la passiflore, le moringa, l\u2019ail, l\u2019amandier\u2026<\/p>\n\n\n\n<p>Chacun est unique et sera plus r\u00e9ceptif \u00e0 certains composants actifs par rapport \u00e0 d\u2019autres. Une personnalisation aura une efficacit\u00e9 optimale.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c0 votre <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/equilibre-bien-etre\/\"> bien-\u00eatre<\/a>\u2026<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dans la mythologie grecque, la d\u00e9esse Ath\u00e9na fit jaillir de terre l\u2019Olivier aux hommes pour leur permettre de se soigner et se nourrir. Dans la bible, la colombe tient dans son bec un rameau d\u2019Olivier lorsqu\u2019elle annonce \u00e0 No\u00e9 la fin du d\u00e9luge\u2026 Aujourd\u2019hui, il est pr\u00e9sent sur le drapeau de l\u2019ONU et symbolise la paix\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":4851,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_wp_stack_schedule":false,"footnotes":""},"categories":[44],"tags":[248,339,1566,577,335,1569,124,1565,167,310,106,1642,1556,291,144,1557,382,379,544,885,103,526,884,1713,1558,779,1471,596,160,1559,224,598,1857,407,380,111,116,1553,356,1065,118,346,75,194,738,1490,1828,165,83,172,273,81,1563,104,233,102,829,64,1564,1568,510,1555,373,1552,1561,1560,1371,52,1660,1370,1567,205,132,768,1199,2190,568,1970,431,558,250,557,1381,1595,514,570,296,180,881,628,531,193,761,1554,1562,1601,553,92,341],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4850"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4850"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4850\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4851"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4850"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4850"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4850"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}