{"id":10084,"date":"2024-01-18T11:30:16","date_gmt":"2024-01-18T10:30:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/?p=10084"},"modified":"2024-01-18T11:30:34","modified_gmt":"2024-01-18T10:30:34","slug":"la-bruyere-une-aide-precieuse-pour-les-problemes-urinaires","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-bruyere-une-aide-precieuse-pour-les-problemes-urinaires\/","title":{"rendered":"La bruy\u00e8re, une aide pr\u00e9cieuse pour les probl\u00e8mes urinaires"},"content":{"rendered":"\n<p>La Bruy\u00e8re, comme la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-busserole-pour-les-problemes-urinaires\/\"> busserole<\/a>, sont des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/quelle-plante-est-faite-pour-moi\/\"> plantes<\/a> indispensables lorsque l\u2019on souffre de cystites chroniques gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019arbutine qu\u2019elles contiennent, qui est la substance <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/curcuma-et-cannelle-des-anti-inflammatoires-naturels\/\"> anti-inflammatoire<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe title=\"La bruy\u00e8re, une aide pr\u00e9cieuse pour les probl\u00e8mes urinaires\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/prRgNKGAyK4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><figcaption class=\"wp-element-caption\">La bruy\u00e8re, une aide pr\u00e9cieuse pour les probl\u00e8mes <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-busserole-pour-les-problemes-urinaires\/\"> urinaires<\/a><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Histoire<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Cette petite <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/quelle-plante-est-faite-pour-moi\/\"> plante<\/a> ligneuse aux tiges mesurant 0,50 m, aux feuilles simples, \u00e9troites, tr\u00e8s petites, vert fonc\u00e9 et verticill\u00e9es par trois. Ses <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/edward-bach-un-pionnier-de-la-therapie-florale\/\"> fleurs<\/a> sont roses violettes, dispos\u00e9es en minuscules grelots \u00e0 quatre <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-dentisterie-holistique-des-dents-plus-saines-naturellement\/\"> dents<\/a>. Le fruit est une capsule<\/p>\n\n\n\n<p><br>La r\u00e9colte des grappes fleuries se fait en d\u00e9but de floraison, de juillet \u00e0 septembre en g\u00e9n\u00e9ral. Le s\u00e9chage se fait dans un lieu ombrag\u00e9 et bien a\u00e9r\u00e9 ou en s\u00e9choir \u00e0 une <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/decouvrez-des-remedes-naturels-pour-reduire-votre-temperature-corporelle\/\"> temp\u00e9rature<\/a> maximale de 60\u00b0. Conservez les fleurs s\u00e9ch\u00e9es \u00e0 l\u2019abri de la lumi\u00e8re et de l\u2019humidit\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Elle fait partie de la famille des Ericac\u00e9es, son nom latin est Calluna vulgaris ou Erica cinerea (le mot Erica signifie \u00ab casser \u00bb en grecque). Ses autres d\u00e9nominations sont : Bruy\u00e8re commune, Bruy\u00e8re callune ou fausse Bruy\u00e8re.<br>Arbrisseau poussant dans les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-reflexologie-et-les-cinq-elements-comment-harmoniser-notre-energie\/\"> bois<\/a>, les clairi\u00e8res au sol sablonneux, les terrains silicieux, les terres en friche, les sols acides, pauvres, dans les rochers, abondante dans les zones temp\u00e9r\u00e9es, dans les Landes. On la trouve aussi dans toute l\u2019Europe, l\u2019Afrique du Nord et l\u2019Asie.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Elle est utilis\u00e9e depuis le Moyen \u00c2ge comme puissant rem\u00e8de antiseptique des voies urinaires, Matthiole et Dom Alexandre (1654-1728) la mentionne pour chasser les lithiases r\u00e9nales et urinaires. Du temps des Celtes et des Gaulois, une boisson \u00e0 base de sommit\u00e9s fleuries de Bruy\u00e8re \u00e9tait confectionn\u00e9e, on lui conf\u00e9rait des vertus enivrantes et divinatrices.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/La-Bruyere-une-aide-precieuse-pour-les-problemes-urinaires2-1024x683.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-10086\" title=\"\"><\/figure><\/div>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Principes actifs<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Tanins, acide malique\/fumarique et citrique, substance am\u00e8re, arbutine (substance anti-inflammatoire), arbutoside (antiseptique), acide silicique, huile essentielle (\u00e9ricinol), \u00e9ricoline, triterp\u00e8nes, pentacycliques, flavono\u00efdes d\u00e9riv\u00e9s de l\u2019apig\u00e9nine et du kaempf\u00e9rol, flavonyl-glucides (querc\u00e9tine, myricitrine), carot\u00e8ne.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"681\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/La-Bruyere-une-aide-precieuse-pour-les-problemes-urinaires3-681x1024.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-10087\" title=\"\"><\/figure><\/div>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Propri\u00e9t\u00e9s<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Diur\u00e9tique puissante et antiseptique <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-busserole-pour-les-problemes-urinaires\/\"> urinaire<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/purifier-organisme-avec-ortie\/\"> d\u00e9purative<\/a>, s\u00e9dative des voies urinaires, astringente, anti-inflammatoire, anti-infectieuse, antiputride, calmante (querc\u00e9tine), antioxydante, spasmolytique, ap\u00e9ritive.<br>La Bruy\u00e8re a une action sur la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/decouvrez-comment-lenergie-circule-dans-votre-corps\/\"> circulation<\/a> sanguine en diminuant la fragilit\u00e9 capillaire gr\u00e2ce \u00e0 la vitamine P qu&rsquo; elle contient.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>L\u2019utilisation de la Bruy\u00e8re aide l\u2019organisme \u00e0 se d\u00e9faire de l\u2019ur\u00e9e, de l\u2019acide urique et de l\u2019acide oxalique, et par ailleurs pour ceux dont l\u2019alimentation est trop riche ou trop carn\u00e9e, donc charg\u00e9e en purines. Elle a un pouvoir d\u00e9sacidifiant.<br>Elle participe \u00e0 limiter la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-differentes-ecoles-de-reiki-un-guide-complet\/\"> formation<\/a> de calculs biliaires.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Indications th\u00e9rapeutiques<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>I<\/strong>nfections urinaires, py\u00e9lites, \u0153d\u00e8mes par insuffisance r\u00e9nale, albuminurie, phosphaturie, oligurie, les inflammations du syst\u00e8me urog\u00e9nital en g\u00e9n\u00e9ral : la vessie (cystite), ur\u00e8tre, rein (n\u00e9phrite), petit bassin, prostate, muqueuses vaginales et vulve. Pr\u00e9conis\u00e9e dans les colibacilloses.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Elle peut \u00eatre int\u00e9ressante dans l\u2019ost\u00e9omy\u00e9lite osseuse (<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-cuisson-a-la-vapeur-une-methode-meconnue-pour-reduire-linflammation\/\"> inflammation<\/a> de la moelle osseuse). Pour la goutte et les rhumatismes, la Bruy\u00e8re sera associ\u00e9e \u00e0 d\u2019autres plantes telles la Reine- des-pr\u00e9s, le Chiendent ou le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-cassis-un-anti-inflammatoire-naturel\/\"> Cassis<\/a> pour une plus grande efficacit\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/La-Bruyere-une-aide-precieuse-pour-les-problemes-urinaires4-1024x683.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-10088\" title=\"\"><\/figure><\/div>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Mode d\u2019emploi<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>En interne<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong><br>D\u00e9coction concentr\u00e9e<\/strong> : 40g de fleurs dans 1\u20442 litre d\u2019eau froide, laisser bouillir 5 minutes et infuser 10 minutes. Boire 2 \u00e0 3 tasses\/jour.<br><strong>Infusion<\/strong> : 20g de sommit\u00e9s fleuries par litre d\u2019eau fr\u00e9missante, laisser infuser 5 \u00e0 10 minutes, \u00e0 boire sur la journ\u00e9e.<br>G\u00e9lules : 1 \u00e0 2 g\u00e9lules 3 fois\/jour avec un grand verre d\u2019eau , avant les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-raisons-de-la-prise-dhomeopathie-en-dehors-des-repas\/\"> repas<\/a>. Selon la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/concentration-access-bars\/\"> concentration<\/a> et les indications du laboratoire.<br><strong>Gemmoth\u00e9rapie<\/strong> : 5 \u00e0 15 gouttes\/jour dans un verre d\u2019eau, 20 minutes avant les repas, en 1 ou 3 prises dans la journ\u00e9e. Pendant 21 jours, on commence souvent par 5 gouttes en augmentant au fur et \u00e0 mesure, selon le laboratoire.<br>La dose journali\u00e8re minimale active est de 750 mg de poudre de plante s\u00e8che.<br><strong>Vin aux plantes <\/strong>: Faire mac\u00e9rer durant 10 \u00e0 12 jours : 15 g de sommit\u00e9s de Bruy\u00e8re + 15 g de Baies de Geni\u00e8vre concass\u00e9es + 15 g d\u2019Asp\u00e9rule odorante dans 1 litre de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/combinaisons-alimentaires-maximiser-votre-sante\/\"> vin<\/a> rouge de qualit\u00e9. Boire 2 verres\/jour.<br>Pierre Lieutaghi donne ce rem\u00e8de pour soigner les cystites chroniques.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>En externe<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong><br>Dans le bain <\/strong>: 400 \u00e0 500 g de plante enti\u00e8re dans 3 litres d\u2019eau, faire infuser 10 minutes, puis ajouter \u00e0 l\u2019eau du <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/changez-dhumeur-a-chaque-bain\/\"> bain<\/a>. Ravive le tonus musculaire apr\u00e8s des efforts sportifs intenses ou un affaiblissement d\u00fb \u00e0 un alitement prolong\u00e9.<br><strong>Cataplasme<\/strong> : Bouillie de fleurs \u00e0 appliquer sur les zones douloureuses des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-remedes-naturels-pour-calmer-vos-douleurs-articulaires\/\"> articulations<\/a>. Huile de Bruy\u00e8re : Laisser mac\u00e9rer 60 g de fleurs de Bruy\u00e8re fra\u00eeches dans 250 g d\u2019huile d\u2019olive, de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-calendula-une-plante-miracle-pour-une-peau-eclatante-et-en-sante\/\"> Calendula<\/a> pendant 21 jours en remuant r\u00e9guli\u00e8rement. En <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/des-rides-en-moins-grace-au-massage-quotidien\/\"> massage<\/a> doux sur les taches de rousseurs, les dartres ou les rougeurs cutan\u00e9es.<br>Pour les rhumatismes, utiliser l\u2019huile de Bruy\u00e8re en frictions.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Contre-indications<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Aucune connue. Aucun effet ind\u00e9sirable, ni <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/access-bars-liens-interpersonnels\/\"> interaction<\/a> rapport\u00e9e. En cas de pathologie grave de la sph\u00e8re urog\u00e9nitale, il est pr\u00e9f\u00e9rable de demander l\u2019avis de son m\u00e9decin.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Signification psychique<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>La symbolique de la Bruy\u00e8re est : \u00ab\u00a0J\u2019accepte de laisser une place aux autres et j\u2019accepte de faire ma place\u00a0\u00bb.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Bruy\u00e8re, comme la busserole, sont des plantes indispensables lorsque l\u2019on souffre de cystites chroniques gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019Arbutine qu\u2019elles contiennent, qui est la substance anti-inflammatoire.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":10085,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_wp_stack_schedule":false,"footnotes":""},"categories":[44,39],"tags":[2441,2512,1850,1125,489,124,167,141,1594,176,2463,410,1367,2506,2510,1974,2507,185,186,1857,407,116,110,2508,99,112,137,1593,2509,189,1861,2173,2505,1596,1337,180,886,2511,1129,223],"featured_image_src":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/La-Bruyere-une-aide-precieuse-pour-les-problemes-urinaires-1024x768.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1","blog_images":{"medium":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/La-Bruyere-une-aide-precieuse-pour-les-problemes-urinaires-300x225.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1","large":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/La-Bruyere-une-aide-precieuse-pour-les-problemes-urinaires-1024x768.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1"},"ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10084"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10084"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10084\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10085"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10084"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10084"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10084"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}