{"id":2950,"date":"2023-04-08T18:05:19","date_gmt":"2023-04-08T16:05:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/?page_id=2950"},"modified":"2024-03-19T12:53:03","modified_gmt":"2024-03-19T11:53:03","slug":"lifting-facial","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soins-energetiques\/lifting-facial\/","title":{"rendered":"Lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique : une m\u00e9thode 100% naturelle"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"2950\" class=\"elementor elementor-2950\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-064449b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"064449b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a4ffcc2\" data-id=\"a4ffcc2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6397212 elementor-widget elementor-widget-foxiz-heading\" data-id=\"6397212\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"foxiz-heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"uid_6397212\" class=\"block-h heading-layout-c8\"><div class=\"heading-inner\"><h3 class=\"heading-title\"><span>Lifting facial<\/span><\/h3><div class=\"heading-tagline h6\"><span class=\"heading-tagline-label\">D\u00e9couvrez le lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique, une m\u00e9thode tout en douceur, 100% <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/\"> naturelle<\/a><\/span><\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-d37cba6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d37cba6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4c1c5df\" data-id=\"4c1c5df\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0f8b89b elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"0f8b89b\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;swing&quot;}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/menu-lifting-1024x1024.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=1024%2C1024\" class=\"attachment-large size-large wp-image-2850\" alt=\"\" title=\"\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-a4de9aa\" data-id=\"a4de9aa\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9339c25 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9339c25\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Le lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique est un <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/lhistoire-fascinante-de-laccess-consciousness\/\"> processus<\/a>, tout en douceur, qui a un effet d\u2019action de l\u2019int\u00e9rieur vers l\u2019ext\u00e9rieur, inversant l\u2019apparition du vieillissement du visage et du <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bioenergie-comprendre-votre-corps-et-le-liberer-de-ses-blocages\/\"> corps<\/a> tout entier.<\/p><p><span style=\"font-size: 19px; background-color: var(--solid-white); color: var(--body-fcolor); letter-spacing: var(--body-fspace); text-transform: var(--body-transform);\">S\u2019il est pratiqu\u00e9 de fa\u00e7on r\u00e9guli\u00e8re (20 fois minimum), il peut consid\u00e9rablement ralentir les effets de l\u2019\u00e2ge.<\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p>Un moment de d\u00e9tente pour un soin qui travaille en profondeur en lib\u00e9rant les tensions, r\u00e9g\u00e9n\u00e9rant les cellules, d\u00e9fatiguant et rendant le visage plus lumineux.<\/p><p><span style=\"font-family: 'PT Sans Narrow'; font-size: 19px; font-weight: 400;\"><i>1h20 environ. 70 EUR la s\u00e9ance.<\/i><\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8ce9c2b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8ce9c2b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a45ba88\" data-id=\"a45ba88\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-626fdf5 submit-layout-0 elementor-widget elementor-widget-foxiz-newsletter-2\" data-id=\"626fdf5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"foxiz-newsletter-2.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"newsletter-box newsletter-style is-box-none light-scheme newsletter-box-2\"><div class=\"newsletter-inner\"><div class=\"newsletter-content\"><h2 class=\"newsletter-title\">Des soins naturels\nau service de votre bien-\u00eatre\npar une th\u00e9rapeute experte et dipl\u00f4m\u00e9e<\/h2><\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2767360 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2767360\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-67f2d6f\" data-id=\"67f2d6f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8c75bb9 elementor-widget elementor-widget-foxiz-single-breadcrumb\" data-id=\"8c75bb9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"foxiz-single-breadcrumb.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t<aside class=\"breadcrumb-wrap breadcrumb-navxt\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"breadcrumb-inner\" vocab=\"https:\/\/schema.org\/\" typeof=\"BreadcrumbList\"><!-- Breadcrumb NavXT 7.3.0 -->\n<span property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a property=\"item\" typeof=\"WebPage\" title=\"Go to SoinsNaturels.\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\" class=\"home\" ><span property=\"name\">SoinsNaturels<\/span><\/a><meta property=\"position\" content=\"1\"><\/span> &gt; <span property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a property=\"item\" typeof=\"WebPage\" title=\"Go to Blog.\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/blog\/\" class=\"post-root post post-post\" aria-current=\"page\"><span property=\"name\">Blog<\/span><\/a><meta property=\"position\" content=\"2\"><\/span><\/div>\r\n\t\t\t<\/aside>\r\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2812c70 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2812c70\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5e52b2a\" data-id=\"5e52b2a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ec58673 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ec58673\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h1><span style=\"font-size: 19px; background-color: var(--solid-white); color: var(--body-fcolor); letter-spacing: var(--body-fspace); text-transform: var(--body-transform);\">T<\/span><span style=\"font-size: 19px; background-color: var(--solid-white); color: var(--body-fcolor); letter-spacing: var(--body-fspace); text-transform: var(--body-transform);\">echnique naturelle du lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique<\/span><\/h1>\n<p data-slate-node=\"element\"><span data-slate-node=\"text\">Le lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique est une m\u00e9thode de rajeunissement du visage qui propose une alternative naturelle \u00e0 la chirurgie esth\u00e9tique traditionnelle. Cette technique innovante repose sur l&rsquo;utilisation de l&rsquo;\u00e9nergie positive du corps pour stimuler le renouvellement cellulaire et favoriser la production de collag\u00e8ne et d&rsquo;\u00e9lastine, deux \u00e9l\u00e9ments cl\u00e9s de la peau jeune et ferme. En garantissant un soin anti-\u00e2ge naturel, le lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique r\u00e9pond aux besoins des personnes qui cherchent \u00e0 am\u00e9liorer leur beaut\u00e9 naturelle sans recourir \u00e0 la chirurgie. Cette m\u00e9thode de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/equilibre-bien-etre\/\"> bien-\u00eatre<\/a> est particuli\u00e8rement efficace pour traiter les signes de vieillissement tels que les rides, les ridules et la perte de fermet\u00e9. De plus, le lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique peut \u00e9galement aider \u00e0 am\u00e9liorer la texture de la peau et \u00e0 r\u00e9duire l&rsquo;apparence des taches pigmentaires. C&rsquo;est une technique s\u00fbre et efficace qui peut \u00eatre utilis\u00e9e sur tous les types de peau, offrant des r\u00e9sultats visibles d\u00e8s la premi\u00e8re s\u00e9ance et sans n\u00e9cessiter de temps de r\u00e9cup\u00e9ration.<\/span><\/p>\n<h3><span data-slate-node=\"text\">Qu&rsquo;est-ce qu&rsquo;un lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique ?<\/span><\/h3>\n<p data-slate-node=\"element\"><span data-slate-node=\"text\">Un lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique est une th\u00e9rapie naturelle de rajeunissement du visage qui utilise l&rsquo;\u00e9nergie positive du corps pour stimuler le renouvellement cellulaire. Cette technique non invasive vise \u00e0 am\u00e9liorer la texture et l&rsquo;apparence de la peau en stimulant la production de collag\u00e8ne et d&rsquo;\u00e9lastine, deux prot\u00e9ines essentielles \u00e0 la beaut\u00e9 naturelle et \u00e0 la jeunesse de la peau. La proc\u00e9dure commence par une \u00e9valuation de la peau pour d\u00e9terminer les zones qui n\u00e9cessitent une attention particuli\u00e8re. Ensuite, une s\u00e9rie de massages faciaux sp\u00e9cifiques sont utilis\u00e9s pour stimuler l&rsquo;\u00e9nergie positive du corps et favoriser la production de collag\u00e8ne et d&rsquo;\u00e9lastine. Cela peut inclure des techniques d&rsquo;acupuncture et d&rsquo;autres techniques \u00e9nerg\u00e9tiques. Le lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique est un soin anti-\u00e2ge qui ne n\u00e9cessite pas d&rsquo;anesth\u00e9sie et ne cause pas de douleur. Les r\u00e9sultats sont g\u00e9n\u00e9ralement visibles imm\u00e9diatement apr\u00e8s la premi\u00e8re s\u00e9ance et continuent \u00e0 s&rsquo;am\u00e9liorer avec des s\u00e9ances r\u00e9guli\u00e8res. Cette technique offre une alternative naturelle et efficace \u00e0 la chirurgie esth\u00e9tique traditionnelle.<\/span><\/p>\n<h3><span data-slate-node=\"text\">Comment fonctionne cette technique 100% naturelle ?<\/span><\/h3>\n<p data-slate-node=\"element\"><span data-slate-node=\"text\">La technique du lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique repose sur l&rsquo;utilisation de l&rsquo;\u00e9nergie positive du corps pour stimuler le renouvellement cellulaire et favoriser la production de collag\u00e8ne et d&rsquo;\u00e9lastine. Cette m\u00e9thode de bien-\u00eatre utilise des massages faciaux sp\u00e9cifiques pour stimuler l&rsquo;\u00e9nergie positive du corps et favoriser la sant\u00e9 de la peau. Lors d&rsquo;une s\u00e9ance de lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique, le praticien utilise ses mains pour appliquer une pression douce et constante sur des points sp\u00e9cifiques du visage. Cette pression stimule le flux d&rsquo;\u00e9nergie dans les cellules de la peau, ce qui favorise le renouvellement cellulaire et la production de collag\u00e8ne et d&rsquo;\u00e9lastine. Le lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique est une technique de relaxation s\u00fbre et efficace qui offre des r\u00e9sultats visibles d\u00e8s la premi\u00e8re s\u00e9ance. Il ne n\u00e9cessite pas de temps de r\u00e9cup\u00e9ration et est id\u00e9al pour ceux qui cherchent \u00e0 am\u00e9liorer l&rsquo;apparence de leur peau de mani\u00e8re naturelle et sans douleur.<\/span><\/p>\n<h2><span data-slate-node=\"text\">Explorer les b\u00e9n\u00e9fices du lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique<\/span><\/h2>\n<p data-slate-node=\"element\"><span data-slate-node=\"text\">Le lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique d&rsquo;Access est une m\u00e9thode de rajeunissement du visage non invasive qui utilise l&rsquo;\u00e9nergie positive pour am\u00e9liorer l&rsquo;apparence de votre visage. Cette technique innovante offre des r\u00e9sultats impressionnants sans recourir \u00e0 la chirurgie esth\u00e9tique, \u00e9liminant ainsi les risques et les temps de r\u00e9cup\u00e9ration associ\u00e9s \u00e0 ces interventions. Les avantages de cette technique de bien-\u00eatre sont nombreux, allant de l&rsquo;am\u00e9lioration de la texture de la peau \u00e0 la r\u00e9duction des rides et des ridules. L&rsquo;un des principaux avantages du lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique d&rsquo;Access est qu&rsquo;il stimule la production naturelle de collag\u00e8ne et d&rsquo;\u00e9lastine dans la peau. Ces deux prot\u00e9ines sont essentielles pour maintenir la peau ferme et \u00e9lastique. Avec l&rsquo;\u00e2ge, leur production diminue, ce qui entra\u00eene l&rsquo;apparition de rides et un rel\u00e2chement de la peau. Le lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique d&rsquo;Access stimule la production de ces prot\u00e9ines, aidant ainsi \u00e0 rajeunir la peau de l&rsquo;int\u00e9rieur, offrant un soin anti-\u00e2ge efficace. En outre, cette technique am\u00e9liore la circulation sanguine dans le visage, ce qui aide \u00e0 \u00e9liminer les toxines et \u00e0 apporter des nutriments essentiels aux cellules de la peau. Cela se traduit par une peau plus saine et plus \u00e9clatante. De plus, le lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique d&rsquo;Access peut \u00e9galement aider \u00e0 r\u00e9duire l&rsquo;apparence des cicatrices d&rsquo;acn\u00e9 et des taches de vieillesse, offrant ainsi une solution compl\u00e8te pour am\u00e9liorer l&rsquo;apparence de votre visage.<\/span><\/p>\n<h3><span data-slate-node=\"text\">Quels avantages peut-on attendre d&rsquo;un lifting \u00e9nerg\u00e9tique ?<\/span><\/h3>\n<p data-slate-node=\"element\"><span data-slate-node=\"text\">Le lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique d&rsquo;Access offre une multitude d&rsquo;avantages. Tout d&rsquo;abord, il s&rsquo;agit d&rsquo;une proc\u00e9dure non invasive, ce qui signifie qu&rsquo;il n&rsquo;y a pas de coupures, de sutures ou de temps de r\u00e9cup\u00e9ration. Vous pouvez continuer votre routine quotidienne imm\u00e9diatement apr\u00e8s le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-differentes-methodes-de-traitement-utilisees-en-naturopathie\/\"> traitement<\/a>. De plus, contrairement \u00e0 la chirurgie esth\u00e9tique, il n&rsquo;y a pas de risques de complications postop\u00e9ratoires. Deuxi\u00e8mement, le lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique d&rsquo;Access donne des r\u00e9sultats naturels. Il ne s&rsquo;agit pas de changer radicalement votre apparence, mais de rehausser votre beaut\u00e9 naturelle. Votre peau sera plus ferme, plus lisse et plus \u00e9clatante, mais vous aurez toujours l&rsquo;air de vous. C&rsquo;est un traitement de beaut\u00e9 naturelle qui favorise la relaxation et le bien-\u00eatre. Troisi\u00e8mement, les r\u00e9sultats sont durables. Avec des soins de la peau appropri\u00e9s et des s\u00e9ances de suivi, les effets du lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique d&rsquo;Access peuvent durer plusieurs ann\u00e9es. C&rsquo;est un investissement \u00e0 long terme dans votre beaut\u00e9 et votre confiance en vous.<\/span><\/p>\n<h3><span data-slate-node=\"text\">Pourquoi choisir cette technique pour votre visage ?<\/span><\/h3>\n<p data-slate-node=\"element\"><span data-slate-node=\"text\">Choisir le lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique d&rsquo;Access pour votre visage est un choix judicieux pour plusieurs raisons. Tout d&rsquo;abord, c&rsquo;est une technique s\u00fbre et efficace qui a fait ses preuves. De nombreuses personnes ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de cette th\u00e9rapie naturelle et ont vu une am\u00e9lioration significative de l&rsquo;apparence de leur peau. Ensuite, c&rsquo;est une solution non invasive. Si vous souhaitez am\u00e9liorer l&rsquo;apparence de votre peau sans recourir \u00e0 la chirurgie esth\u00e9tique, le lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique d&rsquo;Access est une excellente option. Il n&rsquo;y a pas de temps de r\u00e9cup\u00e9ration, vous pouvez donc reprendre vos activit\u00e9s normales imm\u00e9diatement apr\u00e8s le traitement. Enfin, le lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique d&rsquo;Access offre des r\u00e9sultats durables. Avec des soins de la peau appropri\u00e9s et des s\u00e9ances de suivi, vous pouvez maintenir les r\u00e9sultats pendant plusieurs ann\u00e9es. C&rsquo;est un investissement dans votre beaut\u00e9 et votre confiance en vous qui en vaut la peine. Les massages faciaux \u00e9nerg\u00e9tiques sont une excellente alternative \u00e0 l&rsquo;acupuncture et autres m\u00e9thodes invasives, offrant relaxation et bien-\u00eatre.<\/span><\/p>\n<h2><span data-slate-node=\"text\">Votre parcours du lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique : Avant et apr\u00e8s<\/span><\/h2>\n<p data-slate-node=\"element\"><span data-slate-node=\"text\">Le lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique, une forme de rajeunissement du visage, utilise l&rsquo;\u00e9nergie positive pour stimuler la production de collag\u00e8ne et d&rsquo;\u00e9lastine, offrant une alternative \u00e0 la chirurgie esth\u00e9tique. Ce soin anti-\u00e2ge, similaire \u00e0 l&rsquo;acupuncture, est une m\u00e9thode de beaut\u00e9 naturelle qui peut transformer votre peau, la rendant plus lisse et plus jeune.<\/span><\/p>\n<h3><span data-slate-node=\"text\">Quelles sont les \u00e9tapes pr\u00e9liminaires \u00e0 un lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique ?<\/span><\/h3>\n<p data-slate-node=\"element\"><span data-slate-node=\"text\">La premi\u00e8re \u00e9tape d&rsquo;un lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique est une consultation avec un professionnel qualifi\u00e9. Cette \u00e9tape de relaxation est essentielle pour discuter de vos objectifs de bien-\u00eatre et de beaut\u00e9 naturelle. Le professionnel \u00e9valuera votre peau, discutera de vos objectifs de rajeunissement du visage et d\u00e9terminera si vous \u00eates un bon candidat pour ce soin anti-\u00e2ge. Le lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique, \u00e0 l&rsquo;instar de l&rsquo;acupuncture, requiert une pr\u00e9paration sp\u00e9cifique. Apr\u00e8s la consultation, le professionnel de la sant\u00e9 vous guidera \u00e0 travers les \u00e9tapes n\u00e9cessaires pour pr\u00e9parer votre peau pour le traitement. Cela peut impliquer des massages faciaux, des soins de la peau \u00e0 domicile et des ajustements de votre mode de vie. Le jour du traitement, le praticien utilisera un appareil sp\u00e9cialis\u00e9 pour d\u00e9livrer des impulsions d&rsquo;\u00e9nergie positive \u00e0 votre peau. Cette th\u00e9rapie naturelle, similaire aux massages faciaux, stimule la production de collag\u00e8ne et d&rsquo;\u00e9lastine, am\u00e9liorant la texture et l&rsquo;\u00e9lasticit\u00e9 de la peau.<\/span><\/p>\n<h3><span data-slate-node=\"text\">Comment votre visage \u00e9volue-t-il apr\u00e8s le lifting ?<\/span><\/h3>\n<p data-slate-node=\"element\"><span data-slate-node=\"text\">Apr\u00e8s un lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique, vous verrez une am\u00e9lioration dans le rajeunissement de votre visage. Les rides et les ridules peuvent \u00eatre r\u00e9duites, la peau peut sembler plus ferme et plus lisse, et votre teint peut avoir un aspect plus jeune et plus radieux. Cependant, comme pour toute chirurgie esth\u00e9tique, les r\u00e9sultats varient en fonction de l&rsquo;individu et plusieurs s\u00e9ances peuvent \u00eatre n\u00e9cessaires pour obtenir les r\u00e9sultats souhait\u00e9s. La relaxation est une partie essentielle du processus de r\u00e9cup\u00e9ration apr\u00e8s un lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique. Il est \u00e9galement crucial de prendre soin de votre peau apr\u00e8s le traitement. Cela comprend l&rsquo;\u00e9vitement du soleil, l&rsquo;hydratation r\u00e9guli\u00e8re et l&rsquo;utilisation d&rsquo;un \u00e9cran solaire. Avec des soins appropri\u00e9s, les r\u00e9sultats de ce soin anti-\u00e2ge peuvent durer plusieurs ann\u00e9es. Enfin, il est important de comprendre que bien que le lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique puisse am\u00e9liorer consid\u00e9rablement l&rsquo;apparence de votre peau, il ne peut pas arr\u00eater le processus de vieillissement. C&rsquo;est pourquoi des traitements d&rsquo;entretien r\u00e9guliers peuvent \u00eatre n\u00e9cessaires pour maintenir les r\u00e9sultats \u00e0 long terme. Avec une approche r\u00e9aliste et une bonne routine de soins de la peau, vous pouvez profiter des bienfaits de ce soin anti-\u00e2ge pendant de nombreuses ann\u00e9es.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-abeb163\" data-id=\"abeb163\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5025be2 elementor-widget elementor-widget-foxiz-list-small-2\" data-id=\"5025be2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"foxiz-list-small-2.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"uid_5025be2\" class=\"block-wrap block-small block-list block-list-small-2 rb-columns rb-col-1 hovering-scale is-feat-left meta-s-\"><div class=\"block-inner\">\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"8764\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/stimulation-du-collagene\/\" title=\"Stimulation du collag\u00e8ne : boostez la jeunesse de votre peau !\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/rides-07-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/stimulation-du-collagene\/\" rel=\"bookmark\">Stimulation du collag\u00e8ne : boostez la jeunesse de votre peau !<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"8702\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/raffermissement-de-la-peau\/\" title=\"Raffermissement de la peau : techniques pour un visage rajeuni\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/rides-16-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/raffermissement-de-la-peau\/\" rel=\"bookmark\">Raffermissement de la peau : techniques pour un visage rajeuni<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"8654\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soins-anti-age\/\" title=\"Les meilleurs soins anti-\u00e2ge\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/rides-05-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soins-anti-age\/\" rel=\"bookmark\">Les meilleurs soins anti-\u00e2ge<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"8610\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/lifting-energetique\/\" title=\"Lifting \u00e9nerg\u00e9tique : retrouvez une peau jeune et dynamique\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/rides-02-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/lifting-energetique\/\" rel=\"bookmark\">Lifting \u00e9nerg\u00e9tique : retrouvez une peau jeune et dynamique<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"6404\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/decouvrez-le-facialisme-une-nouvelle-approche-revolutionnaire-des-soins-du-visage\/\" title=\"D\u00e9couvrez le facialisme : une nouvelle approche r\u00e9volutionnaire des soins du visage\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Decouvrez-le-facialisme-_-une-nouvelle-approche-revolutionnaire-des-soins-du-visage-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/decouvrez-le-facialisme-une-nouvelle-approche-revolutionnaire-des-soins-du-visage\/\" rel=\"bookmark\">D\u00e9couvrez le facialisme : une nouvelle approche r\u00e9volutionnaire des soins du visage<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"2424\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/des-rides-en-moins-grace-au-massage-quotidien\/\" title=\"Des rides en moins gr\u00e2ce au massage quotidien\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Des-rides-en-moins-grace-au-massage-quotidien-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/des-rides-en-moins-grace-au-massage-quotidien\/\" rel=\"bookmark\">Des rides en moins gr\u00e2ce au massage quotidien<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-small p-list-small-2\" data-pid=\"1741\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured ratio-v1\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/rajeunissez-naturellement-avec-mon-lifting-facial\/\" title=\"Rajeunissez naturellement avec mon lifting facial\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/bienfaits-du-lifting-facial-150x150.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=150%2C150\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<div class=\"p-content\">\r\n\t\t\t<h5 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/rajeunissez-naturellement-avec-mon-lifting-facial\/\" rel=\"bookmark\">Rajeunissez naturellement avec mon lifting facial<\/a><\/h5>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-37cc107 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"37cc107\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-97cfa1f\" data-id=\"97cfa1f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e7a4b68 elementor-widget elementor-widget-foxiz-heading\" data-id=\"e7a4b68\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"foxiz-heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"uid_e7a4b68\" class=\"block-h heading-layout-c8 light-scheme\"><div class=\"heading-inner\"><h3 class=\"heading-title\"><a href=\"\/category\/complements-naturels\/\">Compl\u00e9ments naturels<\/a><\/h3><div class=\"heading-tagline h6\"><a class=\"heading-tagline-label\" href=\"\/category\/complements-naturels\/\">Lire plus d&#039;articles<\/a><i class=\"rbi rbi-cright heading-tagline-icon\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-98201fd elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"98201fd\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-custom\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-6ba41c2\" data-id=\"6ba41c2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3bf10b9 elementor-widget elementor-widget-foxiz-grid-2\" data-id=\"3bf10b9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"foxiz-grid-2.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"uid_3bf10b9\" class=\"block-wrap block-grid block-grid-2 light-scheme hovering-scale p-center ecat-b-border ecat-size-big meta-s-\"><div class=\"block-inner\">\t\t\t<div class=\"post-carousel swiper-container pre-load\"  data-wcol=\"3\" data-col=\"3\" data-tcol=\"2\" data-mcol=\"1\" data-gap=\"50\" data-tgap=\"15\" data-mgap=\"10\" data-play=\"1\" data-speed=\"5000\" data-fmode=\"\" data-centered=\"1\" >\r\n\t\t\t\t<div class=\"swiper-wrapper\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"p-wrap p-grid p-grid-2 swiper-slide\" data-pid=\"6107\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-pissenlit-une-plante-aux-multiples-vertus\/\" title=\"Le pissenlit : une plante aux multiples vertus\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"615\" height=\"410\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Le-pissenlit-_-une-plante-aux-multiples-vertus-615x410.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=615%2C410\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"p-categories p-top\"><a class=\"p-category category-id-44\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/category\/complements-naturels\/\" rel=\"category\">Compl\u00e9ments naturels<\/a><a class=\"p-category category-id-39\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/category\/phytotherapie\/\" rel=\"category\">Phytoth\u00e9rapie<\/a><\/div><h2 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-pissenlit-une-plante-aux-multiples-vertus\/\" rel=\"bookmark\">Le pissenlit : une plante aux multiples vertus<\/a><\/h2>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-grid p-grid-2 swiper-slide\" data-pid=\"10791\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-avantages-pour-la-sante-du-wasabi-decouvrez-ses-proprietes-curatives\/\" title=\"Les avantages pour la sant\u00e9 du wasabi : d\u00e9couvrez ses propri\u00e9t\u00e9s curatives\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"615\" height=\"410\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Les-avantages-pour-la-sante-du-wasabi-_-decouvrez-ses-proprietes-curatives-615x410.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=615%2C410\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"p-categories p-top\"><a class=\"p-category category-id-44\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/category\/complements-naturels\/\" rel=\"category\">Compl\u00e9ments naturels<\/a><\/div><h2 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-avantages-pour-la-sante-du-wasabi-decouvrez-ses-proprietes-curatives\/\" rel=\"bookmark\">Les avantages pour la sant\u00e9 du wasabi : d\u00e9couvrez ses propri\u00e9t\u00e9s curatives<\/a><\/h2>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-grid p-grid-2 swiper-slide\" data-pid=\"2451\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/loignon-un-aliment-benefique-pour-la-sante\/\" title=\"L&rsquo;oignon : un aliment b\u00e9n\u00e9fique pour la sant\u00e9\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"615\" height=\"410\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Loignon-_-un-aliment-benefique-pour-la-sante.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;resize=615%2C410&amp;ssl=1\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"p-categories p-top\"><a class=\"p-category category-id-44\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/category\/complements-naturels\/\" rel=\"category\">Compl\u00e9ments naturels<\/a><\/div><h2 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/loignon-un-aliment-benefique-pour-la-sante\/\" rel=\"bookmark\">L&rsquo;oignon : un aliment b\u00e9n\u00e9fique pour la sant\u00e9<\/a><\/h2>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-grid p-grid-2 swiper-slide\" data-pid=\"4649\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-atouts-sante-insoupconnes-de-laronia\/\" title=\"Les atouts sant\u00e9 insoup\u00e7onn\u00e9s de l&rsquo;aronia\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"615\" height=\"410\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Design-sans-titre-615x410.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=615%2C410\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"p-categories p-top\"><a class=\"p-category category-id-44\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/category\/complements-naturels\/\" rel=\"category\">Compl\u00e9ments naturels<\/a><\/div><h2 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-atouts-sante-insoupconnes-de-laronia\/\" rel=\"bookmark\">Les atouts sant\u00e9 insoup\u00e7onn\u00e9s de l&rsquo;aronia<\/a><\/h2>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"slider-footer light-scheme\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"slider-prev rbi rbi-cleft\"><\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"slider-pagination\"><\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"slider-next rbi rbi-cright\"><\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t<\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-475d163 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"475d163\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7a34971\" data-id=\"7a34971\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b948702 elementor-widget elementor-widget-foxiz-heading\" data-id=\"b948702\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"foxiz-heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"uid_b948702\" class=\"block-h heading-layout-c8\"><div class=\"heading-inner\"><h3 class=\"heading-title\"><a href=\"\/category\/energetique\/\">techniques naturelles<\/a><\/h3><div class=\"heading-tagline h6\"><a class=\"heading-tagline-label\" href=\"\/category\/energetique\/\">Lire plus d&#039;articles<\/a><i class=\"rbi rbi-cright heading-tagline-icon\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2272004 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2272004\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d62c7fe\" data-id=\"d62c7fe\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1b39ed4 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1b39ed4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-custom\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-47d184f\" data-id=\"47d184f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6c134a6 elementor-widget elementor-widget-foxiz-grid-2\" data-id=\"6c134a6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"foxiz-grid-2.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"uid_6c134a6\" class=\"block-wrap block-grid block-grid-2 rb-columns rb-col-1 rb-tcol-1 rb-mcol-1 is-gap-20 hovering-scale p-center ecat-b-border ecat-size-big meta-s-\"><div class=\"block-inner\">\t\t<div class=\"p-wrap p-grid p-grid-2\" data-pid=\"4635\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/loeil-une-carte-du-corps-humain-liridologie-en-detail\/\" title=\"L&rsquo;\u0153il, une carte du corps humain : l&rsquo;iridologie en d\u00e9tail\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"860\" height=\"573\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Loeil-une-carte-du-corps-humain-_-liridologie-en-detail-860x573.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=860%2C573\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"p-categories p-top\"><a class=\"p-category category-id-45\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/category\/techniques-naturelles\/\" rel=\"category\">Techniques naturelles<\/a><\/div><h2 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/loeil-une-carte-du-corps-humain-liridologie-en-detail\/\" rel=\"bookmark\">L&rsquo;\u0153il, une carte du corps humain : l&rsquo;iridologie en d\u00e9tail<\/a><\/h2>\t\t<\/div>\r\n\t<\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d2091ff elementor-widget elementor-widget-foxiz-grid-2\" data-id=\"d2091ff\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"foxiz-grid-2.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"uid_d2091ff\" class=\"block-wrap block-grid block-grid-2 rb-columns rb-col-2 rb-tcol-2 rb-mcol-2 is-gap-custom hovering-scale p-center ecat-b-border meta-s-\"><div class=\"block-inner\">\t\t<div class=\"p-wrap p-grid p-grid-2\" data-pid=\"4974\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/developpez-votre-6%e1%b5%89-sens-grace-au-chakra-du-3%e1%b5%89-oeil\/\" title=\"D\u00e9veloppez votre 6\u1d49 sens gr\u00e2ce au Chakra du 3\u1d49 \u0153il\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"420\" height=\"280\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Developpez-votre-6\u1d49-sens-grace-au-Chakra-du-3\u1d49-oeil-420x280.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=420%2C280\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"p-categories p-top\"><a class=\"p-category category-id-43\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/category\/energetique\/\" rel=\"category\">\u00c9nerg\u00e9tique<\/a><a class=\"p-category category-id-45\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/category\/techniques-naturelles\/\" rel=\"category\">Techniques naturelles<\/a><\/div><h3 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/developpez-votre-6%e1%b5%89-sens-grace-au-chakra-du-3%e1%b5%89-oeil\/\" rel=\"bookmark\">D\u00e9veloppez votre 6\u1d49 sens gr\u00e2ce au Chakra du 3\u1d49 \u0153il<\/a><\/h3>\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"p-wrap p-grid p-grid-2\" data-pid=\"4739\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"feat-holder\">\t\t<div class=\"p-featured\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"p-flink\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-fonctionne-liridologie-et-quels-sont-ses-bienfaits\/\" title=\"Comment fonctionne l&rsquo;iridologie et quels sont ses bienfaits ?\">\r\n\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"420\" height=\"280\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Comment-fonctionne-liridologie-et-quels-sont-ses-bienfaits-_-420x280.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=420%2C280\" class=\"featured-img wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"eager\" title=\"\">\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"p-categories p-top\"><a class=\"p-category category-id-45\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/category\/techniques-naturelles\/\" rel=\"category\">Techniques naturelles<\/a><\/div><h3 class=\"entry-title\">\t\t<a class=\"p-url\" href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-fonctionne-liridologie-et-quels-sont-ses-bienfaits\/\" rel=\"bookmark\">Comment fonctionne l&rsquo;iridologie et quels sont ses bienfaits ?<\/a><\/h3>\t\t<\/div>\r\n\t<\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-fe6d0a8 rb-sticky is-sidebar\" data-id=\"fe6d0a8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bf7bf92 elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"bf7bf92\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInDown&quot;}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\/contact\/\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"576\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/banner-contact-576x1024.gif?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=576%2C1024\" class=\"attachment-large size-large wp-image-2822\" alt=\"\" title=\"\">\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-277d16c elementor-widget elementor-widget-foxiz-heading\" data-id=\"277d16c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"foxiz-heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"uid_277d16c\" class=\"block-h heading-layout-10\"><div class=\"heading-inner\"><h4 class=\"heading-title\"><span>Me suivre<\/span><\/h4><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c31706b yes-colorful elementor-widget elementor-widget-foxiz-social-follower\" data-id=\"c31706b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"foxiz-social-follower.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t        <div class=\"socials-counter h6 is-style-12 is-gstyle-3 is-gcol-1 is-icon-color is-h-bg\">\r\n            <div class=\"social-follower effect-fadeout\">\r\n\r\n\t\t\t\t                    <div class=\"follower-el fb-follower\">\r\n                        <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/facebook.com\/soinsnaturels.sab\" class=\"facebook\" aria-label=\"Facebook\" rel=\"noopener nofollow\"><\/a>\r\n                        <span class=\"follower-inner\">\r\n                                <span class=\"fnicon\"><i class=\"rbi rbi-facebook\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span>\r\n                                                                    <span class=\"fnlabel\">Facebook<\/span>\r\n                                    <span class=\"text-count\">Like<\/span>\r\n                                                            <\/span>\r\n                    <\/div>\r\n\t\t\t\t                    <div class=\"follower-el twitter-follower\">\r\n                        <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/soins_naturels\" class=\"twitter\" aria-label=\"Twitter\" rel=\"noopener nofollow\"><\/a>\r\n                        <span class=\"follower-inner\">\r\n                                <span class=\"fnicon\"><i class=\"rbi rbi-twitter\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span>\r\n                                                                    <span class=\"fnlabel\">Twitter<\/span>\r\n                                    <span class=\"text-count\">Follow<\/span>\r\n                                                            <\/span>\r\n                    <\/div>\r\n\t\t\t\t                    <div class=\"follower-el instagram-follower\">\r\n                        <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/instagram.com\/sab.soins.energetiques\" class=\"instagram\" aria-label=\"Instagram\" rel=\"noopener nofollow\"><\/a>\r\n                        <span class=\"follower-inner\">\r\n                                <span class=\"fnicon\"><i class=\"rbi rbi-instagram\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span>\r\n                                                                            <span class=\"fnlabel\">Instagram<\/span>\r\n                                        <span class=\"text-count\">Follow<\/span>\r\n                                                                <\/span>\r\n                    <\/div>\r\n\t\t\t\t                    <div class=\"follower-el youtube-follower\">\r\n                        <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/@Soins-Naturels\" class=\"youtube\" aria-label=\"Youtube\" rel=\"noopener nofollow\"><\/a>\r\n                        <span class=\"follower-inner\">\r\n                                 <span class=\"fnicon\"><i class=\"rbi rbi-youtube\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span>\r\n                                                                            <span class=\"fnlabel\">Youtube<\/span>\r\n                                        <span class=\"text-count\">Subscribe<\/span>\r\n                                                                <\/span>\r\n                    <\/div>\r\n\t\t\t\t            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1913fd8 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1913fd8\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f3a5a9e\" data-id=\"f3a5a9e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-592ae39 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"592ae39\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/soins-par-les-energies-et-les-plantes-1024x576.jpg?strip=all&amp;lossy=1&amp;ssl=1&fit=1024%2C576\" class=\"elementor-animation-bounce-in attachment-large size-large wp-image-2859\" alt=\"\" title=\"\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lifting facial D\u00e9couvrez le lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique, une m\u00e9thode tout en douceur, 100% naturelle Le lifting facial \u00e9nerg\u00e9tique est un processus, tout en douceur, qui a un effet d\u2019action de l\u2019int\u00e9rieur vers l\u2019ext\u00e9rieur, inversant l\u2019apparition du vieillissement du visage et du corps tout entier. S\u2019il est pratiqu\u00e9 de fa\u00e7on r\u00e9guli\u00e8re (20 fois minimum), il peut [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":10828,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"footnotes":""},"ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2950"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2950"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2950\/revisions"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10828"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2950"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}