{"id":7228,"date":"2023-11-16T11:50:40","date_gmt":"2023-11-16T10:50:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/?p=7228"},"modified":"2023-11-26T13:06:12","modified_gmt":"2023-11-26T12:06:12","slug":"pensee-sauvage-soins-peau","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/pensee-sauvage-soins-peau\/","title":{"rendered":"La pens\u00e9e sauvage pour les soins de la peau, mais pas seulement !"},"content":{"rendered":"\n<p>Les propri\u00e9t\u00e9s m\u00e9dicinales de la pens\u00e9e sauvage en font une <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/quelle-plante-est-faite-pour-moi\/\"> plante<\/a> pr\u00e9cieuse, utilis\u00e9e pour ses effets d\u00e9puratifs, purifiants, anti-inflammatoires, cicatrisants, antimicrobiens, d\u00e9congestionnants, antiprurigineux, antisyphilitiques, diur\u00e9tiques, laxatifs, sudorifiques et toniques. La r\u00e9colte de ses sommit\u00e9s et tiges en <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/des-remedes-naturels-pour-les-maux-de-lete\/\"> \u00e9t\u00e9<\/a> est courante pour un usage m\u00e9dicinal. Ses constituants principaux comprennent des compos\u00e9s tels que le mucilage, l&rsquo;huile essentielle, des flavono\u00efdes, des vitamines et des min\u00e9raux.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe title=\"La pens\u00e9e sauvage pour les soins de la peau, mais pas seulement !\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/rykILRbDZTY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><figcaption class=\"wp-element-caption\">La pens\u00e9e sauvage pour les soins de la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/layurveda-une-solution-naturelle-pour-ameliorer-la-sante-de-la-peau\/\"> peau<\/a>, mais pas seulement !<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Son histoire<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>C\u2019est une plante herbac\u00e9e vivace annuelle, elle fait partie de la famille des violac\u00e9es et pousse partout dans les terrains incultes, les lisi\u00e8res des sous-bois, les vignes, les champs pierreux, les pr\u00e9s, les jardins. Son nom latin \u00ab Viola tricolor \u00bb appel\u00e9e Violette tricolore, herbe de la Trinit\u00e9, fleur de Notre-Dame, Violette des champs, Violette sauvage. Facilement reconnaissable \u00e0 ses <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/edward-bach-un-pionnier-de-la-therapie-florale\/\"> fleurs<\/a> teint\u00e9es de 3 <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-chromotherapie-une-technique-naturelle-pour-revitaliser-votre-corps\/\"> couleurs<\/a> : violet ou mauve, jaune et blanc, elle appara\u00eet de mars \u00e0 octobre suivant la r\u00e9gion, sa tige est anguleuse, l\u00e9g\u00e8rement rampante, ses feuilles altern\u00e9es sont ovales et dent\u00e9es comportant 3 ou 5 lobes. En g\u00e9n\u00e9ral, la fleur comporte 4 p\u00e9tales dirig\u00e9s vers le haut et un autre dirig\u00e9 vers le bas muni d\u2019un \u00e9peron.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>On r\u00e9colte les sommit\u00e9s et les tiges en \u00e9t\u00e9 pour l\u2019usage m\u00e9dicinal. Le s\u00e9chage se fait \u00e0 l\u2019ombre sur des claies dans un milieu bien a\u00e9r\u00e9 \u00e0 une <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/decouvrez-des-remedes-naturels-pour-reduire-votre-temperature-corporelle\/\"> temp\u00e9rature<\/a> ne d\u00e9passant pas 50\u00b0. Elle est compos\u00e9e de mucilage (10\u2009%), huile essentielle, violaquercitrine-flavone, violanine, violine (principe amer), tanins, m\u00e9thyle-Esther, acide salicylique, gommes, r\u00e9sines, &nbsp;saponosides, flavono\u00efdes (rutoside, orientine\u2026), Vit C, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-magnesium-un-antistress-naturel\/\"> magn\u00e9sium<\/a>, potassium, anthocyanes sont les principaux constituants.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>C\u2019est une esp\u00e8ce tr\u00e8s variable qui comporte de nombreuses formes aux couleurs diverses.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/La-pensee-sauvage-pour-les-soins-de-la-peau-mais-pas-seulement-2-1024x683.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-7236\" title=\"\"><\/figure><\/div>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Ses propri\u00e9t\u00e9s th\u00e9rapeutiques&nbsp;<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>La pens\u00e9e sauvage contribue \u00e0 la sant\u00e9 de la peau et favorise l\u2019\u00e9limination des toxines. Elle purifie le teint, att\u00e9nue les d\u00e9mangeaisons et favorise la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/cicatrisation-paquerette\/\"> cicatrisation<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>La pens\u00e9e sauvage est une excellente plante <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/purifier-organisme-avec-ortie\/\"> d\u00e9purative<\/a>, purifiante, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/curcuma-et-cannelle-des-anti-inflammatoires-naturels\/\"> anti-inflammatoire<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/cicatrisation-paquerette\/\"> cicatrisante<\/a>, anti microbienne, d\u00e9congestionnante, antiprurigineuse, anti syphilitique, diur\u00e9tique (surtout dans l\u2019\u00e9limination des chlorures) et laxative, sudorifique, tonique.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"684\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/La-pensee-sauvage-pour-les-soins-de-la-peau-mais-pas-seulement-3-684x1024.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-7237\" title=\"\"><\/figure><\/div>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Son usage th\u00e9rapeutique&nbsp;<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Contre toutes les maladies de peau : dartres, ecz\u00e9ma, acn\u00e9, prurit des vieillards, boutons, herp\u00e8s, teigne, imp\u00e9tigo, urticaire, psoriasis, oligurie, furonculose, ulc\u00e8res de jambes ecz\u00e9matis\u00e9s, phl\u00e9bites, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soulager-les-hemorroides-de-facon-naturelle\/\"> h\u00e9morro\u00efdes<\/a>, varices, rhumatismes, goutte, art\u00e9rioscl\u00e9rose, scrofulose, les dermatoses d\u2019origine neuro-arthritique. Elle est aussi utilis\u00e9e contre les cro\u00fbtes de lait, les spasmes nerveux, la siphilis, les maladies respiratoires, les probl\u00e8mes <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-busserole-pour-les-problemes-urinaires\/\"> urinaires<\/a>, les n\u00e9phrites et les coliques n\u00e9phr\u00e9tiques, les affections prostatiques (ad\u00e9nome), l\u2019art\u00e9rioscl\u00e9rose, le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bienfaits-des-endives\/\"> diab\u00e8te<\/a>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Par son action laxative, elle peut \u00eatre efficace dans les cas de constipation.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/La-pensee-sauvage-pour-les-soins-de-la-peau-mais-pas-seulement-4-1024x683.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-7238\" title=\"\"><\/figure><\/div>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Mode d\u2019emploi<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><em><strong>Usage interne<\/strong><\/em><\/p>\n\n\n\n<p>En infusion&nbsp;: 30 \u00e0 60 g de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/quelle-plante-est-faite-pour-moi\/\"> plantes<\/a> fra\u00eeches\/litre d\u2019eau bouillante, laisser infuser 10 minutes, filtrer. Boire 3 \u00e0 4 tasses\/jour, loin des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-raisons-de-la-prise-dhomeopathie-en-dehors-des-repas\/\"> repas<\/a>, en cas de rhumatismes articulaires ou d\u2019\u00e9ruptions cutan\u00e9es.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>&nbsp; Pour les petits <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bienfaits-reiki-pour-enfants-relaxation-recentrage\/\"> enfants<\/a> : 1 \u00e0 3g de plante s\u00e8che dans 1\/2 litre d\u2019eau ou de lait avec du <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-nombreux-bienfaits-du-miel\/\"> miel<\/a>, \u00e0 boire dans la journ\u00e9e.<\/p>\n\n\n\n<p>En g\u00e9lules ou poudre de plantes s\u00e8ches&nbsp;: 1 matin, midi et soir (\u00e0 personnaliser selon le besoin de chacun). La dose journali\u00e8re minimale active est de 1,5 g.<\/p>\n\n\n\n<p>En ampoule&nbsp;: 1 \u00e0 2 dans la journ\u00e9e (posologie \u00e0 personnaliser).<\/p>\n\n\n\n<p>En sirop&nbsp;: faire r\u00e9duire un litre d\u2019eau avec 60 g de fleurs fra\u00eeches, \u00e0 <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-reflexologie-et-les-cinq-elements-comment-harmoniser-notre-energie\/\"> feu<\/a> doux jusqu\u2019\u00e0 l\u2019obtention d\u2019un tiers de la pr\u00e9paration. Laisser refroidir, ajouter 150 \u00e0 200 g de miel pour une consistance sirupeuse. Prendre 2 \u00e0 4 cuill\u00e8res \u00e0 soupes\/jour natures ou incorpor\u00e9es dans une tasse de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-meilleures-tisanes-pour-soigner-la-gastro\/\"> tisane<\/a> aromatique pour en masquer le go\u00fbt.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"512\" height=\"512\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/C3QUQD46FVYO6FNFHVJC.jpg?strip=all&lossy=1&resize=512%2C512&ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-7261\" title=\"\"><\/figure><\/div>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><em><strong>Usage externe<\/strong><\/em><\/p>\n\n\n\n<p>En lotion&nbsp;: faire une <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-infusions-un-remede-naturel\/\"> infusion<\/a> concentr\u00e9e (90 g\/L), pour ralentir la chute de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/nourrissez-vos-cheveux-avec-des-ingredients-naturels\/\"> cheveux<\/a>, l\u2019utiliser en <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-memoire-de-leau\/\"> eau<\/a> capillaire tous les matins ou pour le nettoyage de la peau ou les d\u00e9mangeaisons cutan\u00e9es.<\/p>\n\n\n\n<p>En compresse&nbsp;: imbiber une gaze st\u00e9rile d\u2019une infusion concentr\u00e9e, appliquer sur les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-millepertuis-un-allie-naturel-pour-la-guerison-des-plaies\/\"> plaies<\/a>. Les fleurs utilis\u00e9es pour l\u2019infusion peuvent \u00eatre appliqu\u00e9es en compresses sur les zones concern\u00e9es pour renforcer l\u2019action de la tisane de pens\u00e9e sauvage. (Rhumatismes, affections dermatologiques)<\/p>\n\n\n\n<p>En gargarisme&nbsp;: avec une infusion bien concentr\u00e9e pour apaiser une <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/chakra-de-la-gorge-comment-liberer-votre-potentiel-de-communication\/\"> gorge<\/a> irrit\u00e9e ou une angine d\u00e9butante.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Pr\u00e9cautions d\u2019emploi<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Les racines sont rarement utilis\u00e9es en d\u00e9coction car elles sont vomitives comme celles de la violette.<\/p>\n\n\n\n<p>Aucune contre-indication ou <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/access-bars-liens-interpersonnels\/\"> interaction<\/a> n\u2019a \u00e9t\u00e9 rapport\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"angwp_7231 _ning_cont _ning_hidden _ning_outer _align_center responsive\" data-size=\"custom\" data-bid=\"7231\" data-aid=\"0\" style=\"max-width:450px; width:100%;height:inherit;\"><div class=\"_ning_label _left\" style=\"\"><\/div><div class=\"_ning_inner\" style=\"\"><a href=\"https:\/\/www.herbolistique.com\/beaute-minceur\/778-pensee-sauvage.html?affiliation=14C6F4J6\" class=\"strack_cli _ning_link\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">&nbsp;<\/a><div class=\"_ning_elmt\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Pub-Herbolistique-pensee-sauvage.jpg?strip=all&lossy=1&w=1170&ssl=1\" alt=\"\" title=\"\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"clear\"><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les propri\u00e9t\u00e9s m\u00e9dicinales de la pens\u00e9e sauvage en font une plante pr\u00e9cieuse, utilis\u00e9e pour ses effets d\u00e9puratifs, purifiants, anti-inflammatoires, cicatrisants, antimicrobiens, d\u00e9congestionnants, antiprurigineux, antisyphilitiques, diur\u00e9tiques, laxatifs, sudorifiques et toniques. La r\u00e9colte de ses sommit\u00e9s et tiges en \u00e9t\u00e9 est courante pour un usage m\u00e9dicinal. Ses constituants principaux comprennent des compos\u00e9s tels que le mucilage, l&rsquo;huile [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":7235,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_wp_stack_schedule":false,"footnotes":""},"categories":[42,39],"tags":[2258,248,600,305,2174,1623,335,1405,134,124,1050,2166,1642,1280,379,848,2171,884,1300,1713,122,596,1321,160,474,228,186,479,224,695,1220,407,380,111,116,110,1065,409,1046,118,738,2168,306,165,112,2172,172,81,744,2288,425,442,189,104,1589,1638,417,89,233,102,1333,2169,399,829,2167,373,2173,2170,1371,52,1660,205,507,1572,883,132,127,873,158,2190,891,1396,303,817,802,2199,866,1024,1592,1337,101,1468,557,763,736,180,881,567,761,131,117,138,1409,304,2129,1477,553,2255,2165,1629,92],"featured_image_src":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/La-pensee-sauvage-pour-les-soins-de-la-peau-mais-pas-seulement--1024x678.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1","blog_images":{"medium":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/La-pensee-sauvage-pour-les-soins-de-la-peau-mais-pas-seulement--300x199.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1","large":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/La-pensee-sauvage-pour-les-soins-de-la-peau-mais-pas-seulement--1024x678.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1"},"ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7228"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7228"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7228\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7235"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7228"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7228"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7228"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}