{"id":1097,"count":1,"description":"","link":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/tag\/lesion-cerebrale\/","name":"L\u00e9sion c\u00e9r\u00e9brale","slug":"lesion-cerebrale","taxonomy":"post_tag","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags\/1097"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/post_tag"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts?tags=1097"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}