{"id":1661,"date":"2022-04-24T20:22:52","date_gmt":"2022-04-24T18:22:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/?p=1661"},"modified":"2023-11-20T15:27:00","modified_gmt":"2023-11-20T14:27:00","slug":"phytotherapie-la-fumeterre","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/phytotherapie-la-fumeterre\/","title":{"rendered":"Phytoth\u00e9rapie : La Fumeterre"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>D\u00c9PURATIVE H\u00c9PATIQUE, CHOLAGOGUE, R\u00c9GULATRICE  BILIAIRE ET GASTRO-INTESTINAUX<\/strong>, <strong>HYPOTENSIVE<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong> Fumaria officinalis  est une plante herbac\u00e9e annuelle \u00e0 la tige fragile, r\u00e9pandue en Europe, en Afrique du Nord et en Asie, qui se trouve souvent au bord des chemins et sur les vieux murs. Ses petites fleurs tubulaires reconnaissables \u00e0 leur \u00e9peron sont group\u00e9es en une longue grappe rosac\u00e9e ou violac\u00e9e. Ses feuilles, finement d\u00e9coup\u00e9es, sont port\u00e9es par une tige atteignant 70 cm de haut, son fruit est un ak\u00e8ne.  On r\u00e9colte la plante vers le mois de juin en la coupant au ras du sol pour la suspendre dans un endroit a\u00e9r\u00e9, la temp\u00e9rature de s\u00e9chage optimale est de 35\u00b0.  La fumeterre contient 30 alcalo\u00efdes et une centaine de composants (flavono\u00efdes, tanins, acides organiques dont l\u2019acide fumarique, mucilages&#8230;) Sa concentration en protopine lui conf\u00e8re une action antihistaminique.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong> En usage interne, la fumeterre et principalement active sur la musculature lisse, permettant la r\u00e9gulation des troubles gastro intestinaux ou d\u2019origine biliaire (lithiase, dyspepsie, dyskin\u00e9sie, naus\u00e9es..), des troubles du rythme cardiaque, de l&rsquo;hypertension art\u00e9rielle, de l\u2019asthme.                                                                                                          En usage externe, elle est prescrite pour traiter l\u2019ecz\u00e9ma, les dartres, le psoriasis, les dermatites..<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Cette plante est particuli\u00e8re, ses effets changent au fur et \u00e0 mesure de son utilisation.  Les huit premiers jours elle est stimulante et d\u00e9purative apr\u00e8s elle devient calmante voir hypnotique. (en cure prolong\u00e9e : environ 21 jours)<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>En d\u00e9coction :  20 g de plantes coup\u00e9es en morceaux dans 1 L  d\u2019eau froide. Laissez bouillir 2 minutes puis filtrez. Buvez  3 \u00e0 4 tasses \/ jour entre les repas.          <\/strong>                                                                                                      <strong>En infusion : 2 cuill\u00e8res \u00e0 caf\u00e9 de sommit\u00e9s fleuries pour 15 cL d\u2019eau bouillante, laissez infuser 10 minutes et filtrez. Une tasse 30 minutes avant les repas. <\/strong>                                                                                                            <strong>En g\u00e9lules : 2 \u00e0 6 g\u00e9lules \/ jour avec un grand verre d\u2019eau (selon besoins de chacun)<\/strong>                                                                                                                            <strong>En compresses : imbibez un linge ou une gaze d\u2019infusion. Appliquez sur les zones cutan\u00e9es \u00e0 traiter 2 \u00e0 3 fois \/  jour<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><em><span style=\"text-decoration: underline;\"> La Fumeterre, \u00e0 forte dose est une <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/quelle-plante-est-faite-pour-moi\/\"> plante<\/a> toxique, elle entra\u00eene une paralysie des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comment-reduire-la-douleur-musculaire-avec-larnica-montana\/\"> muscles<\/a> lisses et des centres respiratoires. La posologie et la dur\u00e9e de la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-bienfaits-dune-cure-thermale\/\"> cure<\/a> est \u00e0 d\u00e9terminer selon les besoins de chacun.<\/span><\/em><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>D\u00c9PURATIVE H\u00c9PATIQUE, CHOLAGOGUE, R\u00c9GULATRICE BILIAIRE ET GASTRO-INTESTINAUX, HYPOTENSIVE Fumaria officinalis est une plante herbac\u00e9e annuelle \u00e0 la tige fragile, r\u00e9pandue en Europe, en Afrique du Nord et en Asie, qui se trouve souvent au bord des chemins et sur les vieux murs. Ses petites fleurs tubulaires reconnaissables \u00e0 leur \u00e9peron sont group\u00e9es en une longue [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1749,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_wp_stack_schedule":false,"footnotes":""},"categories":[39],"tags":[248,491,128,489,335,166,114,492,1642,410,136,1280,977,103,596,160,2035,479,494,493,224,1857,380,111,116,110,1441,1065,490,1046,118,482,83,870,172,121,81,233,2167,73,495,52,1660,872,290,132,127,871,873,2190,303,817,802,1024,1337,557,192,180,881,567,761,131,1477,619,553],"featured_image_src":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/fumeterre-1024x927.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1","blog_images":{"medium":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/fumeterre-300x272.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1","large":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/fumeterre-1024x927.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1"},"ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1661"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1661"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1661\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1749"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1661"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1661"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1661"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}