{"id":7543,"date":"2023-11-19T14:01:07","date_gmt":"2023-11-19T13:01:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/?p=7543"},"modified":"2023-11-29T12:15:03","modified_gmt":"2023-11-29T11:15:03","slug":"bardane-soin-peau","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bardane-soin-peau\/","title":{"rendered":"La bardane, pour prendre soin de votre peau"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe title=\"La bardane, pour prendre soin de votre peau\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/-LKvofaCCtE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><figcaption class=\"wp-element-caption\">La bardane, pour prendre soin de votre <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/layurveda-une-solution-naturelle-pour-ameliorer-la-sante-de-la-peau\/\"> peau<\/a><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>La bardane est une <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/quelle-plante-est-faite-pour-moi\/\"> plante<\/a> herbac\u00e9e bisannuelle qui a une histoire riche en utilisations m\u00e9dicinales et alimentaires. Elle est appr\u00e9ci\u00e9e pour ses bienfaits sur la sant\u00e9, notamment pour soulager les probl\u00e8mes de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/clarifiez-le-feu-du-foie-avec-le-point-xing-jian\/\"> foie<\/a>, les troubles digestifs et les affections cutan\u00e9es telles que l&rsquo;acn\u00e9. De plus, des recherches ont mis en \u00e9vidence ses propri\u00e9t\u00e9s antifongiques, antibact\u00e9riennes et son potentiel en tant qu&rsquo;agent anticanc\u00e9reux. La plante est \u00e9galement reconnue pour sa valeur nutritionnelle et vitaminique.  Avec ses nombreuses propri\u00e9t\u00e9s, la bardane continue d&rsquo;attirer l&rsquo;attention comme plante aux multiples bienfaits pour la sant\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Son histoire<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>La Bardane a une longue histoire d\u2019utilisation \u00e0 des fins m\u00e9dicinales et alimentaires (elle a un go\u00fbt entre l\u2019artichaut et le <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-incontournables-avantages-du-salsifis\/\"> salsifis<\/a>). Dans l\u2019Antiquit\u00e9, les Grecs utilisaient ses racines et ses graines \u00e0 des fins curatives. Les romains disposaient des feuilles de Bardane sous leurs masques pour r\u00e9duire les effets irritants du cuir sur leur peau. Sainte Hildegarde Bingen et de nombreux m\u00e9decins du Moyen \u00c2ge s\u2019en servait pour \u00e9liminer les calculs r\u00e9naux et les probl\u00e8mes respiratoires. Elle fut surnomm\u00e9e \u00ab herbe \u00e0 poux \u00bb ou \u00ab herbe aux teigneux\u00a0\u00bb par son utilisation contre les maladies parasitaires de la peau. Au XV si\u00e8cle, gr\u00e2ce aux racines de Bardane, Henri III fut gu\u00e9ri de la syphilis, d\u2019autres disent d\u2019une maladie de peau. C\u2019est un <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/purifier-organisme-avec-ortie\/\"> d\u00e9puratif<\/a> merveilleux. De nos jours, elle est encore utilis\u00e9e pour soulager les probl\u00e8mes de foie, les troubles digestifs et pour <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/nettoyer-vos-corps-energetiques\/\"> nettoyer<\/a> la peau en cas de probl\u00e8me d\u2019acn\u00e9 ou autres affections cutan\u00e9es. La Bardane \u00e9tait \u00e9galement reconnue pour sa valeur nutritionnelle et vitaminique. De plus, des recherches ont mis en \u00e9vidence les propri\u00e9t\u00e9s antifongiques et antibact\u00e9riennes, ainsi que ses capacit\u00e9s \u00e0 lutter contre les tumeurs en agissant comme agent anticanc\u00e9reux (l\u2019arctig\u00e9nine). Les travaux de G. Piotrowski ont prouv\u00e9 que la Bardane contient une substance hypoglyc\u00e9miante, probablement apparent\u00e9e \u00e0 la vitamine B2, son utilisation dans les cas de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bienfaits-des-endives\/\"> diab\u00e8te<\/a> am\u00e8ne une nette diminution de la glyc\u00e9mie.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"680\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/La-Bardane-pour-prendre-soin-de-votre-peau3-1024x680.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-7547\" title=\"\"><\/figure><\/div>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Son nom latin est Arctium Lappa, elle appartient \u00e0 la famille des ast\u00e9raceae, c\u2019est une plante herbac\u00e9e bisannuelle, ses racines se r\u00e9coltent au <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/courir-au-printemps-les-avantages\/\"> printemps<\/a> ou \u00e0 l\u2019automne (hors floraison, celle-ci s\u2019\u00e9tend de juillet \u00e0 septembre), \u00e0 partir de la deuxi\u00e8me ann\u00e9e si vous l\u2019avez planter dans votre jardin. On la trouve sous d\u2019autres d\u00e9nominations : grande Bardane, Grateron, Bouillon noir, Napolier, Glouteron, Chou d\u2019\u00e2ne, Oreille de g\u00e9ant Pignet ou Peignerolle. Elle vit sur le bord des chemins, dans les terrains incultes, autour des maisons abandonn\u00e9es ou des formations broussailleuses. Elle pousse jusqu\u2019\u00e0 1800m d\u2019altitude, elle mesure 1 m\u00e8tre environ, poss\u00e8de de grandes feuilles ovales et finement dentel\u00e9es, d\u2019un vert fonc\u00e9 sur le dessus et blanch\u00e2tres et cotonneuses en dessous. Ses <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/edward-bach-un-pionnier-de-la-therapie-florale\/\"> fleurs<\/a> en capitules de 20 \u00e0 25 mm de diam\u00e8tre, rouge violac\u00e9 aux multiples crochets sont bien connues des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/bienfaits-reiki-pour-enfants-relaxation-recentrage\/\"> enfants<\/a> qui s\u2019amusent \u00e0 les jeter sur les v\u00eatements ou dans les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/nourrissez-vos-cheveux-avec-des-ingredients-naturels\/\"> cheveux<\/a> ou elles s\u2019accrochent facilement. Le fruit est un ak\u00e8ne. Alors, on utilise surtout les racines de Bardane, mais les feuilles ne sont pas d\u00e9pourvues d\u2019actifs.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Propri\u00e9t\u00e9s<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Les principaux principes actifs sont : inuline (25 \u00e0 45\u2009%), mucilages (environ 70\u2009%), huile essentielle, tanin, celle de potasse, de chaux et de magn\u00e9sie, acides ph\u00e9noliques, st\u00e9rols et triterp\u00e8nes.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>La Bardane contient un antibiotique v\u00e9g\u00e9tal comparable \u00e0 la p\u00e9nicilline, dont &nbsp;le pouvoir agit sur le staphylocoque dor\u00e9, le streptocoque, le pneumocoque&#8230; Elle est <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/purifier-organisme-avec-ortie\/\"> d\u00e9purative<\/a> sanguine, diur\u00e9tique (\u00e9limine l\u2019acide urique), antiv\u00e9n\u00e9neuse, s\u00e9dative, chol\u00e9r\u00e9tique, h\u00e9patoprotectrice, immunostimulante, hypolipid\u00e9miante, hypoglyc\u00e9miante, anti diab\u00e9tique, laxative, bact\u00e9riostatique et antifongique (poly\u00e8nes et polyines). Elle poss\u00e8de des actions physiologiques sur la peau, le foie et les reins. C\u2019est un d\u00e9toxifiant cutan\u00e9 remarquable.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"712\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/La-Bardane-pour-prendre-soin-de-votre-peau4-1024x712.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-7548\" title=\"\"><\/figure><\/div>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Usage th\u00e9rapeutique&nbsp;<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Excellent rem\u00e8de contre la furonculose, les maladies de peau : ecz\u00e9ma, psoriasis, acn\u00e9, <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-millepertuis-un-allie-naturel-pour-la-guerison-des-plaies\/\"> plaies<\/a> purulentes, cro\u00fbte de lait, abc\u00e8s\u2026 Gr\u00e2ce \u00e0 son pouvoir d\u00e9toxifiant cutan\u00e9, elle permet d\u2019avoir une peau nette. On l\u2019utilise en cas de rhumatismes, de goutte, de lithiases <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/la-busserole-pour-les-problemes-urinaires\/\"> urinaires<\/a>, de morsure de vip\u00e8re, de syphilis, de catarrhes pulmonaires, d\u2019infections bucco-pharyng\u00e9es, de gingivites, d\u2019amygdalites, de production s\u00e9borrh\u00e9e excessive au niveau de la peau ou du cuir chevelu. Elle soutient les \u00e9monctoires en cas de surcharges toxiniques et toxiques.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Mode d\u2019emploi<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><em><strong>Usage interne<\/strong><\/em><\/p>\n\n\n\n<p>En d\u00e9coction&nbsp;: 30 \u00e0 40 g de racines fra\u00eeches, coup\u00e9es\/litre d\u2019eau, faire bouillir une dizaine de minutes, filtrer. Boire 2 \u00e0 3 tasse\/jour, en cas de lithiases ou autres affections. Pour la rougeole : 1 c\u00e0c toutes les cinq minutes, l\u2019\u00e9ruption est totale en deux heures. <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/therapie-energetique\/\"> Gu\u00e9rison<\/a> en trois jours, veiller \u00e0 rester au chaud et \u00e9viter les courants d\u2019air.<\/p>\n\n\n\n<p>Contre la goutte, 60 g\/litre d\u2019eau, boire 2 litres dans la journ\u00e9e, entre les <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-raisons-de-la-prise-dhomeopathie-en-dehors-des-repas\/\"> repas<\/a>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>En g\u00e9lules ou poudre de <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/quelle-plante-est-faite-pour-moi\/\"> plantes<\/a> s\u00e9ch\u00e9es&nbsp;: en g\u00e9n\u00e9ral, on prendra une g\u00e9lule le matin, une le midi et une le soir. La dose journali\u00e8re minimale active est de 2,5 g.<\/p>\n\n\n\n<p>En teinture m\u00e8re ou extrait liquide&nbsp;: 10 \u00e0 30 gouttes, 2 \u00e0 3 fois par jour. En <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-bienfaits-dune-cure-thermale\/\"> cure<\/a> de 21 jours, \u00e0 renouveler suivant le besoin de chacun.<\/p>\n\n\n\n<p>En ampoule&nbsp;: 1 \u00e0 2 ampoules\/jour avant les repas, pures ou dilu\u00e9es dans un peu d\u2019eau, en cure, certains laboratoires vous proposent soit en unitaire, soit en association avec une autre plante comme la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/pensee-sauvage-soins-peau\/\"> pens\u00e9e sauvage<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p>En alimentaire&nbsp;: les racines bouillies \u00e0 l\u2019<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/les-bienfaits-du-gargarisme-a-leau-salee\/\"> eau sal\u00e9e<\/a> sont consomm\u00e9es comme <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/pourquoi-manger-des-fruits-et-legumes-frais\/\"> l\u00e9gumes<\/a> comme des salsifis. Les jeunes feuilles se mangent en salade.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"683\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/La-Bardane-pour-prendre-soin-de-votre-peau-683x1024.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-7545\" title=\"\"><\/figure><\/div>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><em><strong>&nbsp; &nbsp; &nbsp;Usage externe&nbsp;<\/strong><\/em><\/p>\n\n\n\n<p>En mac\u00e9r\u00e2t&nbsp;: faire mac\u00e9rer des feuilles fra\u00eeches, \u00e9cras\u00e9es dans de l\u2019huile d\u2019olive, appliquer sur les zones concern\u00e9es, dans le cas d\u2019arthrite, d\u2019<a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/soulager-les-hemorroides-de-facon-naturelle\/\"> h\u00e9morro\u00efdes<\/a> et d\u2019ulc\u00e8re, acc\u00e9l\u00e9r\u00e9 la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/cicatrisation-paquerette\/\"> cicatrisation<\/a>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>En cataplasme&nbsp;: feuilles fra\u00eeches, \u00e9cras\u00e9es au rouleau \u00e0 p\u00e2tisserie, \u00e0 appliquer sur les morsures de vip\u00e8re ou serpent, les affections pulmonaires, les rhumes sans fin, les rhumatismes. Les feuilles cuites en <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/le-cataplasme-un-remede-naturel-a-decouvrir-absolument\/\"> cataplasme<\/a> contre la goutte,<\/p>\n\n\n\n<p>En lotion capillaire&nbsp;: 100 g de racines fra\u00eeches et coup\u00e9es \u00e0 laisser mac\u00e9rer 10 jours au soleil, dans un demi-litre de rhum. Et, on l\u2019emploie pour frictionner et masser le cuir chevelu. Efficace pour ralentir la <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/chute-de-cheveux-cancer\/\"> chute de cheveux<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p>En d\u00e9coction concentr\u00e9e&nbsp;: 200 g de racines fra\u00eeches\/litre d\u2019eau, \u00e0 utiliser pour nettoyer la peau. En cas d\u2019acn\u00e9 ou affections cutan\u00e9es, furoncle, cro\u00fbtes de lait. Pour le prurit dartreux : 100 g de racines de Bardane et 100 g d\u2019Aun\u00e9e.<\/p>\n\n\n\n<p>En alcoolature&nbsp;: feuilles fra\u00eeches mac\u00e9r\u00e9es dans le double du poids en alcool \u00e0 45\u00b0, exemple : 20 g de feuilles pour 40g d\u2019alcool. Faire des gargarismes ou des <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/leau-glacee-la-nouvelle-tendance-sante-a-adopter\/\"> bains<\/a> de bouches dans certaines infections bucco-pharyng\u00e9es.<\/p>\n\n\n\n<p>Pour une utilisation optimale et une posologie personnalis\u00e9e, il est recommand\u00e9 de demander l\u2019avis \u00e0 un professionnel du <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/equilibre-bien-etre\/\"> bien-\u00eatre<\/a>, une <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/naturopathie\/\"> naturopathe<\/a> ou une personne comp\u00e9tente en <a href=\"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/comprendre-la-phytotherapie-les-secrets-de-la-medecine-a-base-de-plantes\/\"> phytoth\u00e9rapie<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Pr\u00e9cautions d\u2019emploi<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Contre-indiqu\u00e9 aux personnes allergiques aux ast\u00e9raceae, aux femmes enceintes. Des effets ind\u00e9sirables peuvent appara\u00eetre, comme une exacerbation le temps de l\u2019\u00e9vacuation des toxines.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Je vous conseille <strong>l\u2019\u00e9lixir de Bardane<\/strong> du laboratoire<strong> \u00ab\u00a0La Royale\u00a0\u00bb<\/strong>, code 82260 <\/p>\n\n\n<div class=\"angwp_7556 _ning_cont _ning_hidden _ning_outer _align_center responsive\" data-size=\"custom\" data-bid=\"7556\" data-aid=\"0\" style=\"max-width:450px; width:100%;height:inherit;\"><div class=\"_ning_label _left\" style=\"\"><\/div><div class=\"_ning_inner\" style=\"\"><a href=\"https:\/\/www.la-royale.com\/eshop\/products\/elixir%20de%20bardane\/detail\/WBA\" class=\"strack_cli _ning_link\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">&nbsp;<\/a><div class=\"_ning_elmt\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Pub-LaRoyale-bardane.jpg?strip=all&lossy=1&w=1170&ssl=1\" alt=\"\" title=\"\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"clear\"><\/div>\n\n\n\n<p>ou <strong>les g\u00e9lules<\/strong> du laboratoire <strong>\u00ab\u00a0Herbolistique\u00a0\u00bb<\/strong>, code F 06397.&nbsp;<\/p>\n\n\n<div class=\"angwp_7553 _ning_cont _ning_hidden _ning_outer _align_center responsive\" data-size=\"custom\" data-bid=\"7553\" data-aid=\"0\" style=\"max-width:450px; width:100%;height:inherit;\"><div class=\"_ning_label _left\" style=\"\"><\/div><div class=\"_ning_inner\" style=\"\"><a href=\"https:\/\/www.herbolistique.com\/beaute-minceur\/763-bardane.html?affiliation=14C6F4J6\" class=\"strack_cli _ning_link\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">&nbsp;<\/a><div class=\"_ning_elmt\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Pub-Herbolistique-bardane.jpg?strip=all&lossy=1&w=1170&ssl=1\" alt=\"\" title=\"\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"clear\"><\/div>\n\n\n\n<p>\u00c0 votre belle peau !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La bardane est une plante herbac\u00e9e bisannuelle qui a une histoire riche en utilisations m\u00e9dicinales et alimentaires. La bardane est appr\u00e9ci\u00e9e pour ses bienfaits sur la sant\u00e9, notamment pour soulager les probl\u00e8mes de foie, les troubles digestifs et les affections cutan\u00e9es telles que l&rsquo;acn\u00e9. <\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":7546,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"footnotes":"","_wp_stack_schedule":false},"categories":[42,39],"tags":[561,248,1125,305,1623,335,166,2197,142,853,2189,458,1642,238,155,523,62,2194,2188,1280,382,1055,1259,868,848,1975,884,631,596,1831,402,160,474,1784,186,2264,479,224,695,1571,407,380,111,110,1553,1441,123,1133,1411,409,118,562,1029,738,164,2191,716,165,112,196,81,2288,442,189,396,728,1638,417,591,233,102,1333,1017,829,1861,2167,394,1560,1483,52,1660,1922,205,1812,2192,507,290,883,132,127,873,2190,891,657,1936,1396,303,431,219,817,152,802,2199,866,184,1024,426,2196,2198,1212,250,101,2195,557,1381,2193,1595,192,1132,1135,180,881,628,531,193,761,138,886,861,1409,539,1477,1601,1835,92,819,1332],"featured_image_src":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/La-Bardane-pour-prendre-soin-de-votre-peau2-1024x768.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1","blog_images":{"medium":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/La-Bardane-pour-prendre-soin-de-votre-peau2-300x225.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1","large":"https:\/\/cdn.soinsnaturels.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/La-Bardane-pour-prendre-soin-de-votre-peau2-1024x768.jpg?strip=all&lossy=1&ssl=1"},"ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7543"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7543"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7543\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7546"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7543"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7543"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soinsnaturels.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7543"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}